<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 74</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:56 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/419068</guid>
<pubDate>2012-09-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419068</link>
<title>Цитата #419068</title>
<description><![CDATA[xxx: много лет одна хотела на себе женить, но я отказался<br>xxx: щас она живёт в лондоне, а я дурак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419067</guid>
<pubDate>2012-09-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419067</link>
<title>Цитата #419067</title>
<description><![CDATA[В аду есть особый котёл для тех, кто называет системный блок &quot;процессором&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419066</guid>
<pubDate>2012-09-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419066</link>
<title>Цитата #419066</title>
<description><![CDATA[Я (за день до свадьбы): а что в ЗАГСе спрашивают? Только &quot;согласны ли вы?&quot; и &quot;какую фамилию берёте?&quot;<br>Жених: да. Не волнуйся, если что-то по математике спросят, я подскажу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419065</guid>
<pubDate>2012-09-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419065</link>
<title>Цитата #419065</title>
<description><![CDATA[(обсуждение ажиотажа при начале продаж iPhone 5)<br>Rayvein: Да не верещит никто - все уже просто стебутся, кто как может. Ну ты понимаешь, это все равно что фанатеть от бачка унитаза в туалете. И когда ты будешь на форуме рассказывать как стоял в очередь за вытянутой формы бочком унитаза 5.0 - все будут валяться на полу. Но ты будешь говорить, что &quot;фанаты&quot; обычных бачков от унитаза тебе просто завидуют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419064</guid>
<pubDate>2012-09-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419064</link>
<title>Цитата #419064</title>
<description><![CDATA[Поехали с женой в Новгород (Великий). Экскурсии там, культур-мультур. Помимо этого попросила заехать в какой-то специализированный магазин детской одежды, который только в Новгороде есть, дала выписанный из интернета адрес. Сидим в кафе, я втыкаю в карту, такой улицы не нахожу. Говорю:<br>- Слушай, у нас проблемы. Наверное, мы в этот магазин заехать не сможем - я такой улицы не вижу.<br>- Эмммм. А скажи, Великий Новгород и Нижний Новгород - это один и тот же город?<br>- Мы точно в этот магазин заехать не сможем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419063</guid>
<pubDate>2012-09-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419063</link>
<title>Цитата #419063</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>voftik: Мы, будучи студентами физ.фака. как то раз, заловив пару десятков тараканов на приманку, покрасили их краской с люминофором, которая предназначалась для разметки светящихся циферблатов и как следует «зарядили» под лампой дневного света. А вечерком выпустили. Этаж общаги какое-то время напоминал первые уровни HL]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419062</guid>
<pubDate>2012-09-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419062</link>
<title>Цитата #419062</title>
<description><![CDATA[xxx: войдешь через арку во двор, слева серая металлическая дверь. Там бес пропусков.<br>yyy: Бес пропусков - это вахтёр?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419061</guid>
<pubDate>2012-09-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419061</link>
<title>Цитата #419061</title>
<description><![CDATA[aveal: Хорошая работа - это когда опаздываешь на полчаса, встречаешь начальника, а он говорит что ты молодец, что ты сегодня первый! =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419060</guid>
<pubDate>2012-09-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419060</link>
<title>Цитата #419060</title>
<description><![CDATA[ххх: не выспалась сегодня.<br>ххх: кошка разбудила в 5 утра.<br>ууу: орала?<br>ххх: не, на лицо наступила.<br>ххх: нечаянно.<br>ххх: наверное.<br>ууу: убивать за такое! Ну а ты чего?<br>ххх: я ей сказала!!<br>ууу: чего?<br>ххх: ну, это...<br>ууу: ну чё сказала-то?<br>ххх: что она моя сладкая феечка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419059</guid>
<pubDate>2012-09-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419059</link>
<title>Цитата #419059</title>
<description><![CDATA[xxx: но они же знают, что это опасно!<br>yyy: знания - весчь очень специфическая и не всегда используемая. миллионы людей знают, что динозавры откладывали яйца за миллионы лет до появления кур, но продолжают спорить, что было раньше - курица или яйцо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419058</guid>
<pubDate>2012-09-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419058</link>
<title>Цитата #419058</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств:<br><br>xxx: знаеш проста обшяца мы тут можем если тебе нужно чтото большие извени проста я люблю када мне делают дарогие подарки и вся кое такое<br><br>yyy: Я тебе учебник Розенталя подарю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419057</guid>
<pubDate>2012-09-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419057</link>
<title>Цитата #419057</title>
<description><![CDATA[iksss: братиш решил поиграть в сисадмина и поехал маме друга ремонтировать комп. в итоге привез его чтобы я посмотрел. я посмотрел, переключил сзади блок питания на ВКЛ. вечером повезет обратно отремонтированный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419056</guid>
<pubDate>2012-09-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419056</link>
<title>Цитата #419056</title>
<description><![CDATA[xxx: вот же научила я друзей вместо моё день рождение, говорить моЙ день рождения! Ура!<br>yyy: ага, и меня образумила<br>xxx: это ещё не всё. Получаю на днях приглашение, где первые слова &quot;приглашаю на мой 30-летие!&quot; рукалицо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419055</guid>
<pubDate>2012-09-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419055</link>
<title>Цитата #419055</title>
<description><![CDATA[RT @nett00n Очень плохая идея была сказать соседу, что у него в шкафу интернет плохо ловит. Очень плохая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419054</guid>
<pubDate>2012-09-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419054</link>
<title>Цитата #419054</title>
<description><![CDATA[xxx: хотелось бы поделиться с вами плюсами и минусами белых стен.<br>xxx: итак:<br>xxx: на них видно комаров.<br>xxx: спасибо за внимание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419053</guid>
<pubDate>2012-09-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419053</link>
<title>Цитата #419053</title>
<description><![CDATA[Такая как есть: Он предложил мне встречаться, а я отказалась, тогда он напился и позвал замуж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419052</guid>
<pubDate>2012-09-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419052</link>
<title>Цитата #419052</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Смотрела гостиницы в Москве на сайте, одна заинтересовала. Адрес: Sharikopodshipnikovskaya Street. И вот после этого вы еще спрашиваете, почему западные иностранцы боятся к нам ехать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419051</guid>
<pubDate>2012-09-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419051</link>
<title>Цитата #419051</title>
<description><![CDATA[xxx: ббббббьтипмсчячсвамитьолбюджэ<br>xxx: .юбьтимсчяЯчсмаитрьоблдюж.длотрипмасчяЯчысвампролджэ<br>xxx: \ъх-з0щ9ш8г7неквуцфй<br>xxx: это я клаву протёрла...<br>yyy: поздно! я уже расшифровал и обиделся :-\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419050</guid>
<pubDate>2012-09-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419050</link>
<title>Цитата #419050</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня ребенок завтра первый день в Д/с пойдет<br>ххх: я слабо представляю, как жена ее будить собирается<br>ххх: да я вообще-то слабо представляю, как жена себя-то будить собирается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419049</guid>
<pubDate>2012-09-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419049</link>
<title>Цитата #419049</title>
<description><![CDATA[Колян: В мой День Рождения первым смской меня поздравил банк. Сказал, что никогда меня не оставит в беде. Мне никто так никогда в жизни не говорил. Я был так тронут, что хотел его пригласить даже на празднование]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419048</guid>
<pubDate>2012-09-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419048</link>
<title>Цитата #419048</title>
<description><![CDATA[[02:30:39] Вилка: я еще в 17 хотела лечь<br>[02:30:42] Вилка: и в 20<br>[02:30:46] Вилка: и в 23...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419047</guid>
<pubDate>2012-09-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419047</link>
<title>Цитата #419047</title>
<description><![CDATA[votyakova: anufriev: что за бизнес-план?<br>anufriev: взять квартиру в кредит, сдавать ее, чтобы оплатить кредит, самой жить на автовокзале]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419046</guid>
<pubDate>2012-09-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419046</link>
<title>Цитата #419046</title>
<description><![CDATA[buhtelych: Все автомобильные навигаторы надо законодательно обязать выпускать с четырьмя аппаратными кнопками. Две на громкость (регулировать), одну на &quot;показать крупно схему предстоящего маневра&quot;, и еще одну, самую здоровую и чОткую, на &quot;БЫСТРО-БЛЯ-ПОВТОРИ-ЧТО-ТЫ-ТОЛЬКО-ЧТО-СКАЗАЛ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419045</guid>
<pubDate>2012-09-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419045</link>
<title>Цитата #419045</title>
<description><![CDATA[Дочка неделю сидела на форумах и профессиональных тестирующих сайтах, выбирала новый мобильник. Выбрала несколько фаворитов. Пришли в магазин, первая же реакция &quot;Ой, беленький, хочу беленький!&quot; Его и купили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419044</guid>
<pubDate>2012-09-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419044</link>
<title>Цитата #419044</title>
<description><![CDATA[xxx: По настоящему круты те, кто имея, или не имея айфон, может позволить себе не кричать об этом на каждом углу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419043</guid>
<pubDate>2012-09-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419043</link>
<title>Цитата #419043</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вообще не верю в гороскопы. Все эти знаки зодиака - полная хрень<br>yyy: Это потому что ты Лев!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419042</guid>
<pubDate>2012-09-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419042</link>
<title>Цитата #419042</title>
<description><![CDATA[jonny: Улыбнись мне лучезарно, красавица!<br>Asta: гыыы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419041</guid>
<pubDate>2012-09-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419041</link>
<title>Цитата #419041</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотя вот если смотреть по уровню ЗП, то неясно за что 1Сникам платят такие деньги? Ява, С++ и пр. программисты получают в 1,5 раза меньше.<br><br>yyy: За вредность. Ява, С++ погромисты как правило меньше работают с людьми. Сам когда-то писал драйвера, софт для управления оборудованием на С++. Дак там если 2+2 то ясно дело должно быть 4 и все. А при работе с бухгалтерами Х.З. поймешь что хотят, нужно еще и за них думать что они хотят. Примерный диалог буха (Б) и программиста (П):<br>Б - Неправильно считает, тут должно быть 10, а показывает 11.<br>П - Эта сумма из нескольких сумм складываются, посчитанных ранее, 2+3+6. Какая неправильная: 2, 3 или 6?<br>Б - 2, 3 и 6 - правильные, неправильная - 11, должно быть 10.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419040</guid>
<pubDate>2012-09-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419040</link>
<title>Цитата #419040</title>
<description><![CDATA[С хабра из обсуждения микроскопа от IBM на котором видны атомные связи и Iphone-5<br><br>m0nhawk: То есть вы действительно думаете, что придумать термоядерный реактор и «slide to unlock» - это одно и тоже?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419039</guid>
<pubDate>2012-09-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419039</link>
<title>Цитата #419039</title>
<description><![CDATA[ххх: главное для мужика - всегда вовремя стирать носки и СМСки ;)<br>ууу: особенно СМС-ки :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419038</guid>
<pubDate>2012-09-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419038</link>
<title>Цитата #419038</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да, на тему, как женщины порно смотрят, писать можно долго и вкусно.<br>Смотрим ролик, где типа &quot;грузчики&quot; мебель переносят, а потом хозяйка их благодарит, как может. Моя вдруг погрустнела. Спрашиваю, в чем дело. Тычет пальцем в экран: &quot;Это же не Голливуд, где можно пенопластовый диванчик хоть целый день таскать, мебель настоящая. Бедные ребятки!&quot; Блин, вижу, что у них реально аж лица красные от натуги, пыхтят =) А впереди еще 2 кресла, пианино, и ТРАХ! Моя: &quot;Слушай, мне кажется, это просто порно-продюссер решил совместить свой переезд со съемкой ролика, и подрядил на шару актеров диваны носить, как в армии солдат на генеральских дачах заставляют вкалывать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419037</guid>
<pubDate>2012-09-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419037</link>
<title>Цитата #419037</title>
<description><![CDATA[RT @Lazy__Talent<br>Люблю я современный синематограф. Идешь по улице, видишь афишу с клевым новым фильмом, приходишь домой, а его оказывается 20 лет назад сняли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419036</guid>
<pubDate>2012-09-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419036</link>
<title>Цитата #419036</title>
<description><![CDATA[Berl0ga: Предлагаю к хеллоуину на радио пустить что-нибудь печальное и угрожающее<br>SK: Меня пустите!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419035</guid>
<pubDate>2012-09-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419035</link>
<title>Цитата #419035</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ну нахер эту пару идиотов, вот точно стоят друг друга. Скорей бы уже поженились, и поумерили восторги, а то у них не хата, а сплошной рассадник ванилизма.<br>yyy: А что?<br>xxx: Он ей подарил щенка лабрадора. Теперь она писается от счастья, он писается от ее признательности, а щенок писается просто так, за компанию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419034</guid>
<pubDate>2012-09-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419034</link>
<title>Цитата #419034</title>
<description><![CDATA[RT @eldarmurtazin<br>Консервативность Стива Балмера легендарна. Он любит одинаковые машины, костюмы, галстуки. Партнеры балуют его выпуская одинаковые телефоны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419033</guid>
<pubDate>2012-09-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419033</link>
<title>Цитата #419033</title>
<description><![CDATA[Спор генерального директора и коммерческого о курсе евро:<br>ГД: в понедельник «упадет» ниже 40 рублей<br>КД: не упадет. спорим?<br>ГД: на щелбан!<br>КД: нее. мы же взрослые, серьезные люди. на шоколадку.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419032</guid>
<pubDate>2012-09-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419032</link>
<title>Цитата #419032</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашел недавно в одной своей программе для андроида опечатку в меню. Исправил, выложил новую версию. Первый же комментарий: &quot;Спасибо, перестала вылетать!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419031</guid>
<pubDate>2012-09-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419031</link>
<title>Цитата #419031</title>
<description><![CDATA[Муж по образованию инженер-строитель, играл с 9 месячным сыном в стройку. Итог: объект не сдан, прораб неделю пьет, электрика придавило плитой, кирпичи разгрузили в котлован. Главное, папику игра понравилась, сказал завтра будут играть в танкистов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419030</guid>
<pubDate>2012-09-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419030</link>
<title>Цитата #419030</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: я ключи прикинь забыл в шереметьево<br>greatkuzya: какие?<br>Дмитрий: от касперского бля<br>greatkuzya: так крякни<br>Дмитрий: кря]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419029</guid>
<pubDate>2012-09-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419029</link>
<title>Цитата #419029</title>
<description><![CDATA[ххх: хотела пафосно схватится за сердце. схватилась за сиську. сижу с сиськой в руке и подозреваю, что что-то где-то не так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419028</guid>
<pubDate>2012-09-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419028</link>
<title>Цитата #419028</title>
<description><![CDATA[xxx: А что делают кошки, когда у них выходной? <br>xxx: Вряд ли они спят целый день, это их работа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419027</guid>
<pubDate>2012-09-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419027</link>
<title>Цитата #419027</title>
<description><![CDATA[xxx Здравствуйте, Александр! Можно один нескромный вопрос?<br>zzz 19 см<br>xxx не, не настолько нескромный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419026</guid>
<pubDate>2012-09-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419026</link>
<title>Цитата #419026</title>
<description><![CDATA[xxx: Друзья настаивают, что соседка наверху стонет от голода и надо принести ей еды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419025</guid>
<pubDate>2012-09-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419025</link>
<title>Цитата #419025</title>
<description><![CDATA[&lt;Ленка&gt; Мне даж не веритсо, что каких нить 1,5 суток и я буду дома<br>&lt;azomat&gt; а где ты щас<br>&lt;azomat&gt; в пробке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419024</guid>
<pubDate>2012-09-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419024</link>
<title>Цитата #419024</title>
<description><![CDATA[На улице стоит бабка и отчитывает внука, одетого в школьную форму:<br>- Вот будут к тебе еще приставать в школе, скажешь: я сюда пришел учиться! А если спросят: &quot;кто тебя надоумил так говорить?&quot;, скажешь: &quot;бабушка, которая всю жизнь проработала в следственном изоляторе&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419023</guid>
<pubDate>2012-09-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419023</link>
<title>Цитата #419023</title>
<description><![CDATA[xxx: отняв от даты моего рождения дату, когда познакомились мои родители и получив чуть больше девяти месяцев, я засомневался в их &quot;в наше время все были скромными и год только целовались&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419022</guid>
<pubDate>2012-09-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419022</link>
<title>Цитата #419022</title>
<description><![CDATA[xxx: Одна из самых трагичных вещей в жизни школьного учителя - это день рождения в июле или августе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419021</guid>
<pubDate>2012-09-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419021</link>
<title>Цитата #419021</title>
<description><![CDATA[Artem: у меня есть коллега - любитель поспорить. Вчера поспорили с ним, что я съем лимон<br>Artem: на бутылку рома<br>Artem: и я съел :)<br>Artem: он очень расстроился. И я предложил ему реванш - съесть головку лука.<br>Artem: он согласился. Я купил в магазине невероятно огромную луковицу<br>Artem: он ее почистил, поплакал над ней и сдался :)<br>Artem: чистая победа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419019</guid>
<pubDate>2012-09-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419019</link>
<title>Цитата #419019</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фотке полуобнаженной девушки в заброшенном здании:<br>ххх: что за объект?<br>ууу: симпатичная девушка в нижнем белье<br>ххх: нет, в смысле что за заброс, где находится, какова охраняемость и обитаемость. голая девушка на фотке меня как сталкера не интересует.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419018</guid>
<pubDate>2012-09-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419018</link>
<title>Цитата #419018</title>
<description><![CDATA[xxx: Последнее время в метро вижу пары ментов - один в бронике, а другой без. Это типа один стреляет, а другой работает как укрытие?<br>yyy: дд и танк<br>yyy: еще хилер должен быть в рясе<br>zzz: и маг с бородой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419017</guid>
<pubDate>2012-09-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419017</link>
<title>Цитата #419017</title>
<description><![CDATA[Делаем подруге выкуп по &quot;Звездным войнам&quot;. Думаем над костюмами.<br>- а Йоду мы как сделаем? Ушки на него наденем?<br>- а что, можно и ушки. Будет у нас кудрявый Йода ))<br>- когда был Йода маленький, с кудрявой головой, носил наверно валенки...<br>- и меч джедайский свой XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419016</guid>
<pubDate>2012-09-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419016</link>
<title>Цитата #419016</title>
<description><![CDATA[Новость:<br>Японцы разрабатывают систему искусственного интеллекта, способную поступить в ВУЗ<br><br>ххх: а прикинь не поступит и в армию пойдет !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419015</guid>
<pubDate>2012-09-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419015</link>
<title>Цитата #419015</title>
<description><![CDATA[на работе:<br><br>ххх: ну что там?<br>ууу: глянь в аське<br>ххх: ну а так сказать не можешь?<br>ууу: говорю же, смотри аську<br>ххх: блин, ну что, словами трудно сказать что ли?<br>ууу: блять! хэтэтэпэ двоеточие слэш слэш радикал точка ру слэш и сто два слэш двенадцать ноль девять слэш...<br>ххх: стой стой стой, все, понял, сек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419014</guid>
<pubDate>2012-09-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419014</link>
<title>Цитата #419014</title>
<description><![CDATA[DArT&gt; ссуки... уже полчаса сигнализация под окном орет<br>Татка-Рыжуля&gt; выпей кефиру<br>DArT&gt; при чем здесь кефир?<br>Татка-Рыжуля&gt; нужно же что-то делать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419013</guid>
<pubDate>2012-09-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419013</link>
<title>Цитата #419013</title>
<description><![CDATA[Вчера видел картинку. На улице едет приора, от туда на всю улицу орет музыка, останавливается возле девушки остановке и из машины кричат &quot;девушка! Поехали с нами!&quot; Девушка с явно подчеркнутым интересом осматривает машину и сидящих в ней и произносит: &quot;в брачный период, самцы многих птиц и животных принимают яркую окраску и издают громкие призывные вопли&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419012</guid>
<pubDate>2012-09-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419012</link>
<title>Цитата #419012</title>
<description><![CDATA[xxx: Начало семестра, все расслаблены, лекции пропускают, лабы не делают.<br>xxx: И только Саша с каменным лицом вещает: &quot;Зима близко&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419011</guid>
<pubDate>2012-09-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419011</link>
<title>Цитата #419011</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот почему такая фигня в пробках. как едешь в одном ряду, соседний быстрее идет. Перестроишься - он медленно едет.<br>yyy: Эт потому что тебя, придурка, в том ряду нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419010</guid>
<pubDate>2012-09-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419010</link>
<title>Цитата #419010</title>
<description><![CDATA[Ne0Nch1c: Я пришел к ним с шотландским виски, а меня угощали перловкой с кониной, причем так, гостеприимно: &quot;ты грит, если разжевать не сможешь - плюй на пол, собака съест - ей пох&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419009</guid>
<pubDate>2012-09-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419009</link>
<title>Цитата #419009</title>
<description><![CDATA[xxx: Фраза, после которой начинает работать заклинание забвения: &quot;Главное не забыть!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419008</guid>
<pubDate>2012-09-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419008</link>
<title>Цитата #419008</title>
<description><![CDATA[Gaiara: Все нормальные люди, когда ударяются об мебель, орут на нее. И только я извиняюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419007</guid>
<pubDate>2012-09-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419007</link>
<title>Цитата #419007</title>
<description><![CDATA[Иду утром на работу, обгоняю двух неторопливо идущих женщин. Краем уха &quot;зацепляю фразу&quot;:<br>xxx: А я уже и не взвешиваюсь. Боюсь я! Года два уже..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419006</guid>
<pubDate>2012-09-20 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419006</link>
<title>Цитата #419006</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера расстроилась, комплексовать начала и говорю матери &quot;ты родила дурацкого человека!&quot;, на что мне ответили &quot;Человека я родила нормального, но с возрастом он стал дурой.&quot; 8(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419005</guid>
<pubDate>2012-09-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419005</link>
<title>Цитата #419005</title>
<description><![CDATA[По-настоящему любят котов не те, кто их кормит, а те, кто за ними убирает говно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419004</guid>
<pubDate>2012-09-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419004</link>
<title>Цитата #419004</title>
<description><![CDATA[xxx: В мире и так полно непонятного, а тут еще эта таблица умножения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419003</guid>
<pubDate>2012-09-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419003</link>
<title>Цитата #419003</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>ivideon: Ох! Китайцы в автоматическом переводе звучат сильно! Нам писал один из производителей камер по-русски. Когда мы ему ответили от него пришло письмо со следующей подписью:<br>«Это сильный дождь снаружи сейчас, но ваша электронная почта, как солнечный свет из окна. Спасибо.»<br><br>Coolver: Надо было им написать в ответ тоже по-русски: «Просто спасибо пожалуйста за столь чудный письмо в нашем ящик! Как-будто всемирный пожар вокруг, а ваше письмо словно ироничный дождик с веселыми ёжиками!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419002</guid>
<pubDate>2012-09-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419002</link>
<title>Цитата #419002</title>
<description><![CDATA[Иду по улице, по делам. навстречу мужичок по телефону:<br><br>&quot;Аллё? Ну что, я закончил, все решили. Ну как решили. В общем меня нахрен послали...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419001</guid>
<pubDate>2012-09-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419001</link>
<title>Цитата #419001</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Жена купила маску для волос с маслом СТРАУСА ЭМУ. Первая ассоциация, которая пришла в голову, это &quot;сок березовый с мякотью&quot;.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419000</guid>
<pubDate>2012-09-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419000</link>
<title>Цитата #419000</title>
<description><![CDATA[У нас очень дружная семья и мы все делаем вместе. Например, вчера мой сын разбил свою машину, а жена свою. Причем, они въехали друг в друга, бля!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418999</guid>
<pubDate>2012-09-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418999</link>
<title>Цитата #418999</title>
<description><![CDATA[xxx: написала ему, чтоб посоветовал куда фотоаппарат в ремонт отнести<br>xxx: описала проблемы<br>xxx: посоветовал не в сервисный нести, а в церковь сначала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418998</guid>
<pubDate>2012-09-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418998</link>
<title>Цитата #418998</title>
<description><![CDATA[yyy: а, ну не все так страшно<br>yyy: вот у меня например муж<br>yyy: звонит маме и говорит &quot;я останусь у друга, мам&quot;<br>yyy: а сам идет ночевать к жене]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418997</guid>
<pubDate>2012-09-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418997</link>
<title>Цитата #418997</title>
<description><![CDATA[RobinFood: прошло уже больше 10 лет с тех пор, как я перестал быть голодным студентом... И тем не менее сегодня мне приснился сон, что существует технология, которая позволяет есть выложенную в интернете еду. Ложкой, прямо с монитора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418996</guid>
<pubDate>2012-09-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418996</link>
<title>Цитата #418996</title>
<description><![CDATA[Рассказываю сыну сказку про волка и семеро козлят. По звершении пытаюсь выяснить, как он ее для себя понял. Спрашиваю:<br>- Сыночек, а как ты думаешь, почему коза пошла в лес, когда обнаружила, что козлят волк съел?<br>Сын, не задумываясь:<br>- Гулять она пошла, развлекаться, детей ведь дома нет, делать ничего не надо.<br>Судя по всему, как-то не так я рассказала сказку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418995</guid>
<pubDate>2012-09-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418995</link>
<title>Цитата #418995</title>
<description><![CDATA[она: Скорпионы ревнуют - тихо, обижаются - молча, целуются - нежно, обнимаются - сильно, любят - всей душой!<br>он: коварные насекомые!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418994</guid>
<pubDate>2012-09-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418994</link>
<title>Цитата #418994</title>
<description><![CDATA[Dayver: утром, секретарь: &quot;ААААААААА Дима!!! нам всем конец!!! АТС не работает!!! нам кто-то звонит, а мы только гудки слышим и всё!!! связи больше нет!!!&quot;<br>Ser1aL: включил в розетку?<br>Dayver: иду. смотрю. реально звонок. поднимаю трубку. три гудка в тональном наборе. и обрыв связи. звоню с мобилы. всё работает. звонок проходит. слышимость есть.<br>Dayver: говорю. это не у нас проблемы. это проблемы у звонившего.<br>Dayver: мне в ответ: &quot;НЕЕЕЕТТТ!! У НАС ТАК УЖЕ БЫЛО!!! Катя которая до тебя работала что-то делала и всё становилось нормально!!!&quot;<br>Dayver: вздыхаю... звоню Кате... она говорит: секретари люди такие... у них есть проблема и её надо решить. даже если проблема не с нашей стороны. залезь в шкаф АТСки, подключись к ней с ноутом. сыграй в сапёра пару раз и отключайся.<br>Dayver: сделал так как она предложила. секретари: вот!! теперь всё работет!! МЫ ЖЕ ГОВОРИЛИ!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418993</guid>
<pubDate>2012-09-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418993</link>
<title>Цитата #418993</title>
<description><![CDATA[xxx: ну как тебе с новорожденной?<br>yyy: ну так себе, не хватает мануала и статус бара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418992</guid>
<pubDate>2012-09-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418992</link>
<title>Цитата #418992</title>
<description><![CDATA[Бля, старшее поколение - такое старшее поколение...)<br><br>Подходит ко мне счас главный инженер (ГИ), дядька лет 55, и говорит:<br>ГИ: Вот фотоаппарат, надо с него фотку на компьютер слить!<br>я: хорошо, а кабель есть?<br>ГИ: Какой кабель?<br>я: ну дата-кабель, чтобы фотоаппарат к компу подключить<br>ГИ: нет, нету<br>я: у меня тоже нет. и карт-ридера нет. скинуть не получится тогда<br>ГИ: мммм... ПИКСЕЛИ!<br>я: чего??<br>ГИ: П-И-К-С-Е-Л-И! через них можно скинуть!<br>я: О_о ??? неа, нельзя...<br>ГИ: Да??? Ну эти, как их там.. А! Байты! Килобайты и мегабайты! Вот через них точно можно!!!<br>я: О_о О_о О_о ... ээээ... нет, нельзя..<br>ГИ: Почему???<br>я: *долгое внятное объяснение понятий пиксель, байт, килобайт и далее*<br>ГИ: нет, надо просто поднести фотоаппарат к монитору и фотка скинется....<br>я: ну поднесите...<br><br>.............<br><br>ГИ: не получается, почему???<br>я: у вас видимо монитор неправильно работает, звоните в сервис центр..<br>ГИ: точно!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418991</guid>
<pubDate>2012-09-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418991</link>
<title>Цитата #418991</title>
<description><![CDATA[Получили резюме достаточно борзого начинающего программиста, в котором прописаны условия, при которых сотрудник, готов прийти на собеседование (вплоть до размера холодильника в офисе). В общем, полноценный райдер, как у рок-звезды. Отправили начальнику, мол &quot;посмотри, какие бывают&quot;, получаем от него ответ:<br><br>&quot;Надо соглашаться, но со встречными требованиями:<br>1. Работа 24 часа в сутки, к рабочему месту прикрепляется жестким крепежом.<br>2. Скорость программирования 10000 строк кода в час.<br>3. Работать строго с закрытыми (завязанными) глазами, кляпом по рту, колом в …<br>3. Командировки по полгода на сев(юж)полюс.<br>4. Рабочее место прямо в холодильнике.<br>5. Дресс-код - костюм пингвина (красной шапочки и т.п.)<br>6. Задания выдает начальник исключительно дубиной по голове и задание меняется каждые полчаса.<br>7. Любое нарушение – штраф 100 т.р. и побои, лечение которых не входит в ДМС.<br>8. Смерть на работе от истощения (увольнение исключено).&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418990</guid>
<pubDate>2012-09-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418990</link>
<title>Цитата #418990</title>
<description><![CDATA[- Сергей, ты тестировал систему продажи билетов?<br>- да...<br>- Клиент сейчас купил билет на дату &quot;82.13.-891&quot;. Либо ты сейчас скажешь ему, сколько дней осталось до поездки, либо переводим тебя на должность падавана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418989</guid>
<pubDate>2012-09-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418989</link>
<title>Цитата #418989</title>
<description><![CDATA[&lt;pdc&gt; интересно, если в герметично запакованных в июне-2012 пакетиках с орехами заводятся гусеницы (гарантийный срок хранения - 12 мес), то это нарушение ли прав потребителей или типа того?<br>&lt;sandy7&gt; вообще это пакетики с гусеницами были<br>&lt;sandy7&gt; а орехи внутри- это корм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418988</guid>
<pubDate>2012-09-19 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418988</link>
<title>Цитата #418988</title>
<description><![CDATA[с другом:<br>друг: ты купил мне пиво?<br>я: я же тебя спрашивал покупать или нет, ты ответил нет!<br>друг: если женщина говорит нет, это значит да!<br>я: ты женщина???<br>друг (с серьёзным и удивлённым лицом): НЕТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418987</guid>
<pubDate>2012-09-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418987</link>
<title>Цитата #418987</title>
<description><![CDATA[xxx: Пока у меня дома не было нетбука и вай-фая, я носил еду к компу, а теперь комп к еде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418986</guid>
<pubDate>2012-09-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418986</link>
<title>Цитата #418986</title>
<description><![CDATA[Fo4ka:<br>мама отчебучила сегодня! выходи,говорит, замуж! я обалдела, ты чего это, говорю? она:<br>- ну ты же правильно будешь выходить, придут ко мне твоей руки просить...<br>- ну, и че?<br>- а я им гарбуза выкачу!<br>- мам, мне 30 скоро, ты на шею должна бросаться, что наконец забирает кто-то меня!<br>- блин, а куда ж мне гарбуза девать? такие хорошие уродились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418985</guid>
<pubDate>2012-09-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418985</link>
<title>Цитата #418985</title>
<description><![CDATA[В конторе айтишники иногда прослеживают действия сотрудников удаленно.<br>Иногда внезапно и некстати.<br>Возглас от сотрудницы в рабочий день:<br>&quot;Маш, если у меня мышка сама ползет по экрану - это значит кто-то во мне сидит, да?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418984</guid>
<pubDate>2012-09-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418984</link>
<title>Цитата #418984</title>
<description><![CDATA[IronHulk: мой комп настолько хилый, что не тянет третью дьяблу :(<br>Various Artist: Да что ты знаешь о жизни, смертный. Хилый комп - это когда тормозят даже алаваровские игры.<br>Various Artist: *тяжело вздохнул и удалил очередной поиск предметов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418983</guid>
<pubDate>2012-09-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418983</link>
<title>Цитата #418983</title>
<description><![CDATA[Она: о чем мечтаешь?))<br>Он: В детстве я мечтал о своей комнате, чтоб можно было закрыться от своих братьев и спокойно поиграть. Сейчас мне 30, у меня 3 комнатная квартира, 3-е, детей жена и племянники. Я ВСЕ ТАК ЖЕ МЕЧТАЮ О СВОЕЙ КОМНАТЕ!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418982</guid>
<pubDate>2012-09-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418982</link>
<title>Цитата #418982</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня дилемма<br>xxx: когда кот грызет ногу - тепло и больно<br>xxx: без него - тоскливо, холодно и одиноко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418981</guid>
<pubDate>2012-09-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418981</link>
<title>Цитата #418981</title>
<description><![CDATA[xxx: вот скажи мне одну вещь... я искал в яндексе, где можно купить шины. Я нашёл и купил их. И теперь на всех сайтах в контекстной рекламе мне предлагают купить шины и кактусы. Как это убрать?<br>yyy: Забей в яндекс &quot;я купил шины&quot;<br>ххх: а это поможет?<br>yyy: как тебе сказать... ты хотя бы известишь яндекс о покупке, он порадуется. А ты будешь наслаждаться контекстной рекламой, которая расскажет тебе, что делать с этими шинами дальше :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418980</guid>
<pubDate>2012-09-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418980</link>
<title>Цитата #418980</title>
<description><![CDATA[@cleg: Уходя домой с работы я изо всех сил стараюсь не бежать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418979</guid>
<pubDate>2012-09-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418979</link>
<title>Цитата #418979</title>
<description><![CDATA[xxx: Я бы еще сделал 60+ для концертов по телевизору.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418978</guid>
<pubDate>2012-09-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418978</link>
<title>Цитата #418978</title>
<description><![CDATA[Rich Bitch: Интернет-провайдеры не должны забывать, что в ответе за тех, кого подключили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418977</guid>
<pubDate>2012-09-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418977</link>
<title>Цитата #418977</title>
<description><![CDATA[Ольkа: все вокруг говорят, что я нехорошо кашляю. а по-моему, у меня классно получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418976</guid>
<pubDate>2012-09-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418976</link>
<title>Цитата #418976</title>
<description><![CDATA[мама: Не пей сегодня кофе!<br>я: Почему?<br>Мама: Ну, во-первых, его нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418975</guid>
<pubDate>2012-09-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418975</link>
<title>Цитата #418975</title>
<description><![CDATA[&lt;gohdan&gt; хорошую, кстати, фразу видел про программирование<br>&lt;gohdan&gt; программирование - это движение от состояния &quot;ничего нет&quot; к состоянию &quot;ничего не работает&quot;<br>&lt;avn&gt; это не только про программирование, это вообще про всё<br>&lt;avn&gt; даже эволюцию вселенной описывает<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418974</guid>
<pubDate>2012-09-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418974</link>
<title>Цитата #418974</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас в городе все по логике<br>ххх: летом в плюс 40 чинят трубы с холодной водой<br>ххх: зимой в минус 20 - с горячей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418973</guid>
<pubDate>2012-09-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418973</link>
<title>Цитата #418973</title>
<description><![CDATA[Сидим с подругой, чаевничаем. Обсуждаем всякую ерунду.<br>Я, важно оттопырив мизинец, отпиваю из чашки и изрекаю:<br>- Вам, молодёжь, лишь бы интернет да поигрульки. Лучше б чем полезным занялись. Я вот, например, вяжу вечерами, вышиваю.<br>Подруга улыбается и выдает:<br>- Сразу видно человека, которого ноут месяц в ремонте. Вяжет она, ага. Конечно, че ж тебе еще делать.. В ВоВ-то НИПАИГРАТЬ!<br><br>Стерва &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418972</guid>
<pubDate>2012-09-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418972</link>
<title>Цитата #418972</title>
<description><![CDATA[ХХХ: я при просмотре порно даже обращаю внимание на то, как снято<br>ХХХ: кошмар же<br>ХХХ: я вообще жить нормально не могу<br>ХХХ: лежим с мужиком в постели, он сверху, целует меня, потом опускается и целует грудь. я лежу, получаю удовольствие, но в какой-то момент ОТКРЫВАЮ ГЛАЗА СМОТРЮ А ТАМ БЛЯТЬ КАДР АХУЕННЫЙ КАДР]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418971</guid>
<pubDate>2012-09-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418971</link>
<title>Цитата #418971</title>
<description><![CDATA[Илья: А, русская баба! если что я не так сделаю, то ты не будешь стесняться, а просто кочергой мне перемкнёшь!<br>Татьяна: У меня нет кочерги. Но у меня есть пассатижи и паяльник ^_^<br>Илья: Это не по крестьянски. И это уже пытка какая-то. Но смысл я понял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418970</guid>
<pubDate>2012-09-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418970</link>
<title>Цитата #418970</title>
<description><![CDATA[она: Привет. Что делаешь?<br>он: Привет. На работе...<br>она: Тебя не отвлекать?<br>он: Да, не отвлекай, пожалуйста.<br>она: Ты какой-то холодный, я чувствую ты обижен. Не могу понять на что. Что случилось? Давай поговорим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418969</guid>
<pubDate>2012-09-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418969</link>
<title>Цитата #418969</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ nothern_wind:<br>&quot;Нормально же все работало, - возмущается коллега, - а потом каждый вложил в код частичку своей души, и ПОЛУЧИЛСЯ ПИЗДЕЦ!!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418968</guid>
<pubDate>2012-09-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418968</link>
<title>Цитата #418968</title>
<description><![CDATA[Работаю во вневедомственной охране. Приходит заказчик подключать квартиру на пульт охраны. Заполняет документы и в карточке объекта (характеристика квартиры) пишет, дословно:<br>- Двух комнатная квартира в первом подъезде на первом этаже девятиэтажного панельного дома, окна кухни и лоджии выходят на тыл дома, окно спальни на подъезд (фасад). Животные в квартире: Тупой кот. В случае срабатывания сигнализации из за кота или нападения кота на дежурного офицера СТРЕЛЯТЬ В КОТА НА ПОРАЖЕНИЕ (будете стрелять, не повредите линолеум, квартира съемная)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418967</guid>
<pubDate>2012-09-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418967</link>
<title>Цитата #418967</title>
<description><![CDATA[ххх: всё-таки не всё полезно, что в код полезло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418966</guid>
<pubDate>2012-09-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418966</link>
<title>Цитата #418966</title>
<description><![CDATA[Младшая сестра приходит с отцом с рынка.<br>Сестра: Ты хочешь мороженое?<br>Я: Да.<br>Сестра: А мы тебе не купили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418965</guid>
<pubDate>2012-09-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418965</link>
<title>Цитата #418965</title>
<description><![CDATA[&lt;Aniorp&gt; Мне кажется, что единственное, что может заставить наших водителей вести транспорт аккуратней - это банка нитроглицерина в салоне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418964</guid>
<pubDate>2012-09-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418964</link>
<title>Цитата #418964</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришло письмо: Готовьтесь отправиться в Пандарию: 7 дней игры в подарок!<br>xxx: Нееет, ну пожалуйста, близзард! Я только хорошую работу нашел!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418963</guid>
<pubDate>2012-09-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418963</link>
<title>Цитата #418963</title>
<description><![CDATA[&lt;DraG&gt; блин, че за хрень<br>&lt;DraG&gt; перевожу комп в спящий, он через 5-10 сек сам стартует...<br>&lt;DraG&gt; выспался что ли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418962</guid>
<pubDate>2012-09-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418962</link>
<title>Цитата #418962</title>
<description><![CDATA[ххх: На Хэллоуин оденусь в синий экран смерти.<br>ууу: Павел, лучше интернет эксплорером )<br>ххх: Роман, я не враг себе. Я же конфет хочу, а не насилия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418961</guid>
<pubDate>2012-09-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418961</link>
<title>Цитата #418961</title>
<description><![CDATA[monster: Как самурай одиноко идущий на битву, зная что домой он уже не вернется, так и я устало бреду на работу, зная что босс пиздюлей мне отвесит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418960</guid>
<pubDate>2012-09-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418960</link>
<title>Цитата #418960</title>
<description><![CDATA[С хабра<br><br>EugeneOZ: Трафик платный у любого нормального хостера.<br>kekekeks: Ещё есть хостеры, дающие канал и безлимит.<br>serjs: Возле слова безлимит звездочку забыли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418959</guid>
<pubDate>2012-09-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418959</link>
<title>Цитата #418959</title>
<description><![CDATA[Куяльник Хренов: А у меня жена долго спорила, что танкер - это такой водоплавающий танк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418958</guid>
<pubDate>2012-09-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418958</link>
<title>Цитата #418958</title>
<description><![CDATA[xxx: &gt; По мнению аналитиков за первый месяц Apple может продать до 10 миллионов iPhone 5<br>xxx: А может и не продать. Или не 10. Или не Apple. Или не за первый месяц.<br>xxx: Йа аналитег!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418957</guid>
<pubDate>2012-09-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418957</link>
<title>Цитата #418957</title>
<description><![CDATA[Новость &quot;EA пыталась купить Valve, За $1 млрд&quot;<br><br>Первый комментарий:<br>xxx: В ЕА тоже устали ждать новый халфлайф]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418956</guid>
<pubDate>2012-09-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418956</link>
<title>Цитата #418956</title>
<description><![CDATA[Зал для заседаний, 10 минут до начала совещания замов генерального, на часах 19:50. Зам по финансам и экономике бубнит себе под нос стишок: &quot;10 негритят пошли купаться в море. Один утонул и их осталось двое&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418955</guid>
<pubDate>2012-09-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418955</link>
<title>Цитата #418955</title>
<description><![CDATA[Space: Каждое утро будильник говорит мне, что я могу спать в более удобной позе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418954</guid>
<pubDate>2012-09-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418954</link>
<title>Цитата #418954</title>
<description><![CDATA[На хабре. <br><br>DaleMartinWatson:<br>Ну и славненько. Корпорация добра — самая добрая компания в мире. А если кто-то окажется добрее, то они его поглотят и снова станут самыми добрыми.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418953</guid>
<pubDate>2012-09-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418953</link>
<title>Цитата #418953</title>
<description><![CDATA[xxx: По комментариям, которые выдавал ребенок, пока кормил кашей куколку, я сделала вывод, что куколка тоже ест фиговастенько.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418952</guid>
<pubDate>2012-09-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418952</link>
<title>Цитата #418952</title>
<description><![CDATA[xxx: о! у нас снова на пианине где-то играют!<br>yyy: Хорошо играют? )<br>xxx: за перфоратором не слышно :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418951</guid>
<pubDate>2012-09-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418951</link>
<title>Цитата #418951</title>
<description><![CDATA[xxx: Чё я пропал? Я картошку копал, морковку, кабачки, капусту.<br>yyy: зря ты капусту и кабачки копал, тебя обманули]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418950</guid>
<pubDate>2012-09-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418950</link>
<title>Цитата #418950</title>
<description><![CDATA[xxx: кого-то родители лишают компьютера, а меня паяльника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418949</guid>
<pubDate>2012-09-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418949</link>
<title>Цитата #418949</title>
<description><![CDATA[Зашел на мэйл вопросы:<br>На экран ноутбука упали ножницы, проткнулся экран. Включила - всё в разноцветных разводах, работать невозможно.<br>Включила - всё в разноцветных разводах, работать невозможно. Есть ли способы хотя бы временно убрать эти разводы В ремонт сдавать нет никакой возможности!<br><br>Один из ответов:<br>накрой рану подорожником]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418948</guid>
<pubDate>2012-09-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418948</link>
<title>Цитата #418948</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот представь: ты стоишь со своей девушкой, кто-то подходит к вам и начинает оскорблять ее. Твои действия?<br>yyy: Ты мне сначала девушку найди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418947</guid>
<pubDate>2012-09-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418947</link>
<title>Цитата #418947</title>
<description><![CDATA[xxx: Люди, называйте рефераты грамотно! А то я тут случайно наткнулась на реферат с названием &quot;Тема любви Бунина и Куприна в произведениях современных авторов&quot; ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418946</guid>
<pubDate>2012-09-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418946</link>
<title>Цитата #418946</title>
<description><![CDATA[yyy: привет!<br>xxx: привет привет)<br>yyy: я что-то забыл, ты кто?<br>xxx: дочь твоя<br>xxx: забыл он]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418945</guid>
<pubDate>2012-09-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418945</link>
<title>Цитата #418945</title>
<description><![CDATA[xxx: А еще при устройстве нам говорили, что можно работать из дома, и действительно, мы приходили домой с работы, и работали из дома!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418944</guid>
<pubDate>2012-09-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418944</link>
<title>Цитата #418944</title>
<description><![CDATA[dicident: у меня кореша на Ниве на центральной улице в дождь, при торможении на перекрестке развернуло на 180 градусов, так он сделал вид, что так и задумано и поехал в ту сторону в какую его развернуло, хоть ему туда и не надо было. глаза прохожих надо было видеть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418943</guid>
<pubDate>2012-09-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418943</link>
<title>Цитата #418943</title>
<description><![CDATA[Rich Bitch: яблоки хороши тем, что они - не мясо<br>Rich Bitch: и плохи тем же :(<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418942</guid>
<pubDate>2012-09-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418942</link>
<title>Цитата #418942</title>
<description><![CDATA[Новостная лента:<br>&quot;Захоронение XVII-XVIII века на площади Батенькова обнаружила ремонтная бригада «ТГК-11»&quot;.<br><br>Первый комментарий:<br>xxx: Фигасе, с 18 века тепловые сети не менялись? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418941</guid>
<pubDate>2012-09-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418941</link>
<title>Цитата #418941</title>
<description><![CDATA[(Из обсуждения видео о первом роботе, который развивает скорость до 29 миль в час):<br><br>Dobriy Vecher: Мне показалось или на 14 секунде от робота что-то отвалилось?:)<br>Andretti: Первая ступень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418940</guid>
<pubDate>2012-09-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418940</link>
<title>Цитата #418940</title>
<description><![CDATA[agent00Sam: Если женщине не нравятся Звёздные войны, она должна понимать, за что её выгнали из квартиры в час ночи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418939</guid>
<pubDate>2012-09-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418939</link>
<title>Цитата #418939</title>
<description><![CDATA[ххх: и чего увольняешься?<br>ууу: когда меня имели на работе по двум причинам: &quot;почему не подумала, прежде чем это сделать?&quot; и &quot;зачем ты думала, когда делала это?&quot; я еще находила им оправдания. Но когда бухгалтерия стала ненавидеть меня за то, что не даю воровать ручки у себя из ящика письменного стола, стало понятно, что пора валить с этой хаты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418938</guid>
<pubDate>2012-09-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418938</link>
<title>Цитата #418938</title>
<description><![CDATA[xxx: Реклама на сайте - &quot;С чем пить кефир, чтобы похудеть на 7 кг?&quot; <br>xxx: Чуть ниже - &quot;С чем употреблять огурцы, чтобы похудеть на 7 кг?&quot; <br>xxx: Кажется, я догадываюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418937</guid>
<pubDate>2012-09-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418937</link>
<title>Цитата #418937</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас тут в центре открылся пункт ТО, где шибко не придираются при осмотре.<br>Так вот, может кому надо, могу направление выписать(без него не принимают).<br>Стоимость стандартная - 394 рубля.<br>Не пройдут ТО тс, если у них 1) круговая тонировка; 2) большие трещины на лобовом стекле; 3) прямоток; 4) неисправны тормоза и рулевое управление.<br>yyy: а говоришь - не шибко придираются,<br>zzz: это тебе срок годности валерьянки в аптечке не проверяли и знак аварийной остановки линейкой не мерили ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418936</guid>
<pubDate>2012-09-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418936</link>
<title>Цитата #418936</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как ты? Муж-то дома уже?<br>yyy: Фрагментарно<br>yyy: Тушка дома, а мозги и совесть в каком-то другом месте..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418935</guid>
<pubDate>2012-09-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418935</link>
<title>Цитата #418935</title>
<description><![CDATA[xxx: Quick Start Guide.pdf - 489 страниц... <br>xxx: реально быстро!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418934</guid>
<pubDate>2012-09-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418934</link>
<title>Цитата #418934</title>
<description><![CDATA[xxx: Какую бумагу можете посоветовать к такому принтеру?<br>yyy: Zewa]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418933</guid>
<pubDate>2012-09-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418933</link>
<title>Цитата #418933</title>
<description><![CDATA[crimento: ну что за люди...<br>crimento: оборвали часть букв на вывеске &quot;ФРУКТЫ ОВОЩИ&quot;<br>crimento: теперь это &quot;ФРУКТЫ О_О&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418932</guid>
<pubDate>2012-09-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418932</link>
<title>Цитата #418932</title>
<description><![CDATA[yyy: Блин, комп глючит. Я два раза нажимаю на диск D, а он мне его свойства показывает. Может вирус? Как такое называется?<br>xxx: Ты сейчас что делаешь?<br>yyy: Кушаю, а что?<br>xxx: Это называется тарелка зажала alt.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418931</guid>
<pubDate>2012-09-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418931</link>
<title>Цитата #418931</title>
<description><![CDATA[Эх, девушки, девушки...<br>xxx: Ой, приве-е-ет ))) Как я рада! Ты просто так, или по делу? &lt;пауза&gt; Эммм, а ты что один, без Андрея? &lt;брат&gt;<br>yyy: Один вроде<br>xxx: Тогда переформулирую вопрос - чего приперся?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418930</guid>
<pubDate>2012-09-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418930</link>
<title>Цитата #418930</title>
<description><![CDATA[xxx: что-то наш директор зачастил приходить<br>yyy: ага, как на работу прям]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418929</guid>
<pubDate>2012-09-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418929</link>
<title>Цитата #418929</title>
<description><![CDATA[Приехал сегодня к родителям. Батя(Б) и мать(М) сидят за компом.<br>Я: Что делаете?<br>М: (Радостно) Я машину себе выбираю!<br>Б: (Выходя из комнаты, вполголоса) Губозакаточную...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418928</guid>
<pubDate>2012-09-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418928</link>
<title>Цитата #418928</title>
<description><![CDATA[Игорь: Женщина, которая искренне считает, что она незаменима и вообще такая единственная - глупая женщина.<br>Den: Ну, я так и понял, что тебе не дали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418927</guid>
<pubDate>2012-09-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418927</link>
<title>Цитата #418927</title>
<description><![CDATA[Diablo 3, общий чат, о ценах на аукционе:<br>kannabie: продам бугатти вейрон или обменяю на топ кинжал для монаха. возможна доплата...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418926</guid>
<pubDate>2012-09-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418926</link>
<title>Цитата #418926</title>
<description><![CDATA[*человек играет в Dark Souls*<br>S0l1d-V3X: меня съел укроп<br>S0l1d-V3X: блядь<br>S0l1d-V3X: МЕНЯ СЪЕЛ УКРОП<br>S0l1d-V3X: БЛЯДЬ<br>S0l1d-V3X: ОН ВЫЛЕЗ ИЗ ПОД ЗЕМЛИ<br>S0l1d-V3X: СХВАТИЛ МЕНЯ ЗА НОГУ<br>S0l1d-V3X: И НАЧАЛ ЕСТЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418925</guid>
<pubDate>2012-09-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418925</link>
<title>Цитата #418925</title>
<description><![CDATA[xxx: Контакт порой раздражает.<br>xxx: &quot;Возможно вы знаете этого человека, у вас 48 общих друзей.&quot;<br>xxx: Конечно, я его знаю, но видеть эту суку в списке своих друзей не хочу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418924</guid>
<pubDate>2012-09-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418924</link>
<title>Цитата #418924</title>
<description><![CDATA[Ann:-*: Напиши мне то, чего никогда не сказал бы в реальной жизни))<br>Just_Sam: ghbdtn]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418923</guid>
<pubDate>2012-09-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418923</link>
<title>Цитата #418923</title>
<description><![CDATA[Вакансия на бирже труда:<br>Требуется: Программист.<br>Описание: ОПЫТ РАБОТЫ С 1С 8 НАЛИЧИЕ УДОСТОВЕРЕНИЯ ТРАКТОРИСТА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418922</guid>
<pubDate>2012-09-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418922</link>
<title>Цитата #418922</title>
<description><![CDATA[xxx: .. хотя меня и так за адеквата не особо считают.<br>yyy: Почему?<br>xxx: Хз, надел перчатки хирургические, чтоб в принтере копаться, измазался в красных чернилах. Перерезал старые шланги СНПЧ, ножом. А тут как раз позвали на помощь :D Без задней мысли пошел, да.. С ножом, в красных непонятно от чего перчатках.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418921</guid>
<pubDate>2012-09-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418921</link>
<title>Цитата #418921</title>
<description><![CDATA[случай на фонетике.<br>препод: попробуйте спеть одними согласными. у вас ничего не получится<br>кто-то из аудитории: канибал корпс могут \m/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418920</guid>
<pubDate>2012-09-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418920</link>
<title>Цитата #418920</title>
<description><![CDATA[После появления в скайпе функции &quot;Редактировать сообщение&quot; с нетерпением жду функции &quot;Отредактировать сообщение собеседника, перечеркнуть красной ручкой ошибки и поставить &quot;неуд!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418919</guid>
<pubDate>2012-09-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418919</link>
<title>Цитата #418919</title>
<description><![CDATA[Мама поздравляет с ДР на день раньше положенного:<br>- С днем рождения!<br>- Спасибо, мам, но я думала, что уж ты-то в курсе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418918</guid>
<pubDate>2012-09-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418918</link>
<title>Цитата #418918</title>
<description><![CDATA[xxx: дети в бадминтон играют клизмой....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418917</guid>
<pubDate>2012-09-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418917</link>
<title>Цитата #418917</title>
<description><![CDATA[Lidia: Саша, бери молоко<br>versus: спасибо<br>Lidia: спасибо, да? Спасибо, нет? Спасибо, иди к черту со своим молоком?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418916</guid>
<pubDate>2012-09-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418916</link>
<title>Цитата #418916</title>
<description><![CDATA[Carlo: Логика — это когда понимаешь, что граждане, считающие что всё в СССР было сделано через жопу — сами сделаны в СССР]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418915</guid>
<pubDate>2012-09-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418915</link>
<title>Цитата #418915</title>
<description><![CDATA[- Хочу домик на берегу океана.<br>- Зачем?<br>- Чтобы мудаки окружали меня только с трех сторон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418914</guid>
<pubDate>2012-09-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418914</link>
<title>Цитата #418914</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе дрова на видюху полетели, теперь работать не во что]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418913</guid>
<pubDate>2012-09-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418913</link>
<title>Цитата #418913</title>
<description><![CDATA[@s_fork: Бабуля в метро возмутилась, что я её айпадом &quot;облучаю&quot;. Отсюда вопрос: на каком месяце эксплуатации появляются суперспособности?<br>@bal7on: ахаха, их нужно открыть, заплатив 0,99$ в iTunes!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418912</guid>
<pubDate>2012-09-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418912</link>
<title>Цитата #418912</title>
<description><![CDATA[xxx: Срочно! Срочно! Срочно! Отдаю кота!<br>yyy: я тоже)<br>zzz: отдайте друг другу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418911</guid>
<pubDate>2012-09-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418911</link>
<title>Цитата #418911</title>
<description><![CDATA[xxx: В воскресенье вечерком в торговом квартале по камерам увидели каких-то эмо, которые стены разукрашивали.<br>xxx: Ну быстренько собрали всю охрану, долго бегали за ними, в итоге зажали их в каком-то углу, привели к себе<br>xxx: Заперли в каком-то кабинете, вызвали полицию<br>xxx: Забыл сказать, пока бегали, один из этих придурков упал и об бетон хорошенько приложился, ну и кто-то из охраны слишком громко сказал, что хорошо, мол, что под камерой это произошло, не нужно будет доказывать, что мы их не били<br>xxx: Минут через 20 прибыли менты, открывают кабинет, оттуда вываливается тела, все в крови, у одного нос сломан, рожи опухают прямо на глазах<br>xxx: Все в шоке, а те к ментам, мол дяденьки, спасите, нас тут избивают, накажите их, мы вообще не причем и так далее<br>xxx: Так теперь в местной охране есть шикарная запись, в HD, с оригинальной озвучкой, как три долбоеба бьют друг друга нахаляву :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418910</guid>
<pubDate>2012-09-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418910</link>
<title>Цитата #418910</title>
<description><![CDATA[Коммент к новости о е-мейлах от &quot;Почты России&quot;<br><br>ххх: И электронные письма будут идти 2 недели.<br>ууу: это в лучшем случае<br>zzz: А если письмо с аттачем, то это - бандероль. Поэтому тарифицируется отдельно и перед отправкой надо пойти в отделение и оплатить квиток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418909</guid>
<pubDate>2012-09-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418909</link>
<title>Цитата #418909</title>
<description><![CDATA[xxx: Купила тетрадь, увидела на ней замечательную надпись &quot;Хранить в сухом месте! После использования вымыть, отжать и просушить! Сделано в Австрии.&quot;<br>xxx: Интересные люди в Австрии живут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418908</guid>
<pubDate>2012-09-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418908</link>
<title>Цитата #418908</title>
<description><![CDATA[я: - Как там Базаров?<br>дите: - Умер. Они все умирают! Очень грстные книжки в 10-м классе.<br>я, осторожно: - Не хотелось бы тебя огорчать, но в &quot;Грозе&quot; Катерина тоже ласты склеит.<br>дите, мрачно: - Знаю уже. Суицид.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418907</guid>
<pubDate>2012-09-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418907</link>
<title>Цитата #418907</title>
<description><![CDATA[lord Kelvin: Я понимаю, что такое одноручный арбалет, но вот что такое одноручный лук?<br>randosh: Репчатый?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418906</guid>
<pubDate>2012-09-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418906</link>
<title>Цитата #418906</title>
<description><![CDATA[реклама игрушки на китайском сайте<br>&quot;Положите их на ладонь в нескольких сантиметров друг от друга, подбросьте в воздух и слушайте, как они &quot;поют&quot;, издавая звук, похожий на пение &quot;сверчков-роботов&quot; или оглушенных электрическим током кур&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418905</guid>
<pubDate>2012-09-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418905</link>
<title>Цитата #418905</title>
<description><![CDATA[Разговор с батей в субботу вечером:<br><br>Б: ты завтра что делаешь?<br>Я: я завтра сплю<br>Б: ну это с утра, а потом?<br>Я: нет, это завтра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418904</guid>
<pubDate>2012-09-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418904</link>
<title>Цитата #418904</title>
<description><![CDATA[xxx: сдал!<br>yyy: вот теперь ты мужик<br>xxx: и этот ужик идёт играть в самолёты<br>xxx: мужик*<br>yyy: ужик, блин<br>yyy: рожденный ползать летать не может]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418903</guid>
<pubDate>2012-09-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418903</link>
<title>Цитата #418903</title>
<description><![CDATA[xxx: Я своего сына назвал МАРК -красиво!<br>yyy: Второй сын родится, можно будет назвать Марк-2.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418902</guid>
<pubDate>2012-09-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418902</link>
<title>Цитата #418902</title>
<description><![CDATA[Сегодня в очередной раз задолбал дождь - все зеркала заливает, плюнул и впервые купил для стекол &quot;антидождь&quot;. Кое как вытер под моросью зеркала, нанес, растер, в общем мучался под этой дрянью минут 10. Работает! Ровно через 30 секунд дождь прекратился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418901</guid>
<pubDate>2012-09-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418901</link>
<title>Цитата #418901</title>
<description><![CDATA[ххх: ты случайно за з\п не слышал?<br>ууу: слышал<br>ххх: денег нет и не будет?<br>ууу: правильный ответ, и вы переходите в следующий тур!!!<br>ууу: до финала осталось два шага, выйдут в финал 10 человек, среди которых разыграем главный приз - зарплату за август]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418900</guid>
<pubDate>2012-09-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418900</link>
<title>Цитата #418900</title>
<description><![CDATA[Только что в смс<br>Ира: я решила назвать ребенка в честь моей первой любви-тебя)) Сашей! Ты рад?<br>Андрей: Эмм... Ну спасибо, чо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418899</guid>
<pubDate>2012-09-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418899</link>
<title>Цитата #418899</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения отдыха за границей:<br><br>meegell: а знаете, какой сайт действительно бы произвел фурор в наше время? Сайт, на котором помимо отзывов об отеле, давалась бы информация о кол-ве русских отдыхающих в этом отеле!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418898</guid>
<pubDate>2012-09-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418898</link>
<title>Цитата #418898</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>сложно объяснить и убедить жену, зачем тебе нужна именно GTX 580 за 600$<br><br>yyy: <br>я проще поступаю. свою отношу, приношу новую, говорю, вот, с другом поменялся, эта примерно такая же, чуть получше, но она для спец. задач у друга на работе не очень подходит. ну а винты так вообще втихаря ставятся. :)<br><br>xxx: <br>жена врывается в комнату, а ты так на диване сидишь и страницы журнала немного так от ветра колыхнулись. и новый винт еще не прикрученный на шлейфе висит.<br>Жена: - почему отвертка в руках?!<br>- под диваном нашел!<br>(а на экране 3Дэ-марк 50000 попугаев как раз выдает, и у тебя такая капелька пота со лба падает)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418897</guid>
<pubDate>2012-09-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418897</link>
<title>Цитата #418897</title>
<description><![CDATA[xxx: Здравствуйте! Мы проводим социологический опрос. Скажите, пожалуйста, где бы Вы хотели провести отпуск?<br>xxx: в 1972 году...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418896</guid>
<pubDate>2012-09-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418896</link>
<title>Цитата #418896</title>
<description><![CDATA[из ру_тревел. Про аэропорты.<br><br>xxx: Время открытия гейта настало, гейт не открывают, короче все, как обычно. Нахрена 90% пассажиров выстраиваются в очередь?<br>все выстроились и стоя ждут, когда их запустят на уже определенные места, которые никто другой занять не может.<br><br>yyy: Мы так в ДМЕ развлекались, когда наш рейс перенесли. Подходили втроем к рандомному гейту и через 5 минут за нами было человек 30) Потом шли к следующему)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418895</guid>
<pubDate>2012-09-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418895</link>
<title>Цитата #418895</title>
<description><![CDATA[Счастливая: Таскать с собой кота на свидание не пробовал?))<br>Александр: эммм, как? и нафига?<br>Счастливая: Девушки обожают пушистых няшек. Взял кота на свидание - шансы на секс резко возросли! а фразой &quot;у меня дома такой классный кот есть. Хочешь посмотреть?&quot; можно заманить девушку домой быстрее, чем фразой &quot;поехали ко мне киношку посмотрим!&quot;<br>Александр: что-то в этом есть, но знаешь, 10 кг с собой не натаскаешься особо, особенно если по городу гулять идешь )<br>Счастливая: Чем больше кот - тем больше в нем харизмы! )<br>Счастливая: Конкуренцию могут составить только няшные котятки, выглядывающие из кармана.<br>Александр: как-то смешно будет со стороны смотреться.<br>Счастливая: Мелкое крысоподобное существо, по недоразумению названное собакой, выглядывающее из дамской сумочки - вот что смешно. А симпатишный парень, спортивного телосложения с десятикиллограмовым котом подмышкой - это брутально, креативно и неизбито! я б познакомилась))<br>Александр: надо будет как-нибудь попробовать что-ли ))))<br>Александр: но кот не особо любит улицу.....<br>Счастливая: Эх, не так ты кота воспитал, Саша..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418894</guid>
<pubDate>2012-09-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418894</link>
<title>Цитата #418894</title>
<description><![CDATA[deffachka: тебе просто нужно пресс покачать<br>deffachka: прищемляешь чем-нибудь ноги и начинаешь<br>deffachka: пока живот не заболит<br>декстер: качаю, не болит пока<br>deffachka: еще качай<br>декстер: болят только ноги<br>deffachka: уже хорошо<br>декстер: в том месте, где я их диваном прищемил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418893</guid>
<pubDate>2012-09-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418893</link>
<title>Цитата #418893</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Много всяких приколов было с этой маркировкой телепрограмм, но, по-моему, хабаровский телеканал побил все рекорды троллинга, пометив прогноз погоды, как 16+.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418892</guid>
<pubDate>2012-09-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418892</link>
<title>Цитата #418892</title>
<description><![CDATA[...<br>xxx: Curiosity killed the cat.<br>yyy: При посадке на Марс или позже?<br>xxx: Вообще-то это была поговорка такая, в ~переводе &quot;Любопытство и кота сгубило&quot;, но твой вариант мне нравится ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418891</guid>
<pubDate>2012-09-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418891</link>
<title>Цитата #418891</title>
<description><![CDATA[Dukareva:<br>А ТЫ ЗНАЕШЬ СКОЛЬКО СТОЛЕТИЙ НА ВИСКИКУРИЛЬНЯХ КУПАЖИРОВАЛИСЬ РАЗНЫЕ СОРТА СПИРТА, СКОЛЬКО ПОКОЛЕНИЙ ШОТЛАНДЦЕВ БЕРЕЖНО СТРОГАЛИ ДОСОЧКИ ДЛЯ БОЧЕЧКИ, В КОТОРОЙ НАСТАИВАЕТСЯ СПИРТ, СКОЛЬКО ОТТЕНКОВ ВКУСА У 18–ЛЕТНЕГО СИНГЛ МОЛТА, КОТОРЫЙ ВЫ, БАБЫ, БЕЗЖАЛОСТНО РАЗБАВЛЯЕТЕ ЕБУЧЕЙ КОКА–КОЛОЙ, ПОТОМУ ЧТО ВАМ ТАК ВКУСНЕЕ?!?!?!?!??!?!?!?!?7!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418890</guid>
<pubDate>2012-09-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418890</link>
<title>Цитата #418890</title>
<description><![CDATA[На работе:<br>- От Саши так вкусно пахнет кофе, я хочу кофе.<br>- Я не знаю от кого, но тут так вкусно пахнет спать, что я хочу спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418889</guid>
<pubDate>2012-09-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418889</link>
<title>Цитата #418889</title>
<description><![CDATA[Der: Что еще за проект «ебалы»?<br>lav: э<br>lav: а, вспомнил, электронные мячи. E-balls.<br>lav: Мы сокращали так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418888</guid>
<pubDate>2012-09-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418888</link>
<title>Цитата #418888</title>
<description><![CDATA[Если б в Японии стала популярна русская кухня, японцы понаоткрывали бы пельмень-баров &quot;ЗДРАВСТВУЙТЕ&quot;, &quot;ЧЕЛЯБИНСК&quot;, &quot;ПРЕПОДАВАТЕЛЬ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418887</guid>
<pubDate>2012-09-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418887</link>
<title>Цитата #418887</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы тогда еще собрали мопед из велосипеда и бензопилы. Ехал 25-30км/ч )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418886</guid>
<pubDate>2012-09-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418886</link>
<title>Цитата #418886</title>
<description><![CDATA[с темы про проверку масла на заведенном двигателе:<br>xxx: На холодную масло покаывает по уровню, когда заводишь уровень масла увилищивается в раз 8 и когда открываешь или проку на двигателе или вытаскиваешь щюп от туда идит воздух и у мня все капотное пространство покрыввется маслинынми точками, в чем может быть проблема<br>yyy: чистил ножи электромясорубки, при выключенной все нормально. а когда включаешь - пальцам больно и все вокруг покрывается красными пятнами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418885</guid>
<pubDate>2012-09-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418885</link>
<title>Цитата #418885</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение патентования новых идей.<br><br>Keyten: Я кстати Google +1 придумал. Никому не говорил, нигде не писал. Просто решил, что релевантность результатов поиска должны определять люди.<br>И через месяц Google заявил про +1.<br>Sterhel: Понимаю. У меня с порохом похожая фигня вышла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418884</guid>
<pubDate>2012-09-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418884</link>
<title>Цитата #418884</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты сказала не писать тебе и что не хочешь со мной общаться, а теперь ты мне пишешь сюда. Что это значит?<br>yyy: это значит, что я психованная дура, но я остыла :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418883</guid>
<pubDate>2012-09-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418883</link>
<title>Цитата #418883</title>
<description><![CDATA[ххх: Хэви там не появлялся?<br>yyy: Ну по идее он в школе...<br>zzz: Марья Ивановна, отпустите ученика Н, он наш танк и 7 взрослых дяденек без него не могут убить ящера в хвойном лесу (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418882</guid>
<pubDate>2012-09-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418882</link>
<title>Цитата #418882</title>
<description><![CDATA[xxx: что ты знаешь о везении?<br>xxx: сплю.<br>xxx: звенит будильник<br>xxx: не хочу на работу<br>xxx: звоню, говорю, что придут опломбировать счетчики, ложусь спать дальше.<br>xxx: и ДЕЙСТВИТЕЛЬНО ПРИХОДЯТ ПЛОМБИРОВАТЬ СЧЕТЧИКИ =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418881</guid>
<pubDate>2012-09-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418881</link>
<title>Цитата #418881</title>
<description><![CDATA[C дерти.ру:<br>kartadomovcom: ну и отлично, давно пора бы уже стандартизировать многие запчасти, чтоб одна и та же подходила к разным авто. это бы существенно удешевило их обслуживание.<br>AL1010: покупаешь эмблему авто, которая тебе больше нравится, в нее вставляешь автомобиль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418880</guid>
<pubDate>2012-09-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418880</link>
<title>Цитата #418880</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работаю в небольшом магазинчике по продаже фейерверков. Заходят молодые люди, покупают салют, один из них увидел зажигалку на кассе и говорит - &quot;Это у вас для проверки товара на месте?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418879</guid>
<pubDate>2012-09-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418879</link>
<title>Цитата #418879</title>
<description><![CDATA[@ADM: Был вчера на собрании секты.<br>Sergius: ???<br>@ADM: Ну, на родительском собрании. Сначала слушали УЧИТЕЛЯ, затем скинулись, у кого сколько было и тихо разбежались по домам в вечерних сумерках...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418878</guid>
<pubDate>2012-09-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418878</link>
<title>Цитата #418878</title>
<description><![CDATA[bm: Говорят, что если тебе снится человек, который уже умер, и он тебя уводит за собой, то ты скоро умрешь. Мне сегодня снилось, что я спасла Цоя, а потом увела за собой. Значит ли мой сон, что я скоро кого-то воскрешу?<br>d: Цой в этом смысле совершенно безопасен, ибо жив ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418877</guid>
<pubDate>2012-09-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418877</link>
<title>Цитата #418877</title>
<description><![CDATA[Сын после уроков: У меня две новости - одна хорошая, другая не очень.<br>Я: ну давай с «не очень». <br>Методом перебора выяснилось, что трояк по русскому языку<br>Я: А хорошая новость – это пять по математике?<br>Сын: Мам, ну я же говорю «хорошая», а не волшебство случилось!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418876</guid>
<pubDate>2012-09-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418876</link>
<title>Цитата #418876</title>
<description><![CDATA[ххх: Я удивляюсь! Раньше умудрялись играть даже на калькуляторах!<br>ууу: Это еще что! Я вот даже на счетах умудрялся играть )))<br>ххх: Как это?<br>ууу: Я на них в детстве катался! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418875</guid>
<pubDate>2012-09-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418875</link>
<title>Цитата #418875</title>
<description><![CDATA[Потрясающий вопрос сейчас при мне оператор Почты России задала клиенту, не найдя его посылку: &quot;А Вы не могли ее уже забрать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418874</guid>
<pubDate>2012-09-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418874</link>
<title>Цитата #418874</title>
<description><![CDATA[xxx: ваши часы еще не сломались? странно..<br>yyy: Четвёртый день работают. А что в них обычно ломается?<br>zzz: Действительно странно. Жене купил, один день носила. Отказал какой-то сегмент. Часы стали показывать какие-то символы, как у инопланетянина в фильме «Хищник». Думал жена хочет самоуничтожиться…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418873</guid>
<pubDate>2012-09-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418873</link>
<title>Цитата #418873</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше младшие братья получали от старших старые игрушки.<br>xxx: А теперь стим-аккаунт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418872</guid>
<pubDate>2012-09-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418872</link>
<title>Цитата #418872</title>
<description><![CDATA[ххх: Глядя, как соседи снуют туда-сюда по полю с мешками картошки за плечами от места сбора к погребу, в голове вертится только одна фраза: &quot;Нужно больше золота!&quot;<br>ххх: Но через 10 минут начинаешь ощущать растущий дискомфорт от того, что что-то не так, и появляется желание послать пару человек в ближайший сад, нарубить древесины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418871</guid>
<pubDate>2012-09-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418871</link>
<title>Цитата #418871</title>
<description><![CDATA[Обсуждение американской военной техники.<br><br>xxx: защитного желтого цвета!<br>yyy: Актуально в пустыне, знаешь ли. Вот когда начнут красить в зелёный - пора бояться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418870</guid>
<pubDate>2012-09-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418870</link>
<title>Цитата #418870</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда не сбываются прогнозы так называемых аналитиков, почему-то все время пишут «компания не оправдала ожидания аналитиков», хотя стоило бы писать «аналитики в очередной раз обосрались»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418869</guid>
<pubDate>2012-09-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418869</link>
<title>Цитата #418869</title>
<description><![CDATA[ST-bobr: ты помнишь ту игру про мужичка который к невесте бежал<br>ST-bobr: ты прошел её?<br>misha_vrn: о май гад<br>misha_vrn: ты марио только што так назвал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418868</guid>
<pubDate>2012-09-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418868</link>
<title>Цитата #418868</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что за человек! сходила на хоккей, в меня попали шайбой! )<br>yyy: Не ходи на биатлон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418867</guid>
<pubDate>2012-09-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418867</link>
<title>Цитата #418867</title>
<description><![CDATA[Разговор с мамой по телефону:<br>М: - Вытащи из морозилки пакет с грибами и положи в холодильник.<br>Я: - Блин, как я его узнаю?<br>М: - Такой серый противный пакет. Серый противный пакет с глазами - это рыба. Не перепутай...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418866</guid>
<pubDate>2012-09-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418866</link>
<title>Цитата #418866</title>
<description><![CDATA[Alexander Kulinich: купил вчерась плавленого сыру с грибами<br>и таки шо вы думаете<br>он натурально со здоровыми кусками грибов<br>даа, не везде ещё научились бизнес вести да халтуру делать<br>grifon-hm: тебе просто брак попался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418865</guid>
<pubDate>2012-09-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418865</link>
<title>Цитата #418865</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, а поступай-ка в Военно-космическую Академию им. А.Ф. Можайского :D<br>xxx: в одном городе хоть будем :Р<br>yyy: военно-космическая академия? хм...<br>yyy: КОСМОДЕСАНТ???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418864</guid>
<pubDate>2012-09-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418864</link>
<title>Цитата #418864</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Никогда не думал, что если к подъезду со скрежетом подлетает машина аварийки, и в подъезд, выпучив глаза, несется целая бригада сантехников,с грохотом роняя по дороге инструменты, то это даже страшнее, чем пожарная машина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418863</guid>
<pubDate>2012-09-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418863</link>
<title>Цитата #418863</title>
<description><![CDATA[ххх: ПОЧИТАЙ ОТЦА СВОЕГО!<br>ууу: Бать, ты чего?<br>ххх: в ЖЖ, говорю, новый пост вывесил. Почитай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418862</guid>
<pubDate>2012-09-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418862</link>
<title>Цитата #418862</title>
<description><![CDATA[Племянник научился ходить. Звоню подруге, у которой сынуле уже 3 года.<br>- Ленка, а у нас Мишa наконец то пошел!<br>Она так бодренько:<br>- Ну все! Вам пиздец!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418861</guid>
<pubDate>2012-09-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418861</link>
<title>Цитата #418861</title>
<description><![CDATA[xxx: Буддисты нашли реинкарнацию Стива Джобса<br>yyy: ага, видимо из предложенных игрушек ребенок выбрал надкусанное яблоко. Ко всему мелкому и мягкому отнесся с презрением, а маленький зеленый робот вызвал истерику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418860</guid>
<pubDate>2012-09-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418860</link>
<title>Цитата #418860</title>
<description><![CDATA[San: Кушать хочете?<br>Nikitosss: Не хочете, а хотите<br>San: Ну как хочете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418859</guid>
<pubDate>2012-09-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418859</link>
<title>Цитата #418859</title>
<description><![CDATA[ччч: (работает учителем): Получить справку из милиции, справку из психбольницы и справку из наркологического диспансера - вот какова ЦЕНА за то, чтобы учить детей сегодня.<br>ззз: Когда я вспоминаю своих учителей, я жалею, что раньше никого не обязывали получать такие справки!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418858</guid>
<pubDate>2012-09-11 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418858</link>
<title>Цитата #418858</title>
<description><![CDATA[xxx: главное - не показывать компьютеру, что ты куда-то спешишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418857</guid>
<pubDate>2012-09-11 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418857</link>
<title>Цитата #418857</title>
<description><![CDATA[xxx: Убери вещи в шкаф...<br>xxx: У меня шкаф не для каких-то там вещей. Я в нем от бабайки прячусь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418856</guid>
<pubDate>2012-09-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418856</link>
<title>Цитата #418856</title>
<description><![CDATA[Trin1ty: Присмотрел себе старенькую &quot;Ниву&quot; 2121 красно-кирпичного цвета. Уже представляю какой ажиотаж среди девушек будет производить моя фраза о том, что я купил &quot;ма-аленькую кра-асненькую машинку&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418855</guid>
<pubDate>2012-09-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418855</link>
<title>Цитата #418855</title>
<description><![CDATA[Жена, только что, с претензией:<br>- Ты меня сделал виноватой за то, что ты не знаешь, где МОИ телефоны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418854</guid>
<pubDate>2012-09-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418854</link>
<title>Цитата #418854</title>
<description><![CDATA[Наталья: у меня сегодня была последняя стадия конфуза :))))<br>Наталья: ко мне в метро прилип какой-то товарищ, ниже меня ростом, в общем вообще никак - ну и как обычно, комплименты, знакомиться, где работаешь, чем увлекаешься и т.д. вышел со мной на майдане, чтоб записать мой телефон, ну я продиктовала, чтоб отстал, тут он набирает меня, у меня звонит мой телефон, и тут на экране высвечивается - НЕ БРАТЬ!<br>Наталья: пипец, оказывается он уже ко мне подкатывал :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418853</guid>
<pubDate>2012-09-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418853</link>
<title>Цитата #418853</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы думаете, Линукс бесплатный? Нет, он просто принимает оплату только натурой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418852</guid>
<pubDate>2012-09-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418852</link>
<title>Цитата #418852</title>
<description><![CDATA[Фаро:ну как тебе живется в замуже?<br>gobla: не очень<br>Фаро: упс... что это так?<br>gobla: почка разболелась и погода говно, до свадьбы такого не было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418851</guid>
<pubDate>2012-09-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418851</link>
<title>Цитата #418851</title>
<description><![CDATA[Работаю монтажником в интернет-компании, прислали заявку:<br>Абон сам себе резанул кабель ножом, втайне от жены, ему так надо было, теперь наша задача его восстановить, но сделать вид, что кабель повредился сам. Повреждение в квартире, вознаграждение будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418850</guid>
<pubDate>2012-09-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418850</link>
<title>Цитата #418850</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение даты релиза iPhone 5:<br>stalkerxxl: В этот день миллионы счастливых обладателей iPhone 4S в одно мгновение станут нищебродами =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418849</guid>
<pubDate>2012-09-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418849</link>
<title>Цитата #418849</title>
<description><![CDATA[[MetaLLmaN]: Вот же ж не думал, что вакуум в голове может так болееееть &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418848</guid>
<pubDate>2012-09-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418848</link>
<title>Цитата #418848</title>
<description><![CDATA[&lt;sh0dan&gt; Голландский бездомный ворвался в магазин поиграть на фортепиано<br>&lt;sh0dan&gt; культурная страна, хуле!<br>*sh0dan отодвинул утренний самовар с водкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418847</guid>
<pubDate>2012-09-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418847</link>
<title>Цитата #418847</title>
<description><![CDATA[Вебинар по трейдингу. У препода (дедок за 60) с материалом все хорошо, а вот правильно настроить трансляцию не получается. Звук есть, а видео нет. Всем чатом помогаем разобраться. На вопрос, какой он использует браузер, последовал ответ-шедевр:<br>- Я в последнее время Мазепу использую. Раньше пользовался Интернет эксплойтером, но он мне что-то не нравится. Глючный какой-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418846</guid>
<pubDate>2012-09-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418846</link>
<title>Цитата #418846</title>
<description><![CDATA[я: - Солнце, свари мне гороховый суп!<br>жена: - Сварю.<br>я: - Или куриный.<br>жена: - Сварю. Я тебе все, что угодно сварю.<br>я: - Да? А свари-ка мне замысловатую металлоконструкцию!<br>жена (невозмутимо): - давай сюда её и большую кастрюлю, сварю.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418845</guid>
<pubDate>2012-09-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418845</link>
<title>Цитата #418845</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот что работа в налоговой с людьми делает.<br>xxx: Сидит позавчера, в диабло рубится. Слышу, бормочет - интерееесно... а откуда это у простолюдина 50 золотых?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418844</guid>
<pubDate>2012-09-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418844</link>
<title>Цитата #418844</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Купила директору (мужик за 40, 2 высших) простых карандашей, как он просил, отдаю и спрашиваю:<br>- Может, вам надо было автоматический со сменными грифелями купить?<br>Директор (смущаясь): Я, это...мне сам процесс затачивания нравится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418843</guid>
<pubDate>2012-09-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418843</link>
<title>Цитата #418843</title>
<description><![CDATA[xxx: Истошно вопящие дети в длинной магазинной очереди тоже полезны. <br>xxx: Например, они напомнили мне, что у меня дома закончились презервативы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418842</guid>
<pubDate>2012-09-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418842</link>
<title>Цитата #418842</title>
<description><![CDATA[С хабра в новости о беспилотных автомобилях:<br>KriMs: Хм. А если беспилотник подрезать, то как он будет себя вести?..<br>DnAp: Скинет номер твоего авто в базу и через 5 минут тебя подрежет другой беспилотник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418841</guid>
<pubDate>2012-09-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418841</link>
<title>Цитата #418841</title>
<description><![CDATA[Трикстер: ну чё, я прилетел<br>Ramder: магнитик привез?<br>Трикстер: неа<br>Ramder: лети обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418840</guid>
<pubDate>2012-09-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418840</link>
<title>Цитата #418840</title>
<description><![CDATA[xxx: как там твоя работа?<br>YYY: нормально, вчера новую искала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418839</guid>
<pubDate>2012-09-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418839</link>
<title>Цитата #418839</title>
<description><![CDATA[C lookatme про вступивший в силу закон:<br>Тем не менее, именно 16 лет представляются российскому законодательству достаточным возрастом, чтобы узнать о существовании слова «жопа» — потому что, по-видимому, масса знаний о мире, подходящих под это слово, становится совсем уж критической.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418838</guid>
<pubDate>2012-09-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418838</link>
<title>Цитата #418838</title>
<description><![CDATA[xxx: Я никому не завидую. Разве что жидкому терминатору и чуваку из фильма &quot;Телепорт&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418837</guid>
<pubDate>2012-09-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418837</link>
<title>Цитата #418837</title>
<description><![CDATA[Иду с работы. Во дворе пацаны, лет по 10, играют в какую-то войнушку с мечами, щитами и пр.<br>Вдруг, один отскакивает в сторону, кричит:<br>- О! У меня аптечка!<br>Достаёт из кармана блистер от каких-то таблеток (пустой) и делает вид, что съедает из него таблетку.<br>Дальше громкий крик (чтоб всем участникам было слышно):<br>- Всё! У меня полная жизнь! У меня аптечка! Я неубиваемый!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418836</guid>
<pubDate>2012-09-10 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418836</link>
<title>Цитата #418836</title>
<description><![CDATA[Коллега пришел на работу на три часа позже:<br>- Хорошо выспался?<br>- Нет. Сон был беспокойным, боялся опоздать на работу..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418835</guid>
<pubDate>2012-09-10 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418835</link>
<title>Цитата #418835</title>
<description><![CDATA[xxx: ленивый админ горы свернет, лишь бы побездельничать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418834</guid>
<pubDate>2012-09-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418834</link>
<title>Цитата #418834</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о планшете МинОбороны на доработанном андроиде (там вместо гугл плея будет собственный магазин приложений).<br>&gt;&gt; А магазин я предлагаю назвать ВоенТорг&#039;ом.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418833</guid>
<pubDate>2012-09-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418833</link>
<title>Цитата #418833</title>
<description><![CDATA[хxx: Кошка ревнует меня к чайнику. она привыкла, что у нее есть раб, которым можно командовать единолично - дай жрать, пшел вон, почеши за ухом. а тут раб срывается и бежит к этой свистящей фигне, когда она его зовет. дала по нему лапой и обожглась. ну не дура?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418832</guid>
<pubDate>2012-09-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418832</link>
<title>Цитата #418832</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мне навстречу вынырнул дельфин, метрах в трех, а рядом справа в метре еще один, - я как-то сразу понял, что не Жак Ив Кусто, не юный натуралист и вообще не настоящий дайвер!<br>yyy: так нужно было за плавник его хватать и кататься!!! ))) люди деньги за такое платят, а тебе за так повезло! ))<br>xxx: yyy, я не мог. Я в ластах по воде бежал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418831</guid>
<pubDate>2012-09-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418831</link>
<title>Цитата #418831</title>
<description><![CDATA[Гуляли с сыном на детской площадке. Там разные домики, кораблики, лазелки и т.д. Пока сынуля носился, от нечего делать начал читать надписи на указанных сооружениях... Помимо обыкновенных &quot;Ищу парня&quot;, каких то телефонов и мата порадовала глубокомысленная запись &quot;Егор + сосиска = Егор&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418830</guid>
<pubDate>2012-09-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418830</link>
<title>Цитата #418830</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Даже домашние животные на природе как-то преобразовываются. Соседскую кошку, к примеру, заловили, когда она тащила в зубах болонку других соседей. Кошка была уверена, что это добыча. Болонка вопила дурным голосом, полностью обвиснув в кошачьих зубах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418829</guid>
<pubDate>2012-09-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418829</link>
<title>Цитата #418829</title>
<description><![CDATA[Как вы провели лето?<br><br>ййй: Взглядом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418828</guid>
<pubDate>2012-09-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418828</link>
<title>Цитата #418828</title>
<description><![CDATA[yyy: сейчас выходила позвонить, возвращаюсь - все обед жуют. Не глядя сисадмину говорю &quot;Приятного аппетита&quot;, он поднимает голову и странно так на меня смотрит. И тут я понимаю, что у всех еда, а у него провода, паяльник и бутылка денатурата...<br>yyy: я всегда подозревала, что они не люди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418827</guid>
<pubDate>2012-09-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418827</link>
<title>Цитата #418827</title>
<description><![CDATA[ххх: Сотрудница, уходя в декрет, притащила к нам в офис каких-то грызунов, мол, у нее дома сейчас будет не до них. Кормить их поручили мне.<br>ххх: Завела я привычку помимо обычной еды подкармливать их раз в месяц сухофруктами с руки, чтоб не грустили без витаминов. И чтоб не путаться, выдавала им витамины в день зарплаты в офисе.<br>ххх: Через пару месяцев грызуны что-то смекнули и начали часть фруктов прикапывать. Через три месяца в день зарплаты стали пищать во все горло, пока им не выдали фруктов.<br>ххх: А сегодня из-за своих общих запасов звери передрались, и теперь у них у каждого своя отвоеванная кучка сухофруктов по разным углам клетки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418826</guid>
<pubDate>2012-09-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418826</link>
<title>Цитата #418826</title>
<description><![CDATA[ххх: Ходил на собеседование в банк, они там спрашивают ну вообще с самых основ - что такое класс, что такое наследование.<br>ххх: Типа чтобы сразу дебилов отсеивать =)<br>ууу: Ну ты бы им ответил, что класс это такая комната, с партами, там еще дети сидят учатся<br>ууу: Думали подловить? Думали я в школу не ходил?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418825</guid>
<pubDate>2012-09-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418825</link>
<title>Цитата #418825</title>
<description><![CDATA[lav: Суки.<br>lav: Все лето просидел без интернета(и не жалею), так они решили, что я помер и удалили меня с аськи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418824</guid>
<pubDate>2012-09-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418824</link>
<title>Цитата #418824</title>
<description><![CDATA[&lt;blzz&gt; на работе сидел, чото скучно стало. встал, прошёлся по комнате, подшёл к холодильнику. открыл, посмотрел, зыкрыл.<br>&lt;blzz&gt; почувствовал себя как дома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418823</guid>
<pubDate>2012-09-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418823</link>
<title>Цитата #418823</title>
<description><![CDATA[xxx: Настоящее мужество-залезть после 6 вечера в холодильник за кефиром и взять кефир!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418822</guid>
<pubDate>2012-09-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418822</link>
<title>Цитата #418822</title>
<description><![CDATA[Kate: А вообще забавно получается: женщины летают в космос, водят автомобиль, работают автослесарями и токарями, таскают мешки с цементом, огромной кувалдой забивают болты в шпалы,-так это нормально, привыкли все уже, даже ничего удивительного. Но стоит только сказать, что ты в какую-нибудь диаблу играешь, так сразу &quot;ОХТЫЖНИФИГАСЕБЕ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418821</guid>
<pubDate>2012-09-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418821</link>
<title>Цитата #418821</title>
<description><![CDATA[hvitingr: мне кажется, если ты не можешь на своем рабочем месте пить пиво в трусах, значит где-то в жизни ты повернул не туда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418820</guid>
<pubDate>2012-09-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418820</link>
<title>Цитата #418820</title>
<description><![CDATA[Мэри: Эта грустная история началась со слов &quot;состригите, пожалуйста, ПЯТЬ сантиметров&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418819</guid>
<pubDate>2012-09-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418819</link>
<title>Цитата #418819</title>
<description><![CDATA[Звонит шеф:<br>Ш: алло! ты где?<br>Я: в офисе.<br>Ш: а че у нас интернет не работает?<br>Я: все работает!<br>Ш: а че тогда никого нет в агенте?<br>Я: работают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418818</guid>
<pubDate>2012-09-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418818</link>
<title>Цитата #418818</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>юзеры меня щас &quot;повеселили&quot;. комп вырубился, судя по всему розетка крякнула. Я им говорю чтобы звали электрика, а они мне: &quot;Так ведь это компьютерная розетка, чего электрик в ней понимает, вот если бы в эту розетку лампочка была подключена то понимал бы...&quot;<br>yyy:<br>в компьютерной розетке - компьютерное электричество )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418817</guid>
<pubDate>2012-09-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418817</link>
<title>Цитата #418817</title>
<description><![CDATA[kt3: (ссылка на статью &quot;Авария без ГИБДД. Будет разработана компьютерная программа&quot;<br>Компьютерщики будут быстро оформлять ДТП )<br><br>j4r: &quot;Для реконктрукции ДТП запустите ГТА 4 и врежьтесь точно так же&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418816</guid>
<pubDate>2012-09-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418816</link>
<title>Цитата #418816</title>
<description><![CDATA[Пост: Какие-то негодяи написали во весь борт слово &quot;АМКАР&quot;. Моя машина не первая пострадавшая. У кого были похожие проблемы, как решали?<br><br>КАМАЗист: Скорее всего это алкидная эмаль из аэрозольного баллончика. Попробуйте аккуратно растворителем 646.<br>Dotsent: Интересно, руководство футбольного клуба может пойти навстречу и компенсировать стоимость ущерба, нанесенного их фанатами?<br>sun_igor: Ага, конечно компенсирует! А завтра если напишут &quot;ПИ..А&quot;, то идите к руководству гинекологического отделения г. Перми и требуйте компенсации!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418815</guid>
<pubDate>2012-09-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418815</link>
<title>Цитата #418815</title>
<description><![CDATA[Jaroslaw: какие дела?<br>Ксения: хорошие<br>Ксения: пытаюсь склеить парня<br>Jaroslaw: надувного что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418814</guid>
<pubDate>2012-09-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418814</link>
<title>Цитата #418814</title>
<description><![CDATA[он: контакт предлагает мне подписаться на Рианну и космополитан<br>он: что я делаю не так?<br>она: слишком много котиков...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418813</guid>
<pubDate>2012-09-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418813</link>
<title>Цитата #418813</title>
<description><![CDATA[xxx: а если я одену рубашку и галстук, клюнут?<br>yyy: хуй зерном обсыпь, тогда точно клюнут, блядь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418812</guid>
<pubDate>2012-09-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418812</link>
<title>Цитата #418812</title>
<description><![CDATA[xxx: наши программеры себя называют &quot;отдел R&D&quot;<br>xxx: спрашиваю у них что типа крутые, research and development?<br>xxx: нет говорят<br>xxx: R&D значит &quot;распиздяи и долбоебы&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418811</guid>
<pubDate>2012-09-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418811</link>
<title>Цитата #418811</title>
<description><![CDATA[Nomak: В детстве я где-то прочитал, что если долго колотить пальчиковые батарейки друг об друга, то произойдет атомный взрыв. Достал я из пульта батарейки, сидел и колотил, и колотил, а рядом бегала сестра, ревела и кричала, что хочет жить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418810</guid>
<pubDate>2012-09-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418810</link>
<title>Цитата #418810</title>
<description><![CDATA[XXX: вчера занял у соседа перфоратор до понедельника<br>XXX: первый раз за две недели нормально выспался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418809</guid>
<pubDate>2012-09-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418809</link>
<title>Цитата #418809</title>
<description><![CDATA[Директор начальнице отдела кадров: Наташа! Сейчас наши партнёры приедут. Принеси мне последние анкеты манагеров, а ту, где у парня положительное качество &quot;любвиобильный&quot; положи первой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418808</guid>
<pubDate>2012-09-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418808</link>
<title>Цитата #418808</title>
<description><![CDATA[Natka: родители на кухне жгут! Мама драит сковородку, папка пивко за столом потягивает и в телек втыкает<br>Natka: мама ворчать начала, что он не помогает, тогда папка руку вверх поднял и торжественно так вещает: любимая, я подарю тебе звезду! Светом нетленным будет она бла-бла-бла! Через секунду в голову ему прилетает полотенце.<br>Коляныч: Хорошо, что не сковородка )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418807</guid>
<pubDate>2012-09-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418807</link>
<title>Цитата #418807</title>
<description><![CDATA[Делаем программный комплекс под заказ.<br>Собрали билд номер 666, посмеялись, отдали в тестирование.<br>На следующий день приходит директор и с угрюмым видом заводит в багтрекере блокер &quot;Заказчик обанкротился, денег не будет&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418806</guid>
<pubDate>2012-09-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418806</link>
<title>Цитата #418806</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>VitaZheltyakov: На моей старой работе компьютеры в сети называли именами девушек (Наташа, Тамара, Света и т.д.). Было достаточно удобно. Но в итоге зам.директора услышала разговор админов: «Серёг, зайди зам.директору, там Наташа упала и не хочет вставать. Может у неё вирус.»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418805</guid>
<pubDate>2012-09-07 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418805</link>
<title>Цитата #418805</title>
<description><![CDATA[Пререписка VK<br>ххх: Леша, милый!! Хочу твою фамилию!!<br>ххх: И еще 3 ребенка!!<br>ууу: С однофамильцем познакомить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418804</guid>
<pubDate>2012-09-07 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418804</link>
<title>Цитата #418804</title>
<description><![CDATA[&lt;hedgehog&gt; pfexec, ты разгласил, что подписал соглашение о неразглашении!<br>&lt;hedgehog&gt; теперь тебя замучает совесть!<br>&lt;OE&gt; кнопку agree пусть нажимают мама, девушка или кот<br>&lt;OE&gt; тогда ты не при делах<br>&lt;hedgehog&gt; кстати, это идея - подписывать лицензионные соглашения котом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418803</guid>
<pubDate>2012-09-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418803</link>
<title>Цитата #418803</title>
<description><![CDATA[xxx: Иду на кухню. Напоминаю жене о том, что у нас тут с ней вполне себе семейный быт и все такое. Жена, отрываясь от приготовления пищи, начинает изгонять меня из кухни полотенцем с эпической по своей поражающей силе фразой: &quot;Изыди, мужчина, твое место у компа!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418802</guid>
<pubDate>2012-09-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418802</link>
<title>Цитата #418802</title>
<description><![CDATA[xхх: я никогда не буду есть авокадо, смотрела тут передачу, что это самый калорийный фрукт, и от него толстеешь<br>yyy: ага, а то, что ты ешь чебуреки - это ничего<br>xxx: а про чебуреки я передачу не смотрела]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418801</guid>
<pubDate>2012-09-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418801</link>
<title>Цитата #418801</title>
<description><![CDATA[xxx: заголовок &quot;200 тысяч человек обрушили сайт «Зенита» после покупки Халка&quot;<br>xxx: ХАЛК ЛОМАТЬ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418800</guid>
<pubDate>2012-09-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418800</link>
<title>Цитата #418800</title>
<description><![CDATA[Tanya: мне кстати так понравилось: Чтобы доказать ей свою любовь, он взбирался на самые высокие горы, переплывал самые глубокие реки и пересекал самые широкие пустыни. Она ушла от него. Его никогда не было дома.<br><br>Anna: хаа) я бы показала Гоше, но его сегодня нет дома )))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418799</guid>
<pubDate>2012-09-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418799</link>
<title>Цитата #418799</title>
<description><![CDATA[Аэропорт Домодедово, Адъ на паспортном контроле по прилёту.<br>Усталый таможенник и усталый пассажир:<br>- Так, мужчина, вы откуда прилетели?<br>- с Земли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418798</guid>
<pubDate>2012-09-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418798</link>
<title>Цитата #418798</title>
<description><![CDATA[xxx: мне сегодня утром снилось, что я за тебя замуж выхожу, в коротком платье, рваных балетках и строительных перчатках, испачканных в битуме. Проснулась с мыслями: 1) об этом НИКТО и НИКОГДА не должен узнать, 2) фамилию менять не буду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418797</guid>
<pubDate>2012-09-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418797</link>
<title>Цитата #418797</title>
<description><![CDATA[SeVeR: СМС-ка от бабушки &quot;Я тронулась.&quot; не сразу наводит на мысль, что она начала движение в плацкарте поезда Минск-Киев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418796</guid>
<pubDate>2012-09-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418796</link>
<title>Цитата #418796</title>
<description><![CDATA[xxx: BDSM<br>xxx: безграничное добро, сострадание и милосердие<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418795</guid>
<pubDate>2012-09-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418795</link>
<title>Цитата #418795</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Около 11 вечера под окном пролетела мусоровозка, из матюгальника(на весь квартал) донеслось сначала &quot;Проверка связи&quot; и следом, тем же голосом, &quot;Нихуя себе она громкая&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418794</guid>
<pubDate>2012-09-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418794</link>
<title>Цитата #418794</title>
<description><![CDATA[ххх: когда во время минета начинают лапать за грудь и прочее, так и хочется сказать: &quot;Не помогаешь - так хоть не мешай&quot; )))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418793</guid>
<pubDate>2012-09-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418793</link>
<title>Цитата #418793</title>
<description><![CDATA[xxx: Вышел на работу СММ-менеджером в компанию, где закрыт доступ ко всем социальным сетям<br>yyy: А админа там хотя бы в серверную пускают? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418792</guid>
<pubDate>2012-09-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418792</link>
<title>Цитата #418792</title>
<description><![CDATA[Она: Принеси пожалуйста сумку.<br>Он: Где она?<br>Она: Бежевая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418791</guid>
<pubDate>2012-09-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418791</link>
<title>Цитата #418791</title>
<description><![CDATA[Обсуждение нового смартфона на Хабре:<br><br>Softovick: Я может чего не понял, но алюминиевый корпус, устойчивый к брызгам — это вообще о чем?<br>flag_of_labour: Это для любителей порно<br>uzverkms: А в айпад, простите, впитывается? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418790</guid>
<pubDate>2012-09-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418790</link>
<title>Цитата #418790</title>
<description><![CDATA[Из SMS-переписки:<br><br>yyy: привет, извини, что не отвечала, сети в дороге не было.<br>xxx: ааа, панятно, а то я пережевал за тебя.<br>yyy: спасибо конечно, но жевать я пока своими зубами могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418789</guid>
<pubDate>2012-09-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418789</link>
<title>Цитата #418789</title>
<description><![CDATA[Я - пожарный.<br>жена: Я уже вторую неделю ворчу, что почта не приходит, а Ты, скотина, не сказал, что их здание сгорело к хренам!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418788</guid>
<pubDate>2012-09-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418788</link>
<title>Цитата #418788</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Что-то вспомнилось вдруг, как работал я в годы юности в Вологде на радио. Однажды нам позвонила девушка и попросилась на работу. Сказала, что хочет делать передачи о культуре. Ну мы посмеялись, конечно – ага, в Вологде. О культуре. Однако девушку на работу взяли – голос вроде ничего. И во время первого же эфира она сообщила, что последним русским царем был Николай 11-й...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418787</guid>
<pubDate>2012-09-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418787</link>
<title>Цитата #418787</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: Если сыроедство представить в музыке, то получатся люди говорящие &quot;В древности не было такой сложной музыки, это неестественно. Ваш джаз говно, а я пойду слушать удары палки по бревнам&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418786</guid>
<pubDate>2012-09-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418786</link>
<title>Цитата #418786</title>
<description><![CDATA[Gonzo: При попытке забанить чувака с ником &quot;Норрис, Чак.&quot; упала вся cms. Вот и не верь после этого в сказки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418785</guid>
<pubDate>2012-09-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418785</link>
<title>Цитата #418785</title>
<description><![CDATA[xxx: Кастрировал кота. Кот денёк отлежался и снова орёт - просится в загул. <br>xxx: Такое впечатление, что у него где-то есть запасные яйца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418784</guid>
<pubDate>2012-09-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418784</link>
<title>Цитата #418784</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я хочу в отпуск<br>yyy: Ты же только что из отпуска?!<br>ХХХ: Я хочу обратно!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418783</guid>
<pubDate>2012-09-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418783</link>
<title>Цитата #418783</title>
<description><![CDATA[Рассказываю подруге про моего коллегу.<br>Я: Ну вообще он высокий, стантый синеглазый блондин с двумя высшими образованиями и хорошей зарплатой...<br>Подруга: Ну прямо не парень, а генофонд в одном лице!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418782</guid>
<pubDate>2012-09-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418782</link>
<title>Цитата #418782</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотела обучить папенькину таксу команде &quot;сидеть&quot;, но вот незадача: совершенно невозможно определить — села такса или еще стоит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418781</guid>
<pubDate>2012-09-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418781</link>
<title>Цитата #418781</title>
<description><![CDATA[&lt;Cat&gt; Пару дней назад я нашла подосиновик и с тех пор постоянно думаю о нём. У него невероятно красивая ножка, и огромная, лоснящаяся шляпка, которая еле помещается в мою корзинку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418780</guid>
<pubDate>2012-09-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418780</link>
<title>Цитата #418780</title>
<description><![CDATA[xxx: Более того, новоиспечённый модератор внезапно осознаёт, что ему теперь нельзя участвовать в срачах, флудить, тупить и грабить караваны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418779</guid>
<pubDate>2012-09-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418779</link>
<title>Цитата #418779</title>
<description><![CDATA[с хабра<br>mclander:<br>DHL меня напугал как-то. Заказал фильтр для объектива из тайваня. Не обратил внимание, что DHL. Через три дня звонок в дверь. Перед новогодними праздниками.<br>Как можно так работать. Это ж разрыв мозга после EMS.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418778</guid>
<pubDate>2012-09-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418778</link>
<title>Цитата #418778</title>
<description><![CDATA[XXX: дима, беда, я открыла кулинарный сайт и хочу готовить<br>yyy: лучше б ты камасутру открыла!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418777</guid>
<pubDate>2012-09-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418777</link>
<title>Цитата #418777</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас чувачок один был в городе, кликуха - Горбатый. С виду даже нормальный парень, пока поближе не присмотришься. Время от времени он выдавал НОМЕРА. Этот кадр забрался ночью в здание прокуратуры и вынес оттуда - внимание! - пишущую машинку. Здоровая такая байда, килограмм 15 весом. ну не было тогда компутеров.<br>На следующий день он решил эту машинку продать. Кому? Правильно. Моск ему подсказал, что раз у прокуратуры больше нет пишущей машинки, прокуратуре обязательно понадобится пишущая машинка. Он прямо с ней под мышкой в прокру и заявился - дескать, не нужна ли? Потом долго удивлялся - как же, епть, они меня пропалили-то??? Говорят. его даже сажать не стали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418776</guid>
<pubDate>2012-09-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418776</link>
<title>Цитата #418776</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут подумал - интересно а где размещаются посольства в например лихтенштейне?<br>полстраны на посольства отдать считай.<br>yyy: думаю что посольство у них - это определенный человек. носит все в портфеле. так разумнее<br>xxx: ага а на случай, если какой-нибудь ассандж решит укрыться в этом &quot;посольстве&quot; - он его за руку возьмет и будет водить за собой? типа &quot;я в домике&quot;? )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418775</guid>
<pubDate>2012-09-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418775</link>
<title>Цитата #418775</title>
<description><![CDATA[Curiosity: Летели долго. По прибытии никто не встретил. Кругом одна пустыня, из окна отеля моря даже не видно. Туроператор хреновый, не советую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418774</guid>
<pubDate>2012-09-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418774</link>
<title>Цитата #418774</title>
<description><![CDATA[Наташа: полюбила сидеть на подоконнике...<br>Лёша: ванилька ))<br>Наташа: не, просто у меня аллергия на собаку, а она хочет на ручки<br>Лёша: Чего за порода? Сколько лет?<br>Наташа: лабр, 3 года - 37 кг<br>Лёша: хрена себе на ручки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418773</guid>
<pubDate>2012-09-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418773</link>
<title>Цитата #418773</title>
<description><![CDATA[xxx: блин забыл, как фильм называется - там про кунг-фу и панду<br>yyy: Кунг-фу Панда?<br>xxx: ДА! ТОЧНО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418772</guid>
<pubDate>2012-09-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418772</link>
<title>Цитата #418772</title>
<description><![CDATA[XXX: мужики плачут только один раз... в короле-льве первом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418771</guid>
<pubDate>2012-09-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418771</link>
<title>Цитата #418771</title>
<description><![CDATA[xxx: А чем отличается производство ПО от производства чего угодно другого?<br>yyy: Тем, что никому в голову не придет после установки лифта заявить &quot;блин, слушайте, а давайте лифт будет еще и по горизонтали перемещаться на каждом этаже, и еще вот двери хотим чтобы не как обычно, а как лепестки диафрагмы открывались - там совсем же чуть-чуть поменять&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418770</guid>
<pubDate>2012-09-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418770</link>
<title>Цитата #418770</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После работы я обычно всегда уходил последним, закрывал отдел и не парился. Но с тех пор как от меня ушла девушка, громогласная фраза начальника &quot;Вася, ты остался один!!&quot; меня стала раздражать, в такие моменты думаю про себя &quot;спасибо, ссука, что напомнил&quot;. Наверно надо раньше уходить с работы )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418769</guid>
<pubDate>2012-09-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418769</link>
<title>Цитата #418769</title>
<description><![CDATA[Shate: Не знаю как у других, но у меня большая проблема накормить ребенка творогом. Поэтому я стараюсь спрятать творог в какой нибудь выпечке...<br>Совунья: О, сколько придумано новых блюд при попытке скормить ребенку то или иное :)))) у меня в результате даже придумалась отличная закусь к пиву:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418768</guid>
<pubDate>2012-09-05 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418768</link>
<title>Цитата #418768</title>
<description><![CDATA[смс переписка с женой<br>Она: Если хочешь - Едь сегодня в коохоз к лизе, я не предусматривать, заболела<br>Она: автозамена мать ее<br>Она: Не поеду<br>Она: Почему, она же скучает<br>Она: Ой, этот я свое прочитала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418767</guid>
<pubDate>2012-09-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418767</link>
<title>Цитата #418767</title>
<description><![CDATA[davidlivsey: Если к Вам подходят сектанты и спрашивают, верите ли Вы в Бога, ответьте: нет, но я продаю КИРБИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418766</guid>
<pubDate>2012-09-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418766</link>
<title>Цитата #418766</title>
<description><![CDATA[xxx: как же я любил математику в школе<br>xxx: что универ сделал с этой любовью....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418765</guid>
<pubDate>2012-09-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418765</link>
<title>Цитата #418765</title>
<description><![CDATA[Лёльк@: что бы ты хотел?<br>Андрей: быть гуру в веб-разработке)))<br>Лёльк@: нет ))) из материального<br>Андрей: бубликов, они вкусные<br>Лёльк@: помасштабнее<br>Андрей: Фуру бубликов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418764</guid>
<pubDate>2012-09-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418764</link>
<title>Цитата #418764</title>
<description><![CDATA[xxx: программисты - они тоже разные бывают. <br>xxx: я как-то с четверть часа слушал как наш дир объяснял одному желтопрограммнику, почему нельзя сначала 0,45 округлить до 0,5, а уж потом и до 1!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418763</guid>
<pubDate>2012-09-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418763</link>
<title>Цитата #418763</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>На выходных оставила на полчаса дочку(полгода) с бабушкой.<br>Когда вернулась, увидела постиранные подгузники, которые сушатся на балконе. На все убеждения, что они одноразовые, бабушка ругалась матом и упрекала в неэкономности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418762</guid>
<pubDate>2012-09-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418762</link>
<title>Цитата #418762</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра:<br><br>Sterhel:<br>&quot;Не секрет, что одна из постоянных головных болей сценариста ММО – это придумать причину, по которому игроку нужно в очередной раз убить определённое количество монстров.&quot;<br>О, да. Вспоминается Скайрим по этому поводу. Как глупо это выглядит — в обиталище к какому-нибудь NPC заходит герой, неделю назад заваливший Алдуина, наставивший на свой меч кучу зарубок в знак заваленных ранее драконов, приобретший колоссальную известность, воспетый в песнях…<br><br>И тут ему NPC так вкрадчиво:<br><br>— Слушай, а сгоняй в мой подвал, рубани там пару крыс, а то житья от них нет.<br><br>Youri_M4U:<br>По-моему, это очень даже жизненно. Разве Вы не слышали, как например, админы, которые управляют парком из сотен машин, мощными серваками, выступают на конференциях и т.п., жалуются, что их друзья и родственники просят их комп от вирусов почистить или фон рабочего стола поменять?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418761</guid>
<pubDate>2012-09-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418761</link>
<title>Цитата #418761</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра, из комментариев к статье о финансовых пирамидах.<br><br>TROODON:<br>Я предлагаю запретить рубль, как валюту. Насколько мне известно за рубли покупают наркотики во всех городах России.<br>Именно рубли были основой финансовой пирамиды МММ-94 и МММ-2011.<br>Ходят слухи, что нелегальное оружие в России тоже продаётся за рубли.<br>Зачастую взятки полицейским, врачам, чиновникам в России дают в рублях.<br>Население спаивают продавая алкогольные напитки за рубли.<br>Табачная продукция в России продаётся так же за рубли.<br><br>Выходит рубли очень часто используют в не самых лучших целях, когда же их запретят-то наконец?<br><br>jeppeQue:<br>Мне выплачивают заработную плату в рублях. Они меня провоцируют?!<br><br>wiklow:<br>Если зарплату дали в пятницу, то еще и с особым цинизмом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418760</guid>
<pubDate>2012-09-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418760</link>
<title>Цитата #418760</title>
<description><![CDATA[kisapey: Концепция космического лифта популярна не только в США, но и в Японии. Так, японская компания «Обаяши» заявила о готовности построить космический лифт к 2050 году.<br>Barrakuda: обаяши :)<br>Barrakuda: это так мило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418759</guid>
<pubDate>2012-09-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418759</link>
<title>Цитата #418759</title>
<description><![CDATA[xxx: говорят, чтобы привыкнуть к фитнесу, нужно посетить 20 тренировок<br>xxx: а к булочке привыкаешь с первого раза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418758</guid>
<pubDate>2012-09-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418758</link>
<title>Цитата #418758</title>
<description><![CDATA[111: вообще все события должны писать в журнал регистрации<br>222: ок. понял.<br>.....<br>222: перенос папки - это событие?<br>111: еще какое событие. :) мы его песнями и плясками отмечаем, иногда выходной день устраиваем :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418757</guid>
<pubDate>2012-09-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418757</link>
<title>Цитата #418757</title>
<description><![CDATA[ххх: После того, как она меня бросила, она повалила меня в постель, принялась целовать и обнимать меня и продолжалось сие еще часа два...<br>ууу: это она на автопилоте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418756</guid>
<pubDate>2012-09-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418756</link>
<title>Цитата #418756</title>
<description><![CDATA[3D-House: вайфай зло, обе ноги в туалете отсидел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418755</guid>
<pubDate>2012-09-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418755</link>
<title>Цитата #418755</title>
<description><![CDATA[xxx: я ещё в детстве не мог есть шоколадных зайчиков. взрослые разрывают детям шаблон с младенчества. еду надо делать в виде еды<br>yyy: А я и обычных зайцев трескал с удовольствием.<br>zzz: а еще с отрезанными хвостиками играться здорово было, мне дедушка всегда хвостик отдавал, пока все остальное в суп шло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418754</guid>
<pubDate>2012-09-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418754</link>
<title>Цитата #418754</title>
<description><![CDATA[Дорогие коллеги!<br><br>Кто временно воспользовался ключами от кладовки, которые лежали в тумбочке у Жени, просьба вернуть их на прежнее место. Там случайно закрыли сотрудника ***.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418753</guid>
<pubDate>2012-09-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418753</link>
<title>Цитата #418753</title>
<description><![CDATA[Memfis: детский сад &quot;Радость комбинированного вида&quot;. Вот что делают неправильно расставленные кавычки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418752</guid>
<pubDate>2012-09-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418752</link>
<title>Цитата #418752</title>
<description><![CDATA[zzz: на той неделе вскрыли машину, упёрли в том числе фотик, который я машке на др купил<br>zzz: сегодня пошел заново покупать, обещал же<br>zzz: а продавец мне и говорит, мол, вы точно его завтра не принесёте назад, как тот раз?<br>zzz: оказалось, ворьё увидело новый фот, чек там в коробку воткнут был, и решило его сдать в магазин<br>zzz: и самое фееричное, при возврате ж надо паспорт предъявить. и они это сделали! а продавец, естественно, копию снял<br>zzz: короче, вчера менты их повязали. вернули мне всё, кроме фотика сданного]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418751</guid>
<pubDate>2012-09-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418751</link>
<title>Цитата #418751</title>
<description><![CDATA[С форума 3д-движка<br>xxx: Доброго времени суток, не могу понять, как вращаются 3Д-объекты(очень быстро), хотелось бы по-обычному<br>yyy: вероятно потому, что углы в радианах, а не в градусах?<br>xxx: Спасибо<br>zzz: Телепат 80-го уровня :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418750</guid>
<pubDate>2012-09-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418750</link>
<title>Цитата #418750</title>
<description><![CDATA[Пошли с женой в душ. По пятам пробрался кот. Не сговариваясь кидаем его под воду. Скользя мокрыми лапами по кафелю, сопровождаемый диким хохотом, кот, страшным мявом пообещав отомстить, ретировался. Месть оказалась достойной. Выйдя из душа, обнаружили кота сохнущим на раскрытом ноутбуке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418749</guid>
<pubDate>2012-09-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418749</link>
<title>Цитата #418749</title>
<description><![CDATA[Купил жене в подарок рамку для вышивания, там ролики по бокам натягивают ткань.<br>Жена говорит, что электронные девайсы у неё уже есть, а теперь будет и не электроный...<br>И тут дочь с заднего сиденья<br>- Да мама, это твой первый ДЕРЕВЯНЫЙ ПЛАНШЕТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418748</guid>
<pubDate>2012-09-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418748</link>
<title>Цитата #418748</title>
<description><![CDATA[RT @olyapka: &quot;Кому нужна современная опера?&quot; - вопрошают по телевизору. &quot;Никому, ставьте хром&quot;, - комментирует @eakukin.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418747</guid>
<pubDate>2012-09-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418747</link>
<title>Цитата #418747</title>
<description><![CDATA[Толик: Знаю людей, которые говорят &quot;женщины не нужны, я и без них успешен&quot;, хотя на самом деле оказывается, что они в большинстве своем неудачники или просто боятся подойти к некрокодилу (в смысле, ухоженной девушке). Так вот и появляются 25 летние дяди с комплексами насчет этого, которые себя обманывают всякими &quot;я слишком хорош, чтобы быть таким животным&quot;.<br>Viral: Секунды 3 пытался вспомнить что такое кодил и как его мертвая версия связана с темой. Похоже со мной что-то не так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418746</guid>
<pubDate>2012-09-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418746</link>
<title>Цитата #418746</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш кот - романтик. <br>xxx: Он научился залезать на шкаф, где стоит ваза с засушеными лепестками роз. <br>xxx: Теперь по ночам он выковыривает лапой лепестки из вазы и распределяет ровным слоем по полу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418745</guid>
<pubDate>2012-09-04 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418745</link>
<title>Цитата #418745</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Помню лет в 13 гуляем с подружкой, я увидела Хаммер,говорю - о, крутая тачка. Подруга: ничего особенного, тяжелая, неповоротливая. Я удивленно: ты-то откуда знаешь? Она: я в GTA на ней ездила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418744</guid>
<pubDate>2012-09-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418744</link>
<title>Цитата #418744</title>
<description><![CDATA[Dugus: <br>Был такой случай в прошлом году на охоте.<br>Сидим, значит, у костра, культурно выпиваем, вечереет. Пошёл я в кусты по нужде, вдруг вижу метрах в 40- 50 от меня стоит какая-то фигня волосатая, вся шерсть висит, 2 ноги 2 руки и голова и зырит на меня. Я сначала испугался, а потом бочком-бочком к стану. Хватаю ружьё, и туда. На ходу закидываю 2 патрона с дробью. А это существо убегать. Я ору - стой!!! Короче, метров через 100 догнал. Оказалось, это охотник был в костюме, как у снайперов &quot;леший&quot; , здоровый детина под 2 метра ростом. Я у него спросил, почему он не откликался, ведь и пальнуть мог. А он плечами пожимает, руки ноги трясутся - говорит, напугался сам. Мы его потом полчаса водкой отпаивали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418743</guid>
<pubDate>2012-09-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418743</link>
<title>Цитата #418743</title>
<description><![CDATA[Morph: Занимаюсь в смежном (М+Ж) спортзале. Тренерша решила подколоть: ворвалась в зал в маске крика и черном балахоне. И хоть образ был незавершен (ножа не было), попытки скрыться из помещения прямо на велотренажере были четко зафиксированы :) Мотивация, чё...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418742</guid>
<pubDate>2012-09-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418742</link>
<title>Цитата #418742</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждение статьи &quot;Чего на самом деле стоила Apple победа над Samsung&quot;<br><br>MDie:<br>«стать креативнее, выделиться из серой толпы»<br>гхм, на встрече друзей, когда все достают на стол по айфону, а я старый самсунг с фонариком, из серой толпы выделяюсь почему-то я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418741</guid>
<pubDate>2012-09-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418741</link>
<title>Цитата #418741</title>
<description><![CDATA[zima: письмо пришло<br>zima: Вы выиграли &amp;#163; 1,00.000.00 в британской табачной промо<br>zima: не могу понять, сколько это]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418740</guid>
<pubDate>2012-09-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418740</link>
<title>Цитата #418740</title>
<description><![CDATA[xxx: Недостаток отпуска - это, сука, главный недостаток отпуска (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418739</guid>
<pubDate>2012-09-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418739</link>
<title>Цитата #418739</title>
<description><![CDATA[ххх: ненавижу котиков<br>ххх: ну как вот встать и куда-то пойти, когда они ПОРАБОЩАЮТ<br>ууу: что творят?<br>ххх: разлеглись на мне и мурчат<br>ххх: О ДА НИЧТОЖНЫЙ ДВУНОГИЙ РАБ ГЛАДЬ НАС ГЛАДЬ НАС ПОЛНОСТЬЮ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418738</guid>
<pubDate>2012-09-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418738</link>
<title>Цитата #418738</title>
<description><![CDATA[ххх: скучно<br>ууу: сходи, погуляй<br>ххх: не с кем :(<br>ууу: бедная, приходи ко мне<br>ххх: правда!? спасибо!<br>ууу: с собакой моей погуляешь :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418737</guid>
<pubDate>2012-09-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418737</link>
<title>Цитата #418737</title>
<description><![CDATA[GreenQ 21:55:57: сегодня соседи в 9 утра сверлили стену<br>GreenQ 21:56:18: причем вот они ее в 9 утра посверлили и успокоились, потом весь день тихо было<br>GreenQ 21:57:26: пойду на скрипке поиграю....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418736</guid>
<pubDate>2012-09-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418736</link>
<title>Цитата #418736</title>
<description><![CDATA[xxx: у сайтов по знакомству очень специфическая терминология<br>xxx: 32 года означает что где-то 45, &quot;последняя фотка&quot; - 8-летней давности, а &quot;пара лишних кило&quot; - ожирение первой степени]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418735</guid>
<pubDate>2012-09-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418735</link>
<title>Цитата #418735</title>
<description><![CDATA[&quot;Опять мужика по стенке гоняешь?&quot; (Отец про Assassin's Creed)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418734</guid>
<pubDate>2012-09-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418734</link>
<title>Цитата #418734</title>
<description><![CDATA[xxx: у моей дочи напрочь отсутствует инстинкт самосохранения. Все бы ничего, но вместе с ее изобретательностью это становится ядерной смесью.<br>xxx: она тут как-то намедни умудрилась залезть вилкой в розетку так, что ее шарахнуло током. ОБЫЧНОЙ СТОЛОВОЙ ВИЛКОЙ В РОЗЕТКУ. Вот как? Как у нее получилось? Я пробовал - хрен, не пролезает.<br>ууу: я смотрю, отсутствие инстинкта самосохранения - это у вас семейное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418733</guid>
<pubDate>2012-09-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418733</link>
<title>Цитата #418733</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве, ну лет в 9, мне нравился рэп<br>xxx: А потом я стал понимать по английски]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418732</guid>
<pubDate>2012-09-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418732</link>
<title>Цитата #418732</title>
<description><![CDATA[Lven: короче, ну это все на фиг, буду спать. если ты все же решишься приехать, дерни за нитку, которую я спустил из окна для тебя, к ней привязан утюг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418731</guid>
<pubDate>2012-09-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418731</link>
<title>Цитата #418731</title>
<description><![CDATA[Лорана: Все-таки я умею делать хорошие покупки. Рационально так, продуктивно. Вот и планшет пригодился, если его положить сверху на коробку, в которой обитает ёжик, то он прекрасно закрывает отверстия для вероятного побега.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418729</guid>
<pubDate>2012-09-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418729</link>
<title>Цитата #418729</title>
<description><![CDATA[Из авто форума: <br>xxx:<br>Все свершилось, выбор стоек на авто сделан. После прочтения множества сравнительных тестов, поговорив с кучей народа, победителем стал костюм жар-птицы, дочке на 1 сентября. Тему можно закрывать, всем спасибо. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418728</guid>
<pubDate>2012-09-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418728</link>
<title>Цитата #418728</title>
<description><![CDATA[Новость на одном из фан-сайтов WoW о продаже кружек с игровой символикой.<br><br>Один из комментариев:<br>xxx: Еще для военного билета сделайте обложки и для аттестата с тройками =(. Спасибо тебе, вов =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418727</guid>
<pubDate>2012-09-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418727</link>
<title>Цитата #418727</title>
<description><![CDATA[ses: Не все мужчины хотят, чтобы их оценивали по достоинству.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418726</guid>
<pubDate>2012-09-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418726</link>
<title>Цитата #418726</title>
<description><![CDATA[Переписка на одном сайте:<br><br>xxx: Уважаемые пользователи, подскажите, пожалуйста, как просматривать страницы после десятой?<br>yyy: Вообще это страшная тайна. Но я её открою. Открывай одиннадцатую....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418725</guid>
<pubDate>2012-09-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418725</link>
<title>Цитата #418725</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой довольно мало ест, прям птичка, а не мужик, если с вашими сравнивать. Сегодня вот битки делала, он один сразу с хлебом съел. И все. Потом только супу полтарелки, и больше ничего не хотел уже.<br>yyy: Мда. Мой бы со сковородки утащил, потом за ужином еще два умял, а потом бы еще ночью к холодильнику полез )))<br>zzz [в личку yyy]: Это ты просто в гостях у xxx никогда не была. Она ж страдает кулинарной акромегалией! У нее битки 45-го размера, и котлеты величиной с голову младенца :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418724</guid>
<pubDate>2012-09-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418724</link>
<title>Цитата #418724</title>
<description><![CDATA[Denny:<br>Не ужели даже откладка ядра не поможет исправить этот парадокс<br><br>Вова:<br>Извините, что?!<br>Откладка?!<br><br>Павел:<br>Это способ размножения программистов - они откладывают ядро, затем его высиживают в рабочее время, затем из него вылупляется ось! :)<br>Поддерживать которую сбегаются другие программисты. Так они и размножаются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418723</guid>
<pubDate>2012-09-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418723</link>
<title>Цитата #418723</title>
<description><![CDATA[&lt;Танунах&gt; у всякого нормального существа при наблюдении бесплатного сыра вырабатывается гормон беспокойства антинаебин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418722</guid>
<pubDate>2012-09-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418722</link>
<title>Цитата #418722</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня целый день весь дом без воды сидел.<br>ххх: Думала что все стандартно - прорвала труба в подвале.<br>ххх: Вечером вышла в магазин за хлебом, увидела, как в подвале ремонтники копошатся, укрепилась в своей мысли<br>ххх: Но когда возвращалась из магазина, услышала душераздирающую историю о том, как мужик из соседнего подъезда ради бутылки водки срезал У СЕБЯ трубы и сдал их в металлолом!<br>ххх: И из-за этого целый день ВЕСЬ дом без воды! Представляешь?<br>ууу: Зато мужик водку купил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418721</guid>
<pubDate>2012-09-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418721</link>
<title>Цитата #418721</title>
<description><![CDATA[xxx: Был у меня знакомый любитель творчества Би-2 с никнеймом Polkovnik. Завёл себе аську на телефоне, чтобы проще было в поездках общаться с друзьями...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418720</guid>
<pubDate>2012-09-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418720</link>
<title>Цитата #418720</title>
<description><![CDATA[Был недавно в травмпункте, пока сидел в очереди, успел поразиться гениальности некоторых женщин и юмору нашего народа:<br>Вбегает в кабинет пара(муж и жена), как слышно из рассказа, мужа покусала собака, в конце происходит следующий диалог:<br>Док: Вам во избежание заражения в течении 6 следующих месяцев придется приходить сюда и делать уколы.<br>Ж: Скажите, а на беременности это не скажется?<br>Док(после 3х-секундной паузы): А можно полюбопытствовать, у кого из вас беременность?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418719</guid>
<pubDate>2012-09-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418719</link>
<title>Цитата #418719</title>
<description><![CDATA[xxx: фотка в файле, файл в архиве, архив под паролем, подсказка в текстовом файле в середине, текстовый файл без расширения<br>xxx: да ты кощей бессмертный ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418718</guid>
<pubDate>2012-09-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418718</link>
<title>Цитата #418718</title>
<description><![CDATA[yyy: козла своего бросила<br>XXX: да? молока перестал довать?<br>yyy: да :)<br>XXX: а он изначально позиционировался как козел, или стал токовым в процессе эксплуатации? или при расторжении договора аренды стал так именоваццо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418717</guid>
<pubDate>2012-09-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418717</link>
<title>Цитата #418717</title>
<description><![CDATA[xxx: Отучил жену покупать книжки типа &quot;красота и здоровье&quot;, &quot;идеальная фигура за n недель&quot;. xxx: Просто показал фото некоторых авторов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418716</guid>
<pubDate>2012-09-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418716</link>
<title>Цитата #418716</title>
<description><![CDATA[На прогулке с друзьями подруга сказала, что хочет сесть на диету.<br>я: Инна, секс - лучшая диета. Вон посмотри на Славика. (добавляя шепотом) и посмотри на Настю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418715</guid>
<pubDate>2012-09-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418715</link>
<title>Цитата #418715</title>
<description><![CDATA[С Форума:<br>Попыталась как-то на новонахабинском форуме зарегистрироваться.<br>там контрольный вопрос для проверки бот ты или не бот - &quot;в каком году планируется сдача микрорайона&quot;<br>я на него так и не смогла ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418714</guid>
<pubDate>2012-09-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418714</link>
<title>Цитата #418714</title>
<description><![CDATA[xxx: мой муж играет в онлайн-игру, где разводит лошадей.<br>xxx: два года уже играет. Вбухал туда кучу денег, собрал коллекцию суперокрасок и прочее.<br>xxx: последнее время меня начинает напрягать, что он ложится спать исключительно после часу ночи. А если лег раньше, то в это время встает и идет к компу.<br>xxx: потому что ровно в 21.11 по Москве ему нужно СЛУЧАТЬ ЕДИНОРОГОВ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418713</guid>
<pubDate>2012-09-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418713</link>
<title>Цитата #418713</title>
<description><![CDATA[MBHamster: объясни мне в чём прикол с Боромиром?<br>MBHamster: я вообще до сегодняшнего момента думала, что Боромир это мир какой-то)<br>SIA: нельзя просто так взять и понять, что такое боромир<br>MBHamster: КОЛЯЯЯЯ!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418712</guid>
<pubDate>2012-09-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418712</link>
<title>Цитата #418712</title>
<description><![CDATA[С хабрахабра<br><br>&gt; Честно говоря, я никогда не мог понять почему тот же iPad, да и некоторые другие планшеты на Android не позволяют с них или на них позвонить.<br><br>charon: А вы никогда не задумывались, почему плотник забивает гвозди молотком, а не плоскогубцами? Ведь можно было бы сэкономить столько места в наборе инструментов.<br><br>nooze: Вот так и сидишь в лесу — молоток разрядился, тебе всего то надо один малюсенький гвоздь забить, а у тебя роскошные такие, мощные плоскогубцы, но рядом лесник с ружьем, говорит — «только замахнись я тебе ухо отстрелю».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418711</guid>
<pubDate>2012-09-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418711</link>
<title>Цитата #418711</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачем вам клавиша «Delete»? Стирать символ перед курсором? Тогда откройте для себя fn+backspace<br>yyy: Зачем вам клавиша «А»? Печатать букву «А»? Тогда откройте для себя Alt+065]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418710</guid>
<pubDate>2012-09-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418710</link>
<title>Цитата #418710</title>
<description><![CDATA[xxx: Древние римляне вывели особую породу коров, которые отличались повышенной тучностью. Но у них была одна проблема - быки не могли нормально спариться и постоянно сползали во время процесса. Поэтому их постоянно нужно было поддерживать. Так впервые появилась тех.поддержка.<br>yyy: А первого быка звали Серверус?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418709</guid>
<pubDate>2012-09-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418709</link>
<title>Цитата #418709</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не пойму, почему Apple еще не запатентовало патентование.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418708</guid>
<pubDate>2012-09-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418708</link>
<title>Цитата #418708</title>
<description><![CDATA[Ксю: храп - зло<br>Ксю: но!<br>Ксю: когда кто-то с тобой, например, в одной кровати храпит - это одно, толкаешь в бок и спишь дальше<br>Ксю: а вот как бороться с дичайшим храпом, доносящимся из квартиры сверху, я не придумала :(<br>Ксю: самое ужасное, что мне под этот аккомпанемент уже вторую ночь снится, как я стою в очереди в сбербанке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418707</guid>
<pubDate>2012-09-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418707</link>
<title>Цитата #418707</title>
<description><![CDATA[ххх: Можно ли обожраться до смерти?<br>ууу: Да.<br>ххх: Желудок порвется?<br>ууу: Харя треснет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418706</guid>
<pubDate>2012-09-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418706</link>
<title>Цитата #418706</title>
<description><![CDATA[xxx: я давно жду ММО без графики, чисто донат, кто больше задонатил, тот круче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418705</guid>
<pubDate>2012-09-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418705</link>
<title>Цитата #418705</title>
<description><![CDATA[Видео, рассказывающее о программе 3Д-моделировании и о двух инструментах под названиями &quot;ходьба&quot; и &quot;обзор&quot;. Приятный женский голос рассказывает и показывает, ходя про трёхмерному дворцу, где расставлены люди, мебель и другие аксесуары. Всё чинно, мирно, как у взрослых.<br>Комментарий, лидирующий с баааальшим отрывом: - how do i jump and&#65279; shoot?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418704</guid>
<pubDate>2012-09-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418704</link>
<title>Цитата #418704</title>
<description><![CDATA[Анастасия: Что ты любишь в сексе?<br>Владимир: больше всего я люблю в сексе минимум 2 выходных от работы дня, выключенные телефоны и домофоны, бутылочку мартини, пара фильмов романтических и никаких мыслей о &quot;потом&quot;..<br>Владимир: такого секса у меня уже несколько лет не было))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418703</guid>
<pubDate>2012-09-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418703</link>
<title>Цитата #418703</title>
<description><![CDATA[yyy: хачу айфон (<br>xxx: зачем?<br>yyy: на него чехлы прикольные есь с ушками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418702</guid>
<pubDate>2012-09-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418702</link>
<title>Цитата #418702</title>
<description><![CDATA[xxx: но сейчас, чтобы компенсировать растущую мощность компьютеров, программисты используют фреймворки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418701</guid>
<pubDate>2012-09-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418701</link>
<title>Цитата #418701</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нашего препода по высшей математике однажды пропала его любимая собачка по кличке Жан Поль Бельмондо( ласково - Жопулька). Он объявил, что нашедшему поставит пять без экзамена. С тех пор Жопулька стала пропадать каждую сессию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418700</guid>
<pubDate>2012-09-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418700</link>
<title>Цитата #418700</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Приходит сегодня парень, монитор у него сломался. Спрашивает:<br>- А когда будет готово?<br>- Завтра.<br>- А мне сегодня надо онлайн быть.<br>- Никак, только завтра.<br>Парень, грустно:<br>- Пизда нашему замку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418699</guid>
<pubDate>2012-09-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418699</link>
<title>Цитата #418699</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решите задачу: в магазине 3 банкомата одного банка. Один не выдает наличные, второй не принимает наличные, третий сломан. Что это за банк?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418698</guid>
<pubDate>2012-08-31 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418698</link>
<title>Цитата #418698</title>
<description><![CDATA[xxx: самое главное в холостяцкой жизни - не допускать плесени эволюционировать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418697</guid>
<pubDate>2012-08-31 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418697</link>
<title>Цитата #418697</title>
<description><![CDATA[xxx: я говорю, игра супер, мне понравилось. <br>xxx: но, если бы она запустилась, было бы лучше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418696</guid>
<pubDate>2012-08-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418696</link>
<title>Цитата #418696</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Замучила бессонница. Сплю по два часа, потом просыпаюсь и не могу сутки уснуть, хоть и хочется. Мне начинает казаться, что если я выстрелю себе в голову, я 2 часа проваляюсь, а потом встану и ожившим трупом буду снова мучатся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418695</guid>
<pubDate>2012-08-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418695</link>
<title>Цитата #418695</title>
<description><![CDATA[xxx: На сайте университета весит объявление &quot;Изучение АНГЛИЙСКОГО языка в ГЕРМАНИИ&quot;. Ох уж этот прекрасный баварский деалект английского языка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418694</guid>
<pubDate>2012-08-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418694</link>
<title>Цитата #418694</title>
<description><![CDATA[xy: опять свернул не туда, попал на дорогу, куда велосипедам и вьючным нельзя. когда в туннеле сзади сигналит автобус - это впечатляет.<br>xx: А ты был велосипед или вьючное?<br>xy: и то, и другое. осёл на велосипеде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418693</guid>
<pubDate>2012-08-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418693</link>
<title>Цитата #418693</title>
<description><![CDATA[Рома: любовь зла - посмотришь и Сумерки (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418692</guid>
<pubDate>2012-08-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418692</link>
<title>Цитата #418692</title>
<description><![CDATA[Bones: как я провёл лето: скачано 75.81 GB отдано 262.11 GB]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418691</guid>
<pubDate>2012-08-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418691</link>
<title>Цитата #418691</title>
<description><![CDATA[XXX: Ты не марсоход, чтобы я твой твиттер читал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418690</guid>
<pubDate>2012-08-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418690</link>
<title>Цитата #418690</title>
<description><![CDATA[компания перезжает в новый офис.<br><br>Gabriel: пустой кабинет уже<br>Gabriel: посреди стол, комп, принтер и я<br>Sagitrio: похоже тебя забыли перевезти<br>Gabriel: у меня тоже такие подозрения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418689</guid>
<pubDate>2012-08-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418689</link>
<title>Цитата #418689</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения &quot;Apple против Samsung&quot; на Хабре:<br><br>lllypyn:<br>Да, это примерно так же звучало, когда один из моих начальников вдруг спросил меня:<br>— А ты не слышал случайно, самсунг выпустил какой-то новый айпад с Виндовсом седьмым? Класная штука?<br>Я даже потерялся, с чего начать ответ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418688</guid>
<pubDate>2012-08-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418688</link>
<title>Цитата #418688</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды прямо на моих глазах моя же бабуля стрескала поллитра Реми Мартина XO, аппетитно закусывая его селёдкой с луком и приговаривая &quot;ух, ну и бормотуха, еттить её мать!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418687</guid>
<pubDate>2012-08-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418687</link>
<title>Цитата #418687</title>
<description><![CDATA[xxx: Села в ладу, по привычке пристегиваюсь. Таксист: &quot;не надо пристегиваться. если ради безопасности, то в этой машине это все равно не спасет&quot;<br>xxx: Обрадовал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418686</guid>
<pubDate>2012-08-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418686</link>
<title>Цитата #418686</title>
<description><![CDATA[xxx: Подскажите пожалуйста, в связи с чем у меня под подписью появилась реклама &quot;Мои питомцы: // Заведи себе питомца!&quot;. Помимо этого видел ее у других форумчан, но отнюдь не у всех. Чем я заслужил такую честь? Неужели я - избранный?<br>yyy: Это означает, что кто-то решил подарить вам виртуального питомца. Одно время на форуме было популярно так ругаться - дарить оппонентам козлов, намекая на сущность оппонента, или наоборот, дарить симпатичным форумчанам белочек и котиков, намекая на нежные чувства. У вас трижды волк - ну не знаю, что сим хотел сказать анонимный даритель(-ница), догадайтесь сами. Мне кажется, что это скорее комплимент, и в этом смысле вы таки да, у кого-то избранный)) В любом случае обычай полезный, так как виртуальный подарок платный, а деньги за него перечисляются в Одесский зоопарк.<br>xxx: Все понятно, спасибо за идею насчет козла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418685</guid>
<pubDate>2012-08-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418685</link>
<title>Цитата #418685</title>
<description><![CDATA[xxx: слышь<br>xxx: а убунту норм винда?<br>xxx: или хрен чё настроишь на ней?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418684</guid>
<pubDate>2012-08-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418684</link>
<title>Цитата #418684</title>
<description><![CDATA[Шла из магазина с покупками, у пакета порвалась ручка, кое-как донесла продукты<br>Дома, выбрасывая этот весьма хлипкий пакет, обнаружила мелкую надпись: &quot;Все в твоих руках&quot;<br>И не соврали ведь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418683</guid>
<pubDate>2012-08-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418683</link>
<title>Цитата #418683</title>
<description><![CDATA[Приятель приносит расплавленный финский мобильник, просит вытащить из него контакты. Повертев несчастный телефон в руках, интересуюсь, что с ним произошло. На что получаю ответ - уронили в лужу и высушили в микроволновке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418682</guid>
<pubDate>2012-08-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418682</link>
<title>Цитата #418682</title>
<description><![CDATA[xxx: Песня &quot;Unbreak My Heart&quot; переводится на русский как &quot;Сердце мне запили!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418681</guid>
<pubDate>2012-08-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418681</link>
<title>Цитата #418681</title>
<description><![CDATA[ххх: купил себе сегодня &quot;Войну и Мир&quot; Толстого, &quot;Преступление и наказание&quot; Достоевского и диск Diablo III.<br>ххх: Как думаешь, зря я книги взял, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418680</guid>
<pubDate>2012-08-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418680</link>
<title>Цитата #418680</title>
<description><![CDATA[xxx: Возьми что нибудь с собой от дождя!<br>yyy: Что взять?<br>xxx: Таблетки, твоюмать, от дождя. А ты как думаешь?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418679</guid>
<pubDate>2012-08-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418679</link>
<title>Цитата #418679</title>
<description><![CDATA[xxx: вообще уазик хочу<br>yyy: уазик вроде неплохо<br>xxx: он веселый, его можно бить<br>yyy: он как танк<br>yyy: ему пофиг<br>xxx: ему пофиг, что в нем человек)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418678</guid>
<pubDate>2012-08-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418678</link>
<title>Цитата #418678</title>
<description><![CDATA[смс-переписка<br>сын: что такое аболиционизм?<br>мама: посмотри в интернете<br>сын: не могу, у нас нет клавиатуры<br>мама: ???<br>сын: мы плохо воспитали кота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418677</guid>
<pubDate>2012-08-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418677</link>
<title>Цитата #418677</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поколение NEXT, это когда рассказываешь, как твоя трехлетняя дочка сама позвонила по скайпу бабушке и даже сама положила трубку, все удивляются &quot;Ооо, твоя мама скайпом пользоваться умеет!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418676</guid>
<pubDate>2012-08-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418676</link>
<title>Цитата #418676</title>
<description><![CDATA[xxx: Странно, на улице тучи, а gismeteo показывает ясную погоду.<br>yyy: У них окна на другую сторону выходят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418675</guid>
<pubDate>2012-08-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418675</link>
<title>Цитата #418675</title>
<description><![CDATA[Lassard: Партия Калькуляторов России &quot;Отнять и поделить!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418674</guid>
<pubDate>2012-08-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418674</link>
<title>Цитата #418674</title>
<description><![CDATA[ххх: Две недели мне по электронке зам. директора из другого города шлет договоры. 1й лист и пустой. Сегодня не выдержала, позвонила, спросила - в чем фишка? А она мне: &quot;Директор сказал прислать 1й и последний листы договора. Вот я и присылаю&quot;. 30 раз эта умственно почти полноценная особь сканировала оборотные страницы на которых ничего нет и отправляла их мне с чувством выполненного долга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418673</guid>
<pubDate>2012-08-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418673</link>
<title>Цитата #418673</title>
<description><![CDATA[Работаем в страховой медицинской компании. Ежедневно приходит счёт в электронном варианте на фтп. Диалог между сотрудником (С) и программером (П):<br>С: Прими счёт в мою папку<br>П: Уже закинул, проверь<br>С: Счёт большой? Сколько архив весит?<br>П: 3700. У вас мальчик, поздравляю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418672</guid>
<pubDate>2012-08-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418672</link>
<title>Цитата #418672</title>
<description><![CDATA[xxx: мама щас: &quot;мы за этот отпуск сделали два невыполнимых дела. дочь выдали замуж и поменяли смеситель!&quot; <br>xxx: я даже не знаю, чему она больше радуется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418671</guid>
<pubDate>2012-08-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418671</link>
<title>Цитата #418671</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня с собакой гуляла, нашла кирпич под батарею в комнате поставить. Позавчера гроза была, в наш дом молния шарахнула, свет мигнул, на 9 этаже транслятор сгорел. Сегодня идём с прогулки с кирпичом и ремонтники подъехали, шофёр мне кричит - отдайте мне собачку на дачу? Я спрашиваю с чего вдруг? Он говорит - а куда вы её с кирпичом ведёте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418670</guid>
<pubDate>2012-08-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418670</link>
<title>Цитата #418670</title>
<description><![CDATA[gae13: Мне тут на работе выдали служебную мобилу. Блядь, все эти шутки про андроид совсем не шутки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418669</guid>
<pubDate>2012-08-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418669</link>
<title>Цитата #418669</title>
<description><![CDATA[/вторую неделю замужем/<br>xxx:<br>семейная жизнь блин!!!!!<br>вчера ночью с мужем дошло до супружеского долга, он весь такой лапа-лапа, а я лежу, ваще ничего не хочу и думаю о том, какая я молодец и как классно плиту очистила!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418668</guid>
<pubDate>2012-08-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418668</link>
<title>Цитата #418668</title>
<description><![CDATA[Костян: БОМБИЛ Я ТАКУЮ ПОГОДУ!!<br>Михаил: А я такой с утра просыпаюсь, а на улице дождь. Ну да похрен, думаю, ща в машинку и на работу, ЯЖ НЕ ПЕШЕХОД! А потом смотрю из окна - а машинки НЕТ! И КЛЮЧЕЙ НЕТ И ДОКУМЕНТОВ НЕТ! А папа такой сидит на работе и думает: кто рано встает, того и КЛЮЧИ ОТ МАШИНЫ, И ДОКУМЕНТЫ И САМА МАШИНА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418667</guid>
<pubDate>2012-08-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418667</link>
<title>Цитата #418667</title>
<description><![CDATA[XBOCT:<br>Тут надо сказать, что вьетнамцы в английском очень часто глотают концы слов. Просто опускают их. Поэтому Кхоа приветсвовала нас лозунгом &quot;тудэй ви гонна дай&quot;, имея ввиду &quot;today we gonna dive&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418666</guid>
<pubDate>2012-08-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418666</link>
<title>Цитата #418666</title>
<description><![CDATA[xxx: Самые известные песни группы Scorpions: Wind of Changes и та, вторая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418665</guid>
<pubDate>2012-08-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418665</link>
<title>Цитата #418665</title>
<description><![CDATA[Дочь моей племянницы (18 лет) родителям:<br>- Сколько денег вы сможете мне давать, чтобы я могла быть независима от вас?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418664</guid>
<pubDate>2012-08-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418664</link>
<title>Цитата #418664</title>
<description><![CDATA[xxx: Я нашел неправильную китайскую пословицу: «Дождь не может идти весь год, человек не может быть бедным всю жизнь»<br>yyy: Её автор просто никогда не жил в Питере. :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418663</guid>
<pubDate>2012-08-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418663</link>
<title>Цитата #418663</title>
<description><![CDATA[RT @taviscaron: Был старый конфигуратор - глючный и ужасный. Сделали новый. Боже, какой прекрасный был старый конфигуратор!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418662</guid>
<pubDate>2012-08-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418662</link>
<title>Цитата #418662</title>
<description><![CDATA[Nusha: Это ты еще не слышал историю о том, как меня лечили от гриппа в психбольнице ))<br>Nusha: Замечательная история. Я как-то простудилась, температура, кашель, все дела. А произошло это во время массового психоза со свиным гриппом. В общем, температура 40, вызвала скорую. Забрали меня ночью в больницу, положили под капельницу, и я уснула. Просыпаюсь утром, вижу решетки на окнах, думаю, пипец, куда я вообще попала. Потом начала розетку искать телефон зарядить, а она под потолком. Дальше хуже, заходит симпатичный доктор, на бейдже написано &quot;психиатр&quot;, я подумала, что у меня точно съехала крыша и я просто не заметила. Как потом выяснилось, из-за нехватки мест во время эпидемии расформировали психиатрическое отделение, психов вывезли на Алтынку, а с гриппом клали в это отделение, причем персонал оставили психиатрический. Медсестры от нас шарахались. Одна по привычке хотела отобрать у меня телефон. Было весело наблюдать как у медсестры бледнело лицо и вся жизнь перед глазами проносилась, когда кто-нибудь брал нож, колбаски отрезать ))) Потом они попривыкли правда. Но теперь я смело могу сказать, что мне не надо лечиться, уже пробовали, не помогло ))<br>Павел: Ахаха, я всегда подозревал что-то такое, Оля, я тя обожаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418661</guid>
<pubDate>2012-08-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418661</link>
<title>Цитата #418661</title>
<description><![CDATA[yyy: пошли гулять?<br>xxx: да, но мы в 12, максимум в час ночи должны вернуться<br>yyy: а то превратишься в тыкву?<br>xxx: а то папа надает по тыкве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418660</guid>
<pubDate>2012-08-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418660</link>
<title>Цитата #418660</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня будет нетбук!<br>yyy: Зачем?<br>xxx: Голубенький!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418659</guid>
<pubDate>2012-08-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418659</link>
<title>Цитата #418659</title>
<description><![CDATA[FlynnCarsen: Брат попросил помочь обновить пол в летней кухне...<br>Так, пол поменяем, но надо бы перекрыть крышу, заодно чуть достроить, и приподнять стены. Чтобы приподнять стены, нужно разобрать близлежащие постройки, ибо мешают. Разобрали постройки, подумали что как-то глупо часть кухни оставлять старой, а часть делать новой - лучше переделать полностью и в другом месте.<br>Сидим, смотрим на пустое место где была кухня, на кучу мусора оставшуюся после разборки.<br>Докуривая сигарету, брат задумчиво так изрекает: А ничего так полы обновили, да?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418658</guid>
<pubDate>2012-08-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418658</link>
<title>Цитата #418658</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня к тебе вопрос<br>yyy: Давай.<br>xxx: А зачем ты в конце предложения точку ставишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418657</guid>
<pubDate>2012-08-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418657</link>
<title>Цитата #418657</title>
<description><![CDATA[Обсуждение статьи о линзах с дополненной реальностью на Хабре:<br><br>Zelgadis: Ну смотрите, прозрачные транзисторы уже есть. LCD дисплей уже на линзу засовывали. Софт подобный уже сейчас пишут. Софт еще не так быстро реагирует, но это заслуга железа. Мне кажется, что питание всего это основная проблема. Вот как только можно будет спокойно энергию из тела человека брать так, все попрет.<br><br>evil_random: Ага, «у вас низкий заряд батареи, вам необходимо пожрать ещё этих мягких французских булок да выпить чаю».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418656</guid>
<pubDate>2012-08-29 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418656</link>
<title>Цитата #418656</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя последняя побила все рекорды. После фразы &quot;Все, я ухожу от тебя!&quot; еще час красилась на дорожку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418655</guid>
<pubDate>2012-08-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418655</link>
<title>Цитата #418655</title>
<description><![CDATA[xxx: записал автомобиль на техобслуживание, на 9 утра. проспал. думаю, до гаража идти минут 15, закажу-ка такси, на автосервис. заказал. бляя...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418654</guid>
<pubDate>2012-08-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418654</link>
<title>Цитата #418654</title>
<description><![CDATA[xxx: какая фраза заставит его упасть к моим ногам? кроме &quot;борщ и пельмени на кухне&quot;<br>yyy: &quot;борщ и пельмени в спальне&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418653</guid>
<pubDate>2012-08-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418653</link>
<title>Цитата #418653</title>
<description><![CDATA[ameba: а вообще, есть две причины, по которым я не разрешаю своей девушке ездить на моем Порше: у меня нет девушки и у меня нет Порше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418652</guid>
<pubDate>2012-08-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418652</link>
<title>Цитата #418652</title>
<description><![CDATA[- А в этой сумке у тебя что?<br>- Запас еды на полторы недели<br>- Погоди, а зачем тебе столько еды, мы же на двое суток только в лес едем?<br>- Я маме с бабушкой то же самое сказал, они говорят, что мне это только-только на 3 дня, а они не хотят, что бы я голодал. Я даже спорить не стал =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418651</guid>
<pubDate>2012-08-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418651</link>
<title>Цитата #418651</title>
<description><![CDATA[ххх: А еще сосиски можно делать самому.<br>ххх: Зарезать хрюшку и делать из нее разные поделки.<br>ууу: Скворечник, например.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418650</guid>
<pubDate>2012-08-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418650</link>
<title>Цитата #418650</title>
<description><![CDATA[xxx: Я себе будильник на 6 утра поставила, когда он тебя разбудит, ты меня растолкай, хорошо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418649</guid>
<pubDate>2012-08-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418649</link>
<title>Цитата #418649</title>
<description><![CDATA[PAV: Давно пора уяснить, что в России три возможных причины повышения цен на топливо:<br>- растут цены на мировых рынках: цена внутри страны тоже растет, т.к. приводится к общемировой;<br>- снижаются цены на мировых рынках : цена внутри страны растет, т.к. нефтяники стремятся компенсировать потери на внешних рынках за счет внутреннего;<br>- сезонное повышение цен: зимой в связи с холодами, весной в связи с началом посевной, летом в связи с массовым потреблением транспортом, осенью в связи с началом уборочной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418648</guid>
<pubDate>2012-08-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418648</link>
<title>Цитата #418648</title>
<description><![CDATA[Играем в ролевку.<br>Отряд убегает от бессмертного вампира через лес. Несколько девчонок спотыкается и падает. Слышен их крик.<br>Мастер-вампир останавливается и обычным голосом спршивает: &quot;Все целы?&quot; и получив утвердительный ответ уже вампирским голосом кричит: &quot;Ненадолго!&quot; и срывается опять за нами в погоню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418647</guid>
<pubDate>2012-08-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418647</link>
<title>Цитата #418647</title>
<description><![CDATA[xxx: Родители уехали в Италию. Каждый день пишут письма. Сегодняшнее подписано: &quot;С приветом из Ватикана. Целую. Папа&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418646</guid>
<pubDate>2012-08-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418646</link>
<title>Цитата #418646</title>
<description><![CDATA[Я копирайтер и я ничего не хочу писать. Я хочу пиццу, которая выполнена по старинным рецептам, сохранившим в себе массу нюансов. Все, что мне необходимо сделать - позвонить по круглосуточному телефону и оформить заказ, после чего я могу идти накрывать на стол, поскольку уже спустя считанные минуты вежливые и исключительно компетентные курьеры с готовым заказом будут стоять на моем пороге.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418645</guid>
<pubDate>2012-08-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418645</link>
<title>Цитата #418645</title>
<description><![CDATA[Karakal: когда я выйду замуж, кому-то придется учитывать, что у меня есть большой мохнатый боевой кот. Можно получить нехилый удар по психике: открываешь ты глаза утром, а на тебя смотрит большая грустная морда и доверительно так гавкает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418644</guid>
<pubDate>2012-08-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418644</link>
<title>Цитата #418644</title>
<description><![CDATA[@Mehlis: Покупая дорогие гаджеты — ищешь недостатки. Покупая дешевые — достоинства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418643</guid>
<pubDate>2012-08-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418643</link>
<title>Цитата #418643</title>
<description><![CDATA[zzz: ой, а я тож телефон терял<br>zzz: ну как потерял, в переулке подошли двое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418642</guid>
<pubDate>2012-08-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418642</link>
<title>Цитата #418642</title>
<description><![CDATA[XXX: О БОЖЕ ПОЧЕМУ МИР ТАК ЖЕСТОК ПОЧЕМУ ПРЕКРАСНЫЕ СОЗДАНИЯ ЭТОГО МИРА МОГУТ ТАК БОЛЬНО ЖАЛИТЬ?!<br>YYY: Что с тобой?<br>XXX: Оладушком обжёгся (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418641</guid>
<pubDate>2012-08-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418641</link>
<title>Цитата #418641</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня я сломал правую руку, показывая, как сломал левую (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418640</guid>
<pubDate>2012-08-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418640</link>
<title>Цитата #418640</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Бывает, коту трудно подобрать имя. Сначала он &quot;Флинт&quot;, потом &quot;Рыжий&quot;, потом вообще &quot;Кудаблядебил!&quot;, и только с появлением в доме ребенка он автоматически и бесповоротно становится &quot;Кииися&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418639</guid>
<pubDate>2012-08-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418639</link>
<title>Цитата #418639</title>
<description><![CDATA[XXX: а, как же мы ржали щас! артдир говорит, что художница сегодня отпросилась, т.к. отравилась, и, что самое смешное, вчера заняла у него денег<br>XXX: на покупку дьяблы : D<br>XXX: ниндзя-скилл не прокачан!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418638</guid>
<pubDate>2012-08-28 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418638</link>
<title>Цитата #418638</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не смогу поехать<br><br>yyy: Но мы же договаривались. Что стряслось?<br><br>xxx: У меня ремонт затягивается и денег мало...<br><br>yyy: Считается, что в стаях мартышек существует некий стандартный набор ролей, который формируется независимо от личных особенностей отдельных особей. Так, например, в случае, если какая-то роль вдруг оказывается незанятой, то обязательно находится особь, которая её займёт. Если провести аналогию с нами, то пока Анька в отпуске, роль вечно отмазывающейся особи с кривыми аргументами и непредсказуемыми переменами настроения выпала тебе. Роль мартышки-зануды, с которой проще согласиться, чем спорить, по-прежнему за мной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418637</guid>
<pubDate>2012-08-28 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418637</link>
<title>Цитата #418637</title>
<description><![CDATA[XXX: О боги.<br>XXX: Стоп. Какие к чёрту боги, я атеист.<br>XXX: О ВЕЛИКИЙ РАНДОМ!...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418636</guid>
<pubDate>2012-08-28 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418636</link>
<title>Цитата #418636</title>
<description><![CDATA[Ветка с вакансией на айтишном форуме, название фирмы работодателя кадровичка не называет:<br>ххх: чойто лидером сегмента рынка и дружным коллективом запахло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418635</guid>
<pubDate>2012-08-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418635</link>
<title>Цитата #418635</title>
<description><![CDATA[От нечего делать читаю оборот на кошачьем корме (порционные пакетики). Там инструкция: взрослому коту 4 кг в день требуется 3 пакета корма, разделите их на 2 кормления. Для беременных и кормящих кошек кормление безгранично.&quot; Походу у меня беременный кормящий кот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418634</guid>
<pubDate>2012-08-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418634</link>
<title>Цитата #418634</title>
<description><![CDATA[Звонок на работе:<br>xxx: Почему закрыт доступ к файлообменникам? откройте!<br>я: А зачем вам файлообменник?<br>xxx: Ну мы, бывает, обмениваемся с коллегами информацией.<br>я: У нас на заводе есть фтп-сервер, доступный как изнутри, так и снаружи. На нем есть анонимный доступ на чтение и на запись в разные папки, обменивайтесь сколько вам угодно.<br>xxx: Нет! Мне нужны файлообменники!<br>я: Какие именно? (мне же надо узнать, что открывать)<br>xxx: РАЗНЫЕ! я вот дома могу Бат скачать, а на работе — нет.<br>я: А вы знаете, что Бат — платная программа?<br>xxx: А это мне решать, а не вам! (что, правда?) И вообще, после того, как вы там поменяли почта перестала работать!<br>я: (у меня работает, хотя да, были огрехи в настройке. Хочу помочь) Какие у вас проблемы с почтой?<br>xxx: Раньше спама приходило по 100 писем в день, а сейчас его нет!<br>я: Так вам спама добавить?<br>xxx: Ну в общем я понял, что от вас мне ничего не добиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418633</guid>
<pubDate>2012-08-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418633</link>
<title>Цитата #418633</title>
<description><![CDATA[Общение подслушанное у барменов:<br>ххх: Сколько в Мохито рома наливать?<br>ууу: 80 грамм.<br>ххх: Чёрт, а я думала 50, поэтому налила 30 :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418632</guid>
<pubDate>2012-08-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418632</link>
<title>Цитата #418632</title>
<description><![CDATA[С лепры:<br>ххх: я пару раз обходился тем, что изображал наличие ножика.<br>Просто тянулся к карману, изображая, что он у меня есть.<br><br>ууу: Я так бицепсы изображал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418631</guid>
<pubDate>2012-08-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418631</link>
<title>Цитата #418631</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотивируй меня на написание этой фигни, а то мне так влом...<br>yyy: Люлей н-ннада?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418630</guid>
<pubDate>2012-08-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418630</link>
<title>Цитата #418630</title>
<description><![CDATA[lazdik: О да, всегда хожу за арбузами с сантиметром, а за баклажанами с штангенциркулем.<br>pbmaster: чем длинее, тем вкуснее?<br>lazdik: Нет, можно успеть взять самые лучшие, люди обычно не подходят к прилавку с баклажанами, когда их там кто–то выбирает с штангенциркулем.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418629</guid>
<pubDate>2012-08-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418629</link>
<title>Цитата #418629</title>
<description><![CDATA[ххх: а почему ты мне никогда стихи не писал?<br>ууу: Ну лови<br>ууу: Когда ночь погружает город во тьму,<br>ууу: Тихо тикает старый будильник.<br>ууу: Когда думаешь, что я уже сплю,<br>ууу: Открываешь ты холодильник.<br>ххх: я тебя ненавижу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418628</guid>
<pubDate>2012-08-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418628</link>
<title>Цитата #418628</title>
<description><![CDATA[C хабрахабра (коммент к кабинке для сна SleepBox для установки на вокзалах):<br><br>kolyuchii: Сделать ethernet-разъём в кабинке, закачивать туда ТЗ и еду, а получать готовую работу и что-то ещё. Такие кабинки с программистами можно покупать в интернет-магазине. Можно купить junior-программиста и самостоятельно вырастить его до тимлида. Не забывать делать прививки. Если умрёт, купить нового :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418627</guid>
<pubDate>2012-08-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418627</link>
<title>Цитата #418627</title>
<description><![CDATA[xxx: Неделю с тобой живу, и просто поражаюсь - на завтрак творог в немереных количествах, на ужин сметана, и молоко литрами пьешь.<br>yyy: А что? Люблю молочные продукты. Я еще сыр часто грызу ))<br>xxx: Да куда тебе столько кальция?<br>yyy: Хочу нарастить экзоскелет. Буду прятаться от этого жестокого мира в домике ))<br>xxx: Тогда побольше ешь еще гречки и печени, укрепляй панцирь железом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418626</guid>
<pubDate>2012-08-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418626</link>
<title>Цитата #418626</title>
<description><![CDATA[Разговор о нью-метал концертах.<br><br>xxx: как-то Сашка меня в порт на джейнов вытищил. стою я у самого слэма и умиляюсь, как круто народ энергию выплескивает. позитивно. Саня увидел мой взгляд восторженный и со всего размаху меня в слэм толкает. лечу я в предвкушении и на полпути замечаю, что народ от меня разбегается( <br><br>yyy: Кирюх, ты свой габариты видел?! Тебе еще повезло, что в тебя стрелять не начали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418625</guid>
<pubDate>2012-08-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418625</link>
<title>Цитата #418625</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ходила в гости к крестникам. Кум купил новую машину для поездок на работу. Порше. На работу он ездит так: выходит, садится в свой Порш, покрутит руль туда-сюда, выходит и идёт обратно в дом - из дома работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418624</guid>
<pubDate>2012-08-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418624</link>
<title>Цитата #418624</title>
<description><![CDATA[Доча вчера:<br>- А мы с девочками устраивали соревнования - забеги на скорость!<br>- А кто бегал?<br>- Улитки! Мы их запускали - кто быстрее ПРИБЕЖИТ до линии.<br><br>Представил себе эти стремительные, динамичные и полные неожиданностей соревнования]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418623</guid>
<pubDate>2012-08-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418623</link>
<title>Цитата #418623</title>
<description><![CDATA[xxx: Объяснительная.<br>xxx: &quot;Во избежание подобных ситуаций, прошу уволить меня по собственному желанию.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418622</guid>
<pubDate>2012-08-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418622</link>
<title>Цитата #418622</title>
<description><![CDATA[Паша вернулся из отпуска:<br><br>- Паша, как отдых?<br>- Был.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418621</guid>
<pubDate>2012-08-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418621</link>
<title>Цитата #418621</title>
<description><![CDATA[Onth: Жена постигает законы физики: выяснила, что звук распространяется снизу вверх (как она думает, из-за силы притяжения ему так легче) и доказала мне неопровержимым доводом: ты соседей снизу хоть раз слышал? А сверху постоянно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418620</guid>
<pubDate>2012-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418620</link>
<title>Цитата #418620</title>
<description><![CDATA[моё: я одеваюсь так, чтобы девушки в общественном транспорте со мной не флиртовали<br>моё: а теперь скажи мне, почему я не должен бежать от гёрлы, которая флиртует, несмотря на мой прикид?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418619</guid>
<pubDate>2012-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418619</link>
<title>Цитата #418619</title>
<description><![CDATA[ххх: а еще у меня есть вишня. и испеку-ка я с ней сегодня вишневый пирог<br>ххх: со взбитыми сливками<br>ххх: или со сливочным кремом<br>ххх: и буду над ним рыдать)<br>ххх: еще какую-нибудь романтическую комедию скачаю<br>ххх: буду смотреть на Джонни Дэппа, есть пирог с вишней и запивать глинтвейном<br>ххх: *подумав* потом у меня слипнутся все отверстия, я засахарюсь и помру<br>ххх: И ЕМУ БУДЕТ СТЫДНО!!!<br>ххх: очень, очень коварный план.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418618</guid>
<pubDate>2012-08-27 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418618</link>
<title>Цитата #418618</title>
<description><![CDATA[Разработчик женится, в связи с чем получил отгул. В его отсутствие нашли багу. Коллега пишет баг-репорт:<br>ххх: Дима, вот тут после редактирования заказа получилось ГОВНО!<br>ххх: p.s. Поздравляю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418617</guid>
<pubDate>2012-08-27 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418617</link>
<title>Цитата #418617</title>
<description><![CDATA[Она: ты даже сообщение не увидел про узи<br>Он: почему же, увидел<br>Она: А что ничего не спрашиваешь?<br>Он: по какому поводу узи делать пойдешь?<br>Она: Да там, нужно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418616</guid>
<pubDate>2012-08-27 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418616</link>
<title>Цитата #418616</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>не обращай внимания. С ним общаться это как в шахматы с голубем играть,- он прыгает по доске, валит фигуры, срет на нее, а потом улетает рассказывать другим голубям как он у тебя выиграл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418615</guid>
<pubDate>2012-08-27 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418615</link>
<title>Цитата #418615</title>
<description><![CDATA[ххх: она даже ник в асе сменила с кайла на лосось.<br>ууу: и чем лосось правильнее?<br>ххх: когда в углу всплывает окно &quot;лосось в сети&quot; ее логика спокойна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418614</guid>
<pubDate>2012-08-27 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418614</link>
<title>Цитата #418614</title>
<description><![CDATA[@morejahhead :<br>я хочу научиться вязать<br>во-первых пока еду в электричке делом занять себя<br>во-вторых бабушка свитер с Чужим, охотящимся на оленей, мне вязать отказалась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418613</guid>
<pubDate>2012-08-27 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418613</link>
<title>Цитата #418613</title>
<description><![CDATA[Болтаем с другом про искусство готовить.<br>ladivinatragedia: я умею, но ленюсь<br>Geomos: а мне бы нямки приготовила? ) Вот приходят к тебе гости - голодные и злые, и их приласкать и накормить надо. как в русских сказках =)<br>ladivinatragedia: ну, гостей можно накормить<br>ladivinatragedia: они потом от этого только сочнее становятся, как в сказках!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418612</guid>
<pubDate>2012-08-27 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418612</link>
<title>Цитата #418612</title>
<description><![CDATA[Tofel: а если к ядерной ракете прикрепить мелок &quot;машенька&quot;, погибнут даже тараканы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418611</guid>
<pubDate>2012-08-27 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418611</link>
<title>Цитата #418611</title>
<description><![CDATA[ххх: да что за хрень? на каком вы языке разговариваете?<br>ууу: ты правда не знаешь, что такое омномном, давай досвиданья и пичалька?<br>ххх: не знаю<br>ууу: пичалька, давай досвиданья)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418610</guid>
<pubDate>2012-08-27 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418610</link>
<title>Цитата #418610</title>
<description><![CDATA[xxx: чего такой невеселый?<br>УУУ: да не выспался, блеать (<br>ххх: а че так?<br>ууу: разверзлись врата ада, и хор сотен истязаемых душ заполонил улицу<br>ххх: в детском саду под окнами детвору выгуливали? )<br>ууу: ага]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418609</guid>
<pubDate>2012-08-27 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418609</link>
<title>Цитата #418609</title>
<description><![CDATA[Муж рассуждает о наших общих знакомых с баааааааааальшими понтами:<br>xxx: Понимаешь, тяжело мне, простому смертному, общаться с полубогами. Ведь полубоги - это немного недочеловеки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418608</guid>
<pubDate>2012-08-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418608</link>
<title>Цитата #418608</title>
<description><![CDATA[xxx: порой очень хреново, что в телефонах нет функции &quot;удалить себя из его\ее списка контактов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418607</guid>
<pubDate>2012-08-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418607</link>
<title>Цитата #418607</title>
<description><![CDATA[Расстался, как то раз с девахой, через неделю от неё звонок:<br>Она: Привет, а ты что, пароль &quot;Вконтакте&quot; поменял ?<br>Я: Ну, типа того...<br>Она: А на какой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418606</guid>
<pubDate>2012-08-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418606</link>
<title>Цитата #418606</title>
<description><![CDATA[Олеся: Антон, мне нужен твой совет, как мужчины<br>Антон: давай<br>Антон: в смысле какой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418605</guid>
<pubDate>2012-08-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418605</link>
<title>Цитата #418605</title>
<description><![CDATA[SkaN: раз в неделю я устраиваю себе заслуженный выходной<br>Тёма: пральна)<br>SkaN: а остальные шесть раз - незаслуженный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418604</guid>
<pubDate>2012-08-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418604</link>
<title>Цитата #418604</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На меня в Скайриме использовали заклинание ледяная стрела. Теперь во мне торчит сосулька. Она не тает уже несколько дней, переодеваний и перезагрузок. Кто сталкивался? Подскажите как убрать? Драконы на меня огнем дышали - не помогает (возможно сосулька из оргстекла).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418603</guid>
<pubDate>2012-08-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418603</link>
<title>Цитата #418603</title>
<description><![CDATA[С Хабра из статьи &quot;Что бывает с оборудованием после молний&quot;:<br><br>pessom: Точно говорят, что от грозы нет защиты.<br>arozhankov: Есть — давно (с начала 20го века используется). Молниеприёмники и заземление.<br>ncix: Аватарка у вас очень в тему<br>arozhankov: Заземление моя работа и страсть :-)<br>Dyr: «Вот и сейчас пишу вам из клетки Фарадея, закопанной в землю на два метра...»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418601</guid>
<pubDate>2012-08-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418601</link>
<title>Цитата #418601</title>
<description><![CDATA[Статья на Ленте: &quot;на автосалоне в Москве также покажут обновленное семейство Lada Kalina. Универсал и хэтчбек получат более агрессивный дизайн и расширенную гамму опций.&quot;<br><br>Камент:<br>&quot;более агрессивный дизайн&quot; - и так страшно, куда ж еще то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418600</guid>
<pubDate>2012-08-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418600</link>
<title>Цитата #418600</title>
<description><![CDATA[xxx: Не… Духи в покорении сердец имеют значительный вес.<br>xxx: Вчера выпуская кота на улицу, облил его кошачьей мятой. И все кошки его=)<br>xxx: Коты впрочем тоже…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418599</guid>
<pubDate>2012-08-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418599</link>
<title>Цитата #418599</title>
<description><![CDATA[если бы я знал, что буду брать кредит, я бы в паспорте расписался галочкой..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418598</guid>
<pubDate>2012-08-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418598</link>
<title>Цитата #418598</title>
<description><![CDATA[Обсуждение сюжета &quot;Матрицы&quot;<br>xxx: Из человека вообще плохая батарейка, как ни крути. Я бы на месте роботов разводил электрических сомов. У них и выходное напряжение до киловольта, и кпд повыше, но матрица с сомами — фиговый сюжет для кино.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418597</guid>
<pubDate>2012-08-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418597</link>
<title>Цитата #418597</title>
<description><![CDATA[xxx: Всегда дико радует реклама таблеток для похудания в журналах с рецептами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418596</guid>
<pubDate>2012-08-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418596</link>
<title>Цитата #418596</title>
<description><![CDATA[Morpheus: это что<br>Morpheus: вот я сегодня отвёрткой Neo откручивал матрицу у ноутбука]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418595</guid>
<pubDate>2012-08-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418595</link>
<title>Цитата #418595</title>
<description><![CDATA[Eldaolos: Пауки в этом плане вообще идеальны. Кинул мышку раз в месяц и он сыт<br>Князь Тьмы: И не жалко?<br>Eldaolos: Да ладно, они 60р стоят, не так дорого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418594</guid>
<pubDate>2012-08-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418594</link>
<title>Цитата #418594</title>
<description><![CDATA[ххх: она заняла 1 место в моём хит-параде причин в номинации &quot;Почему мы не можем быть в месте&quot; с хитом &quot;потому что ты мне нравишься, но когда-то мне так же сильно нравился парень и у нас ничего не вышло&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418593</guid>
<pubDate>2012-08-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418593</link>
<title>Цитата #418593</title>
<description><![CDATA[Necro KOT: фигуру блюдешь?<br>Necro KOT: всегда так приятного встретить человека, который на диете<br>Necro KOT: чтобы вогнать его в истерику - достаточно на его глазах съесть торт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418592</guid>
<pubDate>2012-08-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418592</link>
<title>Цитата #418592</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>решил в отсутствие жены постираться. ищу стиральный порошок. нашел пакет, начал думать сколько сыпать. решил поискать инструкцию на пакете. нашел надпись &quot;Наполнитель для кошачьего туалета&quot;. бросил затею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418591</guid>
<pubDate>2012-08-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418591</link>
<title>Цитата #418591</title>
<description><![CDATA[&lt;Smesh&gt; Мои друзья - аморальные ублюдки!<br>&lt;Smesh&gt; Но я люблю их не за это :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418590</guid>
<pubDate>2012-08-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418590</link>
<title>Цитата #418590</title>
<description><![CDATA[комментарии под статьей о галактических кластерах(скоплениях галактик):<br><br>ххх: интересно, а скопление кластеров, удерживаемых собственной гравитацией как называется?<br>ууу: скопление кластеров называется сектор, сектора образуют &quot;винчестер&quot;. Поздравляю, вы в МАТРИЦЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418589</guid>
<pubDate>2012-08-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418589</link>
<title>Цитата #418589</title>
<description><![CDATA[Dr.Morf: Все идет к тому, что на олимпиаде 2014 огонь зажжет падающий спутник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418588</guid>
<pubDate>2012-08-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418588</link>
<title>Цитата #418588</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Приезжали как-то друзья из города, в лес ко мне, за грибочками. Ну я им показал где, насобирали дофига белых, рыжих, и т.д. И зашел разговор о свалках и радиодеталях, после чего решили они меня свозить к себе на свалку. Привезли, мама дорогая, чего там творится, у меня аж глаза разбежались, всякой электроники, всякой... В общем, кой как они меня оттуда вывезли, как только не уговаривали сесть в машину и уехать)) часа 2-3 я там однако пробыл, пока не стемнело, я им всю машину платами и прочей хренью забил. Больше за грибочками они не приезжали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418587</guid>
<pubDate>2012-08-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418587</link>
<title>Цитата #418587</title>
<description><![CDATA[Опять не дали в выходной поспать столько, сколько хочется.<br>По субботам у нас в городе торжественные регистрации бракосочетаний. И каждая пара, подъезжающая к дому, считает своим долгом еще издалека машинными клаксонами протрубить о своем приближении. А микрорайон у нас огромный, плотно застроен многоэтажками. Можете себе представить - каждые 10 минут ревет очередной кортеж.<br>Ничего, думаю, дождетесь, специально для вас на своей свадьбе регистрацию в 9.00 закажу. И тоже от дворца домой с музыкой поедем.<br>А потом вдруг представилось, может они тоже с мыслью &quot;нате вам, наконец, суки, получите и распишитесь&quot; сейчас сигналят. Тоже ведь здесь живут.<br>В общем, получается какой-то круговорот ненависти в природе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418586</guid>
<pubDate>2012-08-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418586</link>
<title>Цитата #418586</title>
<description><![CDATA[Svetlyi_: какое облегчение - увидев на экране битый пиксель, вылечить его, протерев пальцем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418585</guid>
<pubDate>2012-08-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418585</link>
<title>Цитата #418585</title>
<description><![CDATA[xxx: Как определить соотношение реального впечатления от фильма к ожиданиям от фильма? Разделить количество сидеров на количество личеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418584</guid>
<pubDate>2012-08-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418584</link>
<title>Цитата #418584</title>
<description><![CDATA[den_stranger: Шел через двор местной школы и обратил внимание что он весь изрисован пентаграммами.<br>den_stranger: Это что, школьники в преддверии окончания летних каникул впали в такое отчаяние что решили перейти к крайним мерам? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418583</guid>
<pubDate>2012-08-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418583</link>
<title>Цитата #418583</title>
<description><![CDATA[kas_alex: трыднец. купил бук, кнопка включения вайфая - сенсорная. к ноуту еще не привык, поэтому иногда с трудом удается ее нажать. а моя кошка, которая на нем спит - нажимает легко.<br>kas_alex: теперь кошка решает когда мне сидеть в интернете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418582</guid>
<pubDate>2012-08-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418582</link>
<title>Цитата #418582</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Живу рядом с кафе под названием &quot;Монарх&quot;. Город курортный, вечером все отдыхающие, не зная местности, стремятся разъехаться по домам на такси. <br>xxx:<br>КАЖДЫЙ вечер слышу сакральную фразу &quot;Девушка, мне машину к заднему проходу монарха&quot;. &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418581</guid>
<pubDate>2012-08-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418581</link>
<title>Цитата #418581</title>
<description><![CDATA[Flik: У меня в зале за соседними столами сидят три девушки, с которыми я сплю. и обслуживает их официант, с которой я сплю !!!!<br>Flik: Так они еще общаются! И танцуют вместе. Совершенно не понимая, кто они такие! И когда я с волнением смотрю на них из-за бара, каждая думает, что я смотрю только на неё!!! Это пздц!<br>Flik: Я пошел домой от греха подальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418580</guid>
<pubDate>2012-08-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418580</link>
<title>Цитата #418580</title>
<description><![CDATA[ххх: как раз успею пожрать что-нибудь<br>ххх: бля, буфет только что закрыли<br>ххх: Вот лидеры<br>ххх: *помидоры<br>ххх: гребаное автоисправление (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418579</guid>
<pubDate>2012-08-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418579</link>
<title>Цитата #418579</title>
<description><![CDATA[из дневников<br><br>Есть такой тест для детей-дошкольников: ребенку дается картинка из двух кадров. На обоих изображен мальчик и скамейка, но на первом кадре мальчик бежит, а на втором спотыкается о скамейку и падает. Ребенку задают вопрос: кто виноват? И в три года большинство детей говорят, что виновата скамейка, т. к. она помешала мальчику. В пять лет уже говорят, что виноват мальчик, который не смотрел куда бежит. Происходит это потому, что в три года у ребенка не развито критическое отношение к себе. Он не может быть ни в чем виноват, а значит, мальчик, с которым он себя ассоциирует (а дети почти всего ассоциируют себя с персонажами-детьми), тоже не может быть виноват. В пять лет самокритика находится уже на другом уровне.<br><br>Но есть взрослые, у которых до сих пор виновата скамейка.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418578</guid>
<pubDate>2012-08-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418578</link>
<title>Цитата #418578</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня занял очередь в ГИБДД в 7 утра, вышел в 16.00, не успел. <br>xxx: А вы говорите, почта России, сбербанк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418577</guid>
<pubDate>2012-08-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418577</link>
<title>Цитата #418577</title>
<description><![CDATA[xxx: Сестра, второклассница, рассказала, что у нее в школе есть некий Миша с айфоном, который дает посмотреть, как он играет, за пять рублей, девочкам бесплатно. Молодец Миша.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418576</guid>
<pubDate>2012-08-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418576</link>
<title>Цитата #418576</title>
<description><![CDATA[xxx: Я пришёл к тебе с приветом! Рассказать, что солнце встало...<br>ууу: неее, спасибо. Я и сам всё это видел, не ложился ведь ещё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418575</guid>
<pubDate>2012-08-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418575</link>
<title>Цитата #418575</title>
<description><![CDATA[zzagar: А РГД 5.286-53 что тогда?<br>Ал: Это такая ручная наступательная граната. Её ещё лимонкой называют.<br>zzagar: Это просто РГД 5. Про 286-53 я чего-то не понимаю, видимо.<br>Exo: Не расстраивайся, вот придет Эрик...<br>Эрик: 286-53=233]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418574</guid>
<pubDate>2012-08-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418574</link>
<title>Цитата #418574</title>
<description><![CDATA[yyy: Ну что, как новая жизнь? Как спортзал?<br>xxx: Сначала новая жизнь мне понравилась, но ребятки из качалки объяснили, что выражение &quot;принять на грудь&quot; имеет тут другой смысл...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418573</guid>
<pubDate>2012-08-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418573</link>
<title>Цитата #418573</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;img042.jpg&quot;<br>xxx: Это она с новым макияжем<br>ххх: &quot;DSC1145.jpeg&quot;<br>xxx: Это обычное ее лицо, посмотри для сравнения<br>ххх: &quot;crocodile9.jpg&quot;<br>xxx: А это она без макияжа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418572</guid>
<pubDate>2012-08-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418572</link>
<title>Цитата #418572</title>
<description><![CDATA[xxx: извини, я тебя не вижу отсюда. ты там не охренел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418571</guid>
<pubDate>2012-08-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418571</link>
<title>Цитата #418571</title>
<description><![CDATA[irinka: Человек снимал на нокию происходящее в Сирии, и в него выстрелили. Пуля не прошла сквозь телефон<br>m-xdt: Nokia - defending people]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418570</guid>
<pubDate>2012-08-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418570</link>
<title>Цитата #418570</title>
<description><![CDATA[Обсуждали способ знакомства с девушками в городских условиях.<br>Лис: Нет, ну вот смотри, тебе навстречу идет девушка, и поравнявшись с тобой, девушка резко поворачивает, направляясь с тобой в одну сторону, твои действия?<br>Славдий: скажу, что мелочи нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418569</guid>
<pubDate>2012-08-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418569</link>
<title>Цитата #418569</title>
<description><![CDATA[Книжка для подготовки к психометрическому тесту. Задачи реальные (не могу не поделиться):<br><br>1) Рабочий день комара длится 8 часов. Нормальный здоровый комар делает 25 укусов за 2,25 раб. дня. Сколько укусов сделает комар за 36 часов?<br><br>2) Рекламный агент Лёня Барский пытается в темноте подобрать пару носков. Все 24 пары разноцветных носков он хранит в чайнике, и поэтому не знает точно какого цвета носок ему попался. Лёня не торопится и достает носки по одному. Какое минимальное кол-во носков надо достать, чтобы быть уверенным на 100%, что подобралась пара одного цвета?<br><br>3)Чтобы стать профессиональным следопытом, надо иметь квадратную голову и большие уши. В дупле 120 дятлов, из них - 100 с квадратной головой и 70 с большими ушами. Сколько в дупле профессиональных следопытов?<br><br>:D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418568</guid>
<pubDate>2012-08-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418568</link>
<title>Цитата #418568</title>
<description><![CDATA[комменты к фото:<br><br>Юлия: Ой, какая талия)) Красота!<br>Евгения: фигура класс!!!!!<br>Александр: Да, вообще офигеть, и диван почти не погнули фотошопом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418567</guid>
<pubDate>2012-08-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418567</link>
<title>Цитата #418567</title>
<description><![CDATA[&lt;Yer_sub&gt; а ты сколько работаешь\получаешь?<br>&lt;Nice_Rabbit&gt; Много\мало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418566</guid>
<pubDate>2012-08-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418566</link>
<title>Цитата #418566</title>
<description><![CDATA[xxx: История про наш замечательный ЖЭК.<br>xxx: Сантехник, который шел к нам устранять аварию, сначала не мог попасть в подъезд, потому что домофон не работает, а потом застрял в лифте.]]></description>
</item>
</channel></rss>
