<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 87</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:01 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/425587</guid>
<pubDate>2013-11-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425587</link>
<title>Цитата #425587</title>
<description><![CDATA[&lt;сабж - выставка котеек&gt;<br><br>xxx:<br>когда сегодня народ подходил и восторгался, Димка рассказывал про породу, упомянул, что очень подвижные, любят играть, лазить и пр.<br><br>какой-то мужик и говорит: &quot;Так это ему, наверное, отдельную комнату надо?&quot;<br><br>а Димка отвечает таким великолепным голосом аристократа: &quot;Нет, ну что Вы, достаточно всего лишь двухэтажного загородного дома&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425586</guid>
<pubDate>2013-11-25 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425586</link>
<title>Цитата #425586</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый привилегированный в больнице - это человек с грудным ребёнком, который записывался, чтобы только спросить, можно ли ему забрать результаты анализов, которые нужны для комиссии<br>yyy: тут даже Гендальф сдастся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425585</guid>
<pubDate>2013-11-25 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425585</link>
<title>Цитата #425585</title>
<description><![CDATA[ххх: Сижу на кухне, работаю. Времени полвторого ночи.<br>ххх: Тут заходит жена и говорит: &quot;Я замужняя женщина! Я не должна, не хочу и не буду спать одна!&quot;<br>ххх: Забирает кота и уходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425584</guid>
<pubDate>2013-11-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425584</link>
<title>Цитата #425584</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тоже хотел стать врачом. Теперь я сисадмин и играю в ММО за хилера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425583</guid>
<pubDate>2013-11-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425583</link>
<title>Цитата #425583</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Нет ничего более постоянного, чем временное...&quot;<br>xxx: Отличным примером этого - главный шаблон сайта, которому пару лет, имеет названием temp.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425582</guid>
<pubDate>2013-11-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425582</link>
<title>Цитата #425582</title>
<description><![CDATA[vasich: ехал тут недавно из Карелии в Москву с хором бабуль. Человек двадцать, две из которых гармонистки. В этом же вагоне ехали дембеля пьяные. Дембеля просили бабуль вести себя потише.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425581</guid>
<pubDate>2013-11-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425581</link>
<title>Цитата #425581</title>
<description><![CDATA[Комменты на Берёзке к новости о упразднении плацкартных вагонов:<br><br>Никита Люди<br>&quot;...должен уступить место более комфортным видам перевозки людей...&quot;<br>Кроме упомянутого выше 4-х этажного плацкарта, можно предложить различные методики укладывания людей в штабеля друг на друга, параллельно движению или перперндикулярно.<br><br>Павел Красильников<br>Никита, а можно еще за символическую плату разрешить бежать рядом с поездом.<br><br>Olga Shapovalova<br>новые плацкарты очень даже ничего. мне кажется, что в них есть даже какая-то система анти-храп! очень комфортно в них ездить!<br><br>Lady Gangster<br>Olga, наверное на храпящего сверху подушка опускается, глушит, так сказать...<br><br>Anton Lobanov<br>Нельзя закрывать, плацкарт это наше всё. как же без &quot;поделиться с соседом&quot;? как же без &quot;а давайте играть в карты&quot;? как же без &quot;а пойдёмте спросим у проводника - продаёт ли она водку и пиво&quot;? не не не, однозначно нельзя!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425580</guid>
<pubDate>2013-11-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425580</link>
<title>Цитата #425580</title>
<description><![CDATA[xxx: Программирование как секс. Одна ошибка - и ты должен поддерживать её всю оставшуюся жизнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425579</guid>
<pubDate>2013-11-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425579</link>
<title>Цитата #425579</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот как бывает...<br>Встретишь у дальних родственников на торжестве миленькую девочку-ровесницу.<br>На следующем торжестве она уже замужем и с пузом.<br>Потом встречаешь ее, а она уже - бац - мать-одиночка с трехлетней дочкой.<br>Так посмотришь, у людей жизнь кипит, туда сюда, движуха...<br>А ты как училась в универе, так и учишься, задротишь, и даже не думаешь о семье и прочем.<br>То ли жизнь проходит мимо, то ли слишком умная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425578</guid>
<pubDate>2013-11-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425578</link>
<title>Цитата #425578</title>
<description><![CDATA[Обсуждение фотографии телеведущей новостей с очень откровенным декольте:<br><br>xxx: на что только люди не идут ради популярности<br>yyy: Это фотошоп<br>zzz: Даже на фотошоп идут, блять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425577</guid>
<pubDate>2013-11-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425577</link>
<title>Цитата #425577</title>
<description><![CDATA[Александра: у тебя какие сегодня дела?<br>Илья: сегодня вечер пятницы<br>Илья: хмммммм<br>Илья: думаю<br>Илья: полежать на левом боку<br>Илья: полежать на правом боку<br>Илья: перевернуться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425576</guid>
<pubDate>2013-11-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425576</link>
<title>Цитата #425576</title>
<description><![CDATA[С Ответов маил.ру<br>В: Нужно подключить Сабвуфер от ПК в автомобиль. Сколько вольт на выходе с блока питания?<br>О: Я сейчас мысленно заглянул в Ваш сабвуфер и прочитал, что там на трансформаторе написано. Я решил убедиться, не обманула ли меня запись на трансформаторе и посмотрел на заднюю крышку саба, после чего полез в Гугол и вбил полное название модели. Попав на форум я внимательно прочитал весь тот срач, что там был изложен, после чего нашел нужную информацию и сравнил с тем, что написано на трансформаторе. Да. Теперь я знаю правильный ответ. Но сможете ли узнать его Вы? Теперь попытайтесь проникнуть в глубины моего сознания и среди прочего найти этот ответ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425575</guid>
<pubDate>2013-11-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425575</link>
<title>Цитата #425575</title>
<description><![CDATA[luch4:<br>(занудно): В пламени атомов вообще не содержится, пламя - это плазма.<br><br>LLeo Kaganov:<br>(восхищенно) Какой вы умный. Плазма такая горячая, что расплавила атомы! Полагаю, в будущем в графе &quot;образование&quot; должен появиться новый термин. В графе &quot;знание иностранных языков&quot; давно пишут &quot;со словарем&quot;, а в графе &quot;образование&quot; можно писать &quot;с Википедией и апломбом&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425574</guid>
<pubDate>2013-11-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425574</link>
<title>Цитата #425574</title>
<description><![CDATA[Сотрудник уходит в отпуск с завтрашнего дня, счастливый до невозможности, со всеми распрощался на две недели. А надо сказать, работы у нас много, а работников мало.<br>Далее переписка в аське с начальницей (Н):<br>Я: я тооооже в ооотпуск хочуууу!!!<br>Н: искала фигу в смайликах, не нашла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425573</guid>
<pubDate>2013-11-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425573</link>
<title>Цитата #425573</title>
<description><![CDATA[xxx: По телеку обсуждают проект закона о лицензировании колдунов, магов, экстрасенсов и проч. чтобы узаконить их деятельность.<br>xxx: Может им лучше сначала узаконить проституцию, настолько же древнюю профессию, но при этом кмк гораздо более честную по отношению к клиенту?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425572</guid>
<pubDate>2013-11-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425572</link>
<title>Цитата #425572</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>вчера:<br>- Алексей, нам сверху спустили приказ, на нашем сайте нужно разместить баннер, по поводу борьбы с коррупцией, чтоб клиенты знали, куда им обращаться, если они сталкиваются с требованиями откатов.<br>- Сделаем.<br>сегодня:<br>- Измените пожалуйста баннер, он слишком привлекает внимание, нас жалобами закидают, сделайте его как можно незаметнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425571</guid>
<pubDate>2013-11-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425571</link>
<title>Цитата #425571</title>
<description><![CDATA[GalacTozavr: я вот уже 10 дней лижу в инфекционке<br>HMR: не лижи в инфекционке, это опасно, можно занести инфекцию в рот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425570</guid>
<pubDate>2013-11-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425570</link>
<title>Цитата #425570</title>
<description><![CDATA[Коментарии к новости что айфон спас человека от пулевого ранения в ногу:<br>- Айфоны - вообще молодцы! Из разных частей света приходят новости - айфон спас от пули, вынес ребенка из пожара, спас утопающего, спас мир от нашествия инопланетян и от трех гигантских астероидов, перевел бабушку через дорогу...<br>- накормил пацанов семками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425569</guid>
<pubDate>2013-11-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425569</link>
<title>Цитата #425569</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подарили недавно смартфон. Здоровый такой, диагональ 5,5 дюймов. Открываю сегодня сайт одного из проектов, в котором участвую. Сайт сделан &quot;на коленке&quot; мальчиком-аспирантом, работающим в трех местах. С мобильного там вообще феерия, как несложно догадаться.<br>Смотрю я на это дело и вдруг меня осенило -- вот оно, то самое ***но на лопате!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425568</guid>
<pubDate>2013-11-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425568</link>
<title>Цитата #425568</title>
<description><![CDATA[3eta: Моя подруга уже много лет в штатах, привыкла пить напитки со льдом или из холодильника. Но всякий раз когда приезжает на родине, к маме, и лезет в холодильник, мама ей говорит: &quot;Не пей холодное, заболеешь!&quot; И ведь правда, заболевает. Нельзя же ослушаться маму :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425567</guid>
<pubDate>2013-11-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425567</link>
<title>Цитата #425567</title>
<description><![CDATA[Разговор с заказчиком о желаемом сайте. Конец диалога<br><br>Я: а слайдер обязательно должен быть?<br>Заказчик: что за слайдер?<br>Заказчик: нет слайдера не должно быть<br>Я: а логотип такой как сейчас с анимацией?<br>Заказчик: да такой<br>Я: Ну на фрилансе писал 10 000 рублей и сроки неделя, так и остаётся<br>Заказчик: Спасибо, но меня интересует ваше предложение но только наполовину.<br>Я: Поясните<br>Заказчик: да все прозрачно, не вижу смысла<br>Я: Я не понимаю как это интересует, но только наполовину?<br>Заказчик: спасибо, дальнейший диалог неуместен<br>Я: Ок. Я давно хотел написать то же самое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425566</guid>
<pubDate>2013-11-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425566</link>
<title>Цитата #425566</title>
<description><![CDATA[Не думала, что услышу такое собственными ушами.<br><br>она: обратно мы летели медленне, семь часов, а не шесть, потому что в другую сторону<br>он: что &quot;в другую сторону&quot;?<br>она: ну, самолет летел в другую сторону, ветер ведь<br>он: ????<br>она: ну земля вращается, создает ветер, самолету сложнее так лететь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425565</guid>
<pubDate>2013-11-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425565</link>
<title>Цитата #425565</title>
<description><![CDATA[Антон: Да у меня с банком разговор Короткий!<br>Антон: Пришел - попросил денег - послали нахуй - ушел.<br>Антон: Чего долго разговаривать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425564</guid>
<pubDate>2013-11-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425564</link>
<title>Цитата #425564</title>
<description><![CDATA[xxx: Кот делает вид, что его не кормили с сотворения мира.<br>yyy: И стал свет. И понял Господь, что это хорошо.<br>yyy: И не покормил кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425563</guid>
<pubDate>2013-11-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425563</link>
<title>Цитата #425563</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю свое руководство. <br>xxx: Предлагают за 2 недели построить пирамиду Хеопса, причем чертежи проекта я где то должен спиздить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425562</guid>
<pubDate>2013-11-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425562</link>
<title>Цитата #425562</title>
<description><![CDATA[Хабр.<br><br>TheShock: Кстати, без приколов, именно процесс одевания презервативов и отталкивает больше, чем процесс пользования.<br>Alexeyco: Странно, меня использование презерватива по назначению не только не отталкивает, а еще и привлекает.<br>TheShock: Меня больше привлекает процесс использования презерватива, но без презерватива.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425561</guid>
<pubDate>2013-11-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425561</link>
<title>Цитата #425561</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сейчас реклама на детском канале (куклы):<br>- Кем ты хочешь стать? Стилистом, модным блогером, дизайнером одежды?..<br><br>xxx:<br>Конечно, такие варианты, как врач, учитель, ну или хотя бы космонавт, вообще не рассматриваются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425560</guid>
<pubDate>2013-11-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425560</link>
<title>Цитата #425560</title>
<description><![CDATA[С хабра, комментарии к статье об извлечении золота из старой электроники:<br><br>vovagubin1987: Интересно, а что в нашей стране вообще разрешено законом?<br>KirAmp: Платить налоги и умирать 100%, а вот за остальное не ручаюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425559</guid>
<pubDate>2013-11-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425559</link>
<title>Цитата #425559</title>
<description><![CDATA[Maycu: говорят, что если ноги у женщины в тепле, то оргазм она получает быстрей<br>wherecat: *листает Молот Ведьм*<br>Мaycu: разве в Молоте ведьм про оргазмы написано?<br>wherecat: Нет, но там есть много годных способов держать ноги в тепле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425558</guid>
<pubDate>2013-11-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425558</link>
<title>Цитата #425558</title>
<description><![CDATA[VRS: я на работе, жена дома с ребенком. Переписываемся. Пишу ей, что мол надо же, кроме Мира Танков вышли Мир Самолетов и Мир Кораблей еще, а она мне: круто, а тебя дома ждет Мир Стирки )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425557</guid>
<pubDate>2013-11-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425557</link>
<title>Цитата #425557</title>
<description><![CDATA[triklozoid: &quot;Не буди во мне сына!&quot; - пригрозила беременная жена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425556</guid>
<pubDate>2013-11-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425556</link>
<title>Цитата #425556</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо приучаться использовать знаки препинания, а не энтер.<br>yyy: Ты охренел что-ли? Я тогда не смогу угадать что это ты пишешь во втентакль по вибре мобилы.<br>xxx: Обычно если приходит сообщений 5-10 за 10 секунд - значит это ты.<br>xxx: Причем это уже знает вся моя родня и фройляйн<br>xxx: И так из кухни маман - тебе Кирилл пишет!<br>xxx: Я прихожу, а там мобила пол стола на вибре проехала и 18 сообщений новых.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425555</guid>
<pubDate>2013-11-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425555</link>
<title>Цитата #425555</title>
<description><![CDATA[Лена: как же хорошо что завтра уже пятница<br>me: ага<br>me: хотя бы завтра пятница<br>me: а то уже четвертый день работаем и ни одной пятницы<br>me: непорядок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425554</guid>
<pubDate>2013-11-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425554</link>
<title>Цитата #425554</title>
<description><![CDATA[xxx: На предприятии закончилась бумага. Электронный документооборот накрылся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425553</guid>
<pubDate>2013-11-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425553</link>
<title>Цитата #425553</title>
<description><![CDATA[С форума консультационного центра mathlab:<br><br>pomis (user):<br>Насколько мне известно - готовых решений нету. Но я где-то встречал несколько лет назад набор библиотек, который писал кто-то. По моему профессор Ильин из Киева.<br><br>iglin (expert):<br>Почти угадали: профессор Иглин из Харькова. Вот здесь берите [link]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425552</guid>
<pubDate>2013-11-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425552</link>
<title>Цитата #425552</title>
<description><![CDATA[xxx: мы же все-таки женщины))<br>ууу: и это ваше главное достоинство<br>zzz: как и главный недостаток]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425551</guid>
<pubDate>2013-11-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425551</link>
<title>Цитата #425551</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зарплата<br>18 000 руб.<br><br>Соискатель<br>виктория<br>Телефон<br>8 XXX XXX-XX-XX показать номер<br>Город<br>Краснодар, р-н Прикубанский<br><br>Сфера деятельности: Продажи<br>График работы: Полный день<br><br>энергичная девушка ищет роботу в сфере продавца!!!<br><br>xxx:<br>кто знает, как сферу продавца сделать?<br><br>yyy:<br>и что она ищет роботу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425550</guid>
<pubDate>2013-11-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425550</link>
<title>Цитата #425550</title>
<description><![CDATA[xxx: Да я посмотрю, ты офигенный оптимист!<br>xxx: За 2 недели до армии ставить &quot;В активном поиске&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425549</guid>
<pubDate>2013-11-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425549</link>
<title>Цитата #425549</title>
<description><![CDATA[Из коментариев к фильму &quot;Риддик&quot; 2013<br><br>Vridrish: Нравятся комменты про загнивающий голливуд и тупую фантастику.<br>И это говорит население страны, где экранизировали &quot;Обитаемый остров&quot;.<br>Я бы понял такое в какой-нибудь теме о проблемах мирового кино. Но в теме фильма? Абсолютно проходного, не претендующего ни на что...<br>Ладно бы они сняли &quot;Собачье сердце&quot; с Клуни в роли Преображенского, Бен Афлек - ассистент, Брюс Виллис - Швондер, а в роли Шарикова - Силвестр. Тогда было бы на что порычать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425548</guid>
<pubDate>2013-11-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425548</link>
<title>Цитата #425548</title>
<description><![CDATA[xxx: Промышленные альпинисты-утеплители - суть зло.<br>xxx: Утро. 9й этаж. Стою у окна в пижаме, выщипываю брови. Через минуту замечаю, что на меня с той стороны очень внимательно смотрит какой-то мужык.<br>xxx: Куда кирпичи девать теперь?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425547</guid>
<pubDate>2013-11-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425547</link>
<title>Цитата #425547</title>
<description><![CDATA[Nobody:<br>должен быть день старка как день сурка, когда его вытаскивают из норки и спрашивают, насколько близко зима]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425546</guid>
<pubDate>2013-11-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425546</link>
<title>Цитата #425546</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На одном заводе в машбюро начальник был заслуженный дядька, фронтовик, &quot;командующий&quot; одними тетками. Достаточно большой коллектив.<br>На столе у него лежала маленькая лампочка, от фонарика.<br>Его спросили<br>- Лампочка зачем? Как-то связано с продукцией?<br>- Нет. Как бы знаете коллектив у меня полностью женский. По умолчанию змейско склочный. И вот приходит какая-нибудь дама и начинает.<br>- А такая-то, а она другая-то, а я, а у нее, а у меня...<br>Я беру незаметно лампочку и вставляю в ухо. А другое ухо у меня с войны не слышит. И смотрю на нее, головой киваю.<br>Потом вижу - выдохлась.<br>Незаметно лампочку вынимаю и говорю<br>- Ну конечно, же, разберемся...<br>Дама выговорилась, довольная уходит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425545</guid>
<pubDate>2013-11-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425545</link>
<title>Цитата #425545</title>
<description><![CDATA[xxx: Можно забыть, какой был у тебя третий по счёту телефон или четвёртая машина, но первый магнитофон - НАВСЕГДА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425544</guid>
<pubDate>2013-11-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425544</link>
<title>Цитата #425544</title>
<description><![CDATA[Тестер: все равно c++ более универссален, вот что можно сделать на php?<br>Прогер: написать сайт<br>Тестер: вооот, а на c++?<br>Прогер: а на c++ можно написать PHP, чтобы потом написать сайт<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425543</guid>
<pubDate>2013-11-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425543</link>
<title>Цитата #425543</title>
<description><![CDATA[xxx: На сайте знакомств попала на глаза фотка парня с котом на руках. Интересно, ему будет сильно обидно, если я попрошу ещё фото этого кота?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425542</guid>
<pubDate>2013-11-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425542</link>
<title>Цитата #425542</title>
<description><![CDATA[С Хабра про junior-разработчиков:<br><br>steppefox: как они набирают этот чертов код со скоростью пулемета?<br>grinCo: Я тоже когда-то думал: что за дела? почему все херачат по клавиатуре как пулеметчики, один я из пистолета стреляю. Присмотрелся, понял — они в скайпе сидят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425541</guid>
<pubDate>2013-11-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425541</link>
<title>Цитата #425541</title>
<description><![CDATA[xxx: Ценообразование авиа и жд сообщения на постсоветском пространстве выражается одной простой формулой: литовцы летели в Москву через Копенгаген. Потому что так дешевле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425540</guid>
<pubDate>2013-11-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425540</link>
<title>Цитата #425540</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ща подходит коллега и рассказывает случай:<br><br>Его знакомый работает в нефтесервисной компании, и у них в офисе есть &quot;живой&quot; уголок. Был у них и террариум с черепахой. И как-то это черепаха в одно прекрасное время дала дуба, этот знакомый и выкинул ее.<br>Где-то месяца через два к ним приходит мужик, и начинает проверят наличие офисного инвентаря. Как вы думаете, чего он не досчитался в своем списке?<br>В итоге с зарплаты мужика списали стоимость черепахи и лишили премии, а на вопрос что, блять, ему оставалось делать, сказали просто: надо было оставить черепуха на месте, пока бы ее не списали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425539</guid>
<pubDate>2013-11-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425539</link>
<title>Цитата #425539</title>
<description><![CDATA[straga: ПЕРВЫЙ СНЕГ!!! Водители все стоят, друг другу сигналят. Еще вчера суровые дядьки высовываются в окно автомобиля, друг другу машут руками и что то кричат. Радуются первому снегу прямо как дети малые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425538</guid>
<pubDate>2013-11-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425538</link>
<title>Цитата #425538</title>
<description><![CDATA[xxx: опечатался и отправил бухам для расчета з/п &quot;списко сотрудников&quot;<br>xxx: в ответ прислали табель &quot;зарплатко за октябрь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425537</guid>
<pubDate>2013-11-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425537</link>
<title>Цитата #425537</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня на работе молодой сотрудник, услышав мой разговор с коллегой о старых телефонах, переспросил: &quot;а что такое монохромный дисплей?&quot;<br>xxx: Вот и пришло моё время подвести некоторые итоги, расставить новые приоритеты на будущее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425536</guid>
<pubDate>2013-11-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425536</link>
<title>Цитата #425536</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера в магазине мужик спрашивал двухкассетный магнитофон, чтобы дома переписывать кассеты. <br>xxx: Вот он - пират 20-го века!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425535</guid>
<pubDate>2013-11-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425535</link>
<title>Цитата #425535</title>
<description><![CDATA[xxx: Женщина она как виндоус со слетевшей кодировкой<br>xxx: Женщина никогда не совершает пиздецов просто так.<br>xxx: Она всегда запрашивает конфирмэйшн<br>xxx: но как-то так:<br>xxx: дНПНЦНИ, Ъ СИДС НР РЕАЪ ЕЯКХ РШ МЕ ЙСОХЬЭ ЛМЕ МНБШИ ЮИОЮД. рШ ЯНЦКЮЯЕМ?<br>xxx: а потом если че, она предупреждала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425534</guid>
<pubDate>2013-11-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425534</link>
<title>Цитата #425534</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве мечтал о стакане, полном лимонада и что бы он, лимонад никогда не кончался. Выпил стакан, а он опять - полный.<br>xxx: Теперь я вырос.<br>xxx: Поэтому теперь я мечтаю о баке, в котором никогда не кончается бензин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425533</guid>
<pubDate>2013-11-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425533</link>
<title>Цитата #425533</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе запара, инвентаризация, отчеты и все такое до кучи<br>xxx: в бухгалтерии сгорел монитор, в другом отделе системник, у начальника пропал интернет<br>xxx: сразу во всех принтерах требуется заправить картриджи, зам, отвечающий за это дело где-то застрял - оказалось сломалась в пути машина, сотовый разряжен, приехал по уши то ли в грязи то ли еще в чем...<br>xxx: к 12 дня телефон в приемной раскалился докрасна, секретарша стала очень походить на больную поносом охрипшую кенгуру<br>xxx: и тут наступает пауза в звонках и замолкают все посетители<br>xxx: в этот момент секретарше на сотовый приходит смс<br>xxx: она читает вслух<br>xxx: &quot;пройдите тест &quot;умеете ли вы радоваться жизни?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425532</guid>
<pubDate>2013-11-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425532</link>
<title>Цитата #425532</title>
<description><![CDATA[Lin: предки нарубили четыре мешка грибов<br>Lin: жгут, однако<br>sestrasha: как сказал папа, впервые пошел за грибами с топором]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425531</guid>
<pubDate>2013-11-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425531</link>
<title>Цитата #425531</title>
<description><![CDATA[Артём: Хы, на нашем заводе когда-то работали хоббиты! Ничем иным объяснить писсуары на уровне колена в одном из цехов я не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425530</guid>
<pubDate>2013-11-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425530</link>
<title>Цитата #425530</title>
<description><![CDATA[С женского форума:<br>xxx: Но больше всего меня бесит его дебильная привычка съесть йогурт, стаканчик из-под него вымыть и уже затем выкинуть. Пробовала их грязными выкидывать, крику было. Как оказалось, когда он их моет, он думает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425529</guid>
<pubDate>2013-11-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425529</link>
<title>Цитата #425529</title>
<description><![CDATA[Еду утром в машине. День рождения, настроение отличное. На светофоре поравнялся с экипажем ДПС. Открываю окно, ну, просто так с улыбкой говорю: доброе утро! Удачного вам дня! В ответ получаю тишину и недоуменные взгляды инспекторов. Через метров сто с мигалками догоняют. В течение сорока минут, что мы стояли, вопрос &quot;что я употреблял&quot; прозвучал раз &quot;сто&quot;.<br>Россия...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425528</guid>
<pubDate>2013-11-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425528</link>
<title>Цитата #425528</title>
<description><![CDATA[&lt;ashu_nb1&gt; у меня кстати розетка электрическая как-то перестала работать. и не работала долго. но вот вчера воткнул - работает! в чем прикол?<br>&lt;ashu_nb1&gt; не электрик, не понимаю, но событие удивительное<br>&lt;ashu_nb1&gt; месяца 2-3 её не пользовался, т.к. думал, что она сломалась капитально, думал менять-чинить как-то<br>&lt;joshua&gt; ashu_nb1: был обрыв. но приполз токопроводящий таракан...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425527</guid>
<pubDate>2013-11-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425527</link>
<title>Цитата #425527</title>
<description><![CDATA[yyy: Хочу себе бронежилет купить 10ти килограмовый в качестве утяжелителя для занятий. Ну там подтягиваться, бегать в нем.<br>ххх: Катя говорит покупай, он многофункциональный. С ним можно качаться и в качестве инкассатора деньги в магазине забирать и в метро всех пугать :-)<br>ууу: Можно еще вечером по Химкам с ребенком гулять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425526</guid>
<pubDate>2013-11-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425526</link>
<title>Цитата #425526</title>
<description><![CDATA[xxx: Четверг. Дождь. Дали зарплату, как шеф и обещал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425525</guid>
<pubDate>2013-11-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425525</link>
<title>Цитата #425525</title>
<description><![CDATA[drblack:<br>Ты знаешь, я тут подумал, есть только 2 невероятных ощущения, которые почти не с чем сравнить.<br>Первое - когда промозглой осенней\зимней ночью, на кухне, в темноте, половником жрешь оставленный на плите остывать гороховый суп, сваренный на бараньей кости и с копченостями...<br>Второе - когда летней душной ночью, на кухне, в темноте, половником жрешь прям из холодильника ледяной борщ!<br><br>С этим может сравниться, пожалуй, только то чувство победы, когда ты ловко спиздил прям со сковороды только что поджаренную котлету, под носом у жены, а потом еще успешно доказал, что это был не ты!<br>­<br>Handur:<br>это.... великолепно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425524</guid>
<pubDate>2013-11-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425524</link>
<title>Цитата #425524</title>
<description><![CDATA[помогаю другу вешать кухонный гарнитур<br>xxx: я пойду тогда уровень привезу<br>yyy: пивка по дороге купи<br>xxx: а зачем тогда уровень везти?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425523</guid>
<pubDate>2013-11-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425523</link>
<title>Цитата #425523</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот все ругают отечественный автопром. А чего люди ждут-то от отечественного автопрома?<br>ууу: Ауди.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425522</guid>
<pubDate>2013-11-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425522</link>
<title>Цитата #425522</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучший подарок от руководства на твой ДР - это не вовремя выданная зарплата, а невовремя выданная премия!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425521</guid>
<pubDate>2013-11-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425521</link>
<title>Цитата #425521</title>
<description><![CDATA[xxx: Коллега по внутреннему мессенджеру написала сообщение: &quot;коля, привет. когда освободишься, на бери меня, плиз&quot;.<br>xxx: Ох уж эти грамотеи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425520</guid>
<pubDate>2013-11-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425520</link>
<title>Цитата #425520</title>
<description><![CDATA[Enotik: Я мастера доконал вопросами. Ему пришлось документацию поднимать, чтобы ответить на мой вопрос. Он сам дико удивился, когда узнал, что деталь, которая всю жизнь была &quot;вон той хуйнёй&quot; называется &quot;бугель&quot;. Слово ему понравилось и он теперь всех и вся &quot;бугелями&quot; зовёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425519</guid>
<pubDate>2013-11-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425519</link>
<title>Цитата #425519</title>
<description><![CDATA[funky_little_daemon: у старинной подруги обнаружэны бисексуальные наклонности. Сама призналась. Это плюс или минус для жэнщины?<br>KPY3EHIIITEPH: Она заиппала не только мужа, но и свекровь? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425518</guid>
<pubDate>2013-11-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425518</link>
<title>Цитата #425518</title>
<description><![CDATA[Из комментов в ЖЖ (опрос на тему &quot;Под какую музыку вам нравится заниматься сексом?&quot;)<br><br>hipster:<br>Я предпочитаю заниматься сексом, когда на фоне включен полуфинал чемпионата мира по футболу 1982 года ФРГ - Франция и &quot;забивать&quot; одновременно с голом Мишеля Платини. Матч чемпионата мира 1978 года Шотландия - Нидерланды тоже для этого очень хорошо подходит.<br><br>lady_sabbath:<br>А ты не шутишь?)<br><br>hipster:<br>Нет. Для быстрого секса использую специально нарезанную запись финала Лиги чемпионов 2005 года, когда &quot;Ливерпуль&quot; забил в ворота &quot;Милана&quot; три гола за шесть минут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425517</guid>
<pubDate>2013-11-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425517</link>
<title>Цитата #425517</title>
<description><![CDATA[Заявка в техподдержку:<br>xxx: Добрый день! Принтер НР LAZER J1160 печатает очень светло-светло, замена картриджей не помогает. Просьба заменить картридж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425516</guid>
<pubDate>2013-11-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425516</link>
<title>Цитата #425516</title>
<description><![CDATA[xxx: и я убрала со всех мест дату рождения.. и никто меня не поздравил..<br>yyy: я тебя поздравлял<br>xxx: я не видела.. а.. я просто удалила тебя из друзей..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425515</guid>
<pubDate>2013-11-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425515</link>
<title>Цитата #425515</title>
<description><![CDATA[ххх: кстати, о потеряном детстве<br>ххх: мама-то у меня дальновидная какая<br>ххх: она сопромат в авиастроении преподавала в авиационном училище, когда мне было лет 6<br>ххх: и когда у нас бывали карантины в садике, она брала меня на работу....<br>ххх: и закрывала меня в учительской на время каждой лекции<br>ууу: это тебе помогло осознать всю бренность жизни?))<br>ххх: а я-то мальчик любопытный, а там кроме материалов по сопромату толком не было ничего....<br>ххх: до сих пор помню что такое сплав замещения :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425514</guid>
<pubDate>2013-11-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425514</link>
<title>Цитата #425514</title>
<description><![CDATA[lav: В больнице, значит, лежу, туалет недалеко. На нем бумажка, мол сто рублей на месте за курение.<br>lav: Мужик заходит. Закуривает. Собираются медсестры, уже готовые выплеснуть все накипевшее за день, предвкушая уже всю радость от своего уже готового выйти гнева.<br>lav: Выходит мужик, молча дает одной сто рублей и уходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425513</guid>
<pubDate>2013-11-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425513</link>
<title>Цитата #425513</title>
<description><![CDATA[Хабр, статья &quot;Как я преодолевал предел 4Гб на Windows XP 32бит&quot;.<br><br>Первый комментарий:<br><br>wscms:<br>Какое низкое коварство<br>Полуживого забавлять<br><br>(с) А.С.Пушкин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425512</guid>
<pubDate>2013-11-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425512</link>
<title>Цитата #425512</title>
<description><![CDATA[xxx: Дочь (4 года) жалуется мне. Говорит: &quot;мама, а помнишь я папу что-то попросила. Он ответил: &quot;сейчас все бросил и побежал&quot;, а сам не побежал!!! Он обманул!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425511</guid>
<pubDate>2013-11-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425511</link>
<title>Цитата #425511</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения огромных Белазов:<br><br>ххх: Интересно, а как такие самосвалы от завода до карьера добираются?<br>ууу: На специальных самосваловозах же!<br>zzz: a вы, я так полагаю, самосваловозовед?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425510</guid>
<pubDate>2013-11-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425510</link>
<title>Цитата #425510</title>
<description><![CDATA[xxx: самый доходный бизнес - это наркотики, торговля оружием и проституция<br>yyy: нет, самый доходный бизнес сейчас, это продавать жопорез в роуминге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425509</guid>
<pubDate>2013-11-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425509</link>
<title>Цитата #425509</title>
<description><![CDATA[xxx: Придумал, как заработать деньгу. Давай собачьи бои устраивать)<br>yyy: А собак где брать?<br>xxx: да по знакомым :)))<br>yyy: Видел я на айфончиках этих собак знакомых. Сегодня МЕГАПОЕДИНОК ЧИХУАХУА НЯШАААААА ПРОТИВ ЛЕВРЕТКИ ПУСИИИИ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425508</guid>
<pubDate>2013-11-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425508</link>
<title>Цитата #425508</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решила сделать зразы. А рецепт точно не помню, нужно яйцо добавлять в пюре или нет. Ввожу в поиске:<br>- Нужно ли...<br>Первый вариант меня озадачил.<br>&quot;Нужно ли брить яйца&quot;.<br>Я аж зависла: зачем их брить, если скорлупу выкидывать все одно?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425507</guid>
<pubDate>2013-11-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425507</link>
<title>Цитата #425507</title>
<description><![CDATA[Ragapega: у одного знакомого жил дома питон по кличке Славик. Он питался мышами. У хозяина еще много живности в доме было. И так же жили мыши в банке. Так и стояли две банки с надписями &quot;Мыши для Славика&quot; и &quot;Мыши любимые&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425506</guid>
<pubDate>2013-11-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425506</link>
<title>Цитата #425506</title>
<description><![CDATA[xxx: съел кусок хлеба с плесенью<br>xxx: сижу и гадаю: пронесет или пронесет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425505</guid>
<pubDate>2013-11-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425505</link>
<title>Цитата #425505</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас главбух - тётенька лет под 60, приходя с очередного налогового семинара, говорит: &quot;Блять, суки нахуй ебаные охуели в пизду! Мало того, что ввели налог бла-бла-бла, так ещё отчисления добавили бла-бла-бла. А если что - то штраф бла-бла-бла&quot;<br>yyy: Так прям и говорит?!<br>xxx: Я тебе суть передал, а так она очень воспитанная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425504</guid>
<pubDate>2013-11-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425504</link>
<title>Цитата #425504</title>
<description><![CDATA[qwerter: Щас в свободной продаже такие мощные арбалеты и луки, что страшно по грибы ходить, вдруг с лосем попутают<br>vejuclea: qwerter: А ты рога дома оставляй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425503</guid>
<pubDate>2013-11-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425503</link>
<title>Цитата #425503</title>
<description><![CDATA[Эколог, смотрю вакансии, попадается: &quot;Специалист по модульной экологии&quot;.<br><br>Описание вакансии: требуется уборщица для модульных биотуалетов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425502</guid>
<pubDate>2013-11-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425502</link>
<title>Цитата #425502</title>
<description><![CDATA[С форума путешественников. Диалог из темы Приготовление еды в номере:<br><br>xxx: Также, практически везде очень вкусные куриные яйца. Жарим их на утюге - но это надо вдвоем.<br>Утюг - это та же электроплита. Один человек выполняет роль больших тисков - держит утюг вверх подошвой горизонтально. На него ставится сковорода и готовится картофель фри или любое другое блюдо. Я использую пищевую фольгу, сделав из нее форму с помощью холодного утюга. Потом фольга моется или выбрасывается. Можно , конечно, зафиксировать утюг с помощью подушек, полотенец. тапочек и пр. Воду в утюг не заливаем и регулятор ставим на шелк. В качестве сковороды идеально подходят касалетки, в которых подают горячую еду в Аэрофлоте эконом класса. Если летите бизнесом, то подойдут фарфоровые прямоугольные тарелки - они выдерживают приготовление еды на утюге порядка 6-8 раз.<br>yyy: Все-таки надо быть оригиналом - лететь бизнесом и готовить на утюге... ))<br>а утюг -то где берете ? Потому что в отелях, где нет чайника в номере , вряд ли будет утюг<br>xxx: Утюг в любом магазине. Потом сдаете, как не понравившийся. В Европе легко принимают - это не Москва. Бизнесом летать намного приятнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425501</guid>
<pubDate>2013-11-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425501</link>
<title>Цитата #425501</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну и как прошла оперативка?<br>yyy: Шеф наехал на ***го за прошлый косяк.<br>xxx: Ну а тот чего?<br>yyy: Как у Стругацких: &quot;Дон Сэра побагровел и стал длинно и косноязычно оправдываться, причем все время врал&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425500</guid>
<pubDate>2013-11-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425500</link>
<title>Цитата #425500</title>
<description><![CDATA[caypman: Ну честно говоря игры-то у Blizzard уже не те что раньше. Красотища невозможная, играешь радуешься ... первые 3 недели, а потом становится просто скучно. Вот лет 10 назад, как засядешь, так через полгода очухаешься. Ни одна последняя игра не цепляет. Ни новый WoW, ни Diablo, ни Hearts of Stones(угу, позвали на закрытый бета тест).<br><br>pinkdot: А вот помню кубики были.<br>рулили неимоверно полтора года. С полугода до двух лет.<br>Да и позже периодически напоминали о себе. В качестве основы для крепостей в которых солдатики от &quot;большой берты&quot; прятались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425499</guid>
<pubDate>2013-11-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425499</link>
<title>Цитата #425499</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве мне подарили энциклопедию, там был раздел, посвященный истории Англии. Я стал бояться музыкантов после прочтения биографии одного из деятелей, потому что она заканчивалась фразой &quot;... был убит роялистами&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425498</guid>
<pubDate>2013-11-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425498</link>
<title>Цитата #425498</title>
<description><![CDATA[из жж (обсуждение редких имён)<br>tanec_izmenenia: У мужа друг - Паша. Специфический такой товарищ. Пару лет назад рассказал он, как ему родители имя выбирали. Купили список имен и решили, что будут этот список зачитывать, и на каком имени ребенок среагирует - так и назовут. Младенец заплакал на имени Павсекакий. Родители почесали репу и решили всё-таки назвать ближайшим более приличным. Так он стал Павлом.<br>После этой истории многое встало на свои места. Потому что знакомый этот, хоть и записан Павлом, но он действительно Павсекакий. Ему феерически подходит это имя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425497</guid>
<pubDate>2013-11-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425497</link>
<title>Цитата #425497</title>
<description><![CDATA[irko: м-да, заваривать себе в напиток травы для похудения -- эт хорошо, ага. И пить в третьем часу ночи с двумя бутербродами... Знаешь, лишний вес, по ходу, офигевает и сбегает от такой логики...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425496</guid>
<pubDate>2013-11-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425496</link>
<title>Цитата #425496</title>
<description><![CDATA[Знакомый пишет из лифта, в котором застрял.<br><br>xxx:<br>Сижу в лифте, почти засыпаю. Тут слышу какую-то возню этажом выше и голос:<br>- Тупой лифт, опять кнопку заело!<br>- Это не кнопка заела, это лифт застрял.<br>- С чего ты взял?<br>- Я в нем сижу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425495</guid>
<pubDate>2013-11-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425495</link>
<title>Цитата #425495</title>
<description><![CDATA[На ютьюбе не увидите, так как мой друг - любитель всяческой радиотехники и тому подобного, не будет выкладывать это видео по причине &quot;не хочу палить место установки&quot;. Итак. Прямо напротив его окон находится ряд капитальных гаражей, один из которых - его. Рядом с этими гаражами паркуются и те, у кого гаражей либо нет, либо они далеко от дома.<br>Кабели до гаража проведены скрытно и их невозможно заметить. Установил он видеокамеру с функцией ночного видения (которая пишет сама на себя) и громкоговоритель, который располагается за вентиляционным отверстием. Зачем громкоговоритель-он и сам не знал до недавнего времени:<br>Ночь. Решил он проверить обстановку на улице не поднимаясь с дивана, так сказать. Глядь, а рядом с машинами трется подозрительный тип и заглядывает внутрь в поисках магнитол или видеорегистраторов. И тут друган на весь двор в громкоговоритель сказал небезызвестную всем фразу &quot;ТУТ РЫБЫ НЕТ!&quot;. Такого прикольного побега я не наблюдал НИКОГДА)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425494</guid>
<pubDate>2013-11-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425494</link>
<title>Цитата #425494</title>
<description><![CDATA[xxx: Надпись на листочке, приклеенном возле компьютера в дежурной части нашего районного отдела МВД: &quot;Дежурный! Через каждые 2 часа проверь почту&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425493</guid>
<pubDate>2013-11-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425493</link>
<title>Цитата #425493</title>
<description><![CDATA[xxx: А бтр-82 десантируется парашютным способом?<br>yyy: Десантируется. Но только один раз - сильно гнётся в процессе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425492</guid>
<pubDate>2013-11-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425492</link>
<title>Цитата #425492</title>
<description><![CDATA[Письмо нашей уборщицы начальнику)<br><br>Алексей, добрый день.<br>Прошу в следующий раз подключать к покупке бумаги сотрудника либо имеющего техническое образование, могущего сопоставить диаметр и конструкцию ДВУХРУЛОННОГО диспенсера с тем что предлагают поставщики, либо человека обладающего аналитическим умом и могущего, подняв старые счета, сделать верный, повторный заказ.<br>НОВЫЕ РУЛОНЫ В ДИСПЕНСЕР НЕ ВЛЕЗАЮТ, и так как бумага туалетная является средством индивидуальной гигиены, то вроде возврату и обмену не подлежит. Так как в каждом рулоне минимум по 500 м, а рулонов очень много, прошу придумать в каждой кабинке на двери систему подвески типа &quot;петелька-веревочка на шурупчике back to the USSR&quot;, да понадежней, рулоны тяжелые. Предыдущую партию использовали с июня( 4 месяца) новой партией можно наверное вытираться год. Либо попросить в *** поменять наши диспенсеры на подходящие к новым рулонам.<br>Единственный ключик от диспенсеров всегда лежит на видном месте на полочке в моем шкафчике.<br><br>С уважением, ваша уборщица Ольга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425491</guid>
<pubDate>2013-11-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425491</link>
<title>Цитата #425491</title>
<description><![CDATA[xxx: это Питерские войны<br>ххх: эпизод VI - возвращение Боярского<br>ххх: переходи на Петроградскую сторону, у нас есть корюшка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425490</guid>
<pubDate>2013-11-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425490</link>
<title>Цитата #425490</title>
<description><![CDATA[ХХХ (про школьников): детский роман в самом разгаре: он создал для нее в &quot;майнкрафте&quot; отдельный мир, где они гуляют вместе, собирают ресурсы, строят домики - только вдвоем; она создала в &quot;варфейсе&quot; свой клан и первым пригласила его и назначила своим лейтенантом. дас ист аллес зо романтиш!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425489</guid>
<pubDate>2013-11-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425489</link>
<title>Цитата #425489</title>
<description><![CDATA[xxx: вот не знаю - мой муж дебил или гений<br>xxx: нашел он у себя в инструментах какой-то датчик и впаял его в укулеле. в укулеле блять! воткнул все это дело в усилок и теперь на перегрузе сидит ac/dc играет! на УКУЛЕЛЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425488</guid>
<pubDate>2013-11-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425488</link>
<title>Цитата #425488</title>
<description><![CDATA[Михаил: ну неплохо, архитектура получилась расширяемой (костылями) и стабильной (ошибки появляются постоянно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425487</guid>
<pubDate>2013-11-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425487</link>
<title>Цитата #425487</title>
<description><![CDATA[Из блога аспиранта-генетика:<br><br>cyrridwen: У нас было 2 годовых гранта, 75 испытуемых, 500 человек в контрольной группе, наполовину отработанная методика и целое множество литературных данных на разных языках, а также текила, ром, ящик пива, пинта чистого эфира и амилнитрит. Не то что бы это был необходимый запас для диссертационного исследования. Но если начал заниматься научной работой, становится трудно остановиться. Единственное что вызывало у меня опасение — это ВАК. Нет ничего более беспомощного, безответственного и испорченного, чем ВАКовские публикации. Я знал, что рано или поздно мы перейдем и на эту дрянь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425486</guid>
<pubDate>2013-11-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425486</link>
<title>Цитата #425486</title>
<description><![CDATA[С 4pda<br>Комментарий к статье: &quot;Новая беспроводная зарядка от Sony сократит время зарядки вдвое&quot;<br><br>westside:<br>А htc сократит время зарядки втрое, уменьшив ёмкость АКБ вчетверо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425485</guid>
<pubDate>2013-11-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425485</link>
<title>Цитата #425485</title>
<description><![CDATA[xxx: когда уже современные дизайнеры додумаются подгонять размер карманов на джинсах под всё возрастающие диагонали смартфонов? :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425484</guid>
<pubDate>2013-11-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425484</link>
<title>Цитата #425484</title>
<description><![CDATA[gattosporco: Недопосыл нахер, как недотрах - в будущем может вылиться в большие проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425483</guid>
<pubDate>2013-11-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425483</link>
<title>Цитата #425483</title>
<description><![CDATA[xxx: да там, я думаю, сокеты устарели.<br>ччч: чо? эт ты на каком языке сейчас со мной разговаривал?<br>ххх: ну у-ста-ре-ли, понимаешь? потеряли актуальность, другими словами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425482</guid>
<pubDate>2013-11-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425482</link>
<title>Цитата #425482</title>
<description><![CDATA[xxx: Двойные стандарты.<br>xxx: Когда пользователь звонит в поддержку и излагает проблему на своём языке - он юзер, чайник, лох и герой цитат.<br>xxx: А когда больной звонит в скорую и говорит чё попало - на его защиту встаёт вся страна, клёмя позором &quot;нашу&quot; медицину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425481</guid>
<pubDate>2013-11-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425481</link>
<title>Цитата #425481</title>
<description><![CDATA[xxx: Магазины шаговой доступности прелестны.<br>xxx: Сегодня в пятерочке можно было видеть двух непринужденно закупающихся мужичков, в ботинках на босу ногу и махровых халатах.<br>xxx: Ну что ж, спасибо, что не без....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425480</guid>
<pubDate>2013-11-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425480</link>
<title>Цитата #425480</title>
<description><![CDATA[diak_kuraev&gt; Интересную новость из жизни московской епархии я сегодня привез из Петербурга.<br>Настоятель Оптинского подворья в СПб игумен Ростислав (Якубовский) купил мотоцикл, оставил монастырь и женился. Но спасибо ему за то, что не стал врать. Человеческого счастья вам, молодые байкеры!<br><br>openhell&gt; Зато волосы и бороду для байкерства отращивать не нужно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425479</guid>
<pubDate>2013-11-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425479</link>
<title>Цитата #425479</title>
<description><![CDATA[Комментарий к тизеру альбома метал-группы:<br><br>There&#039;s enough metal in these 39 seconds to rebuild the twin towers...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425478</guid>
<pubDate>2013-11-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425478</link>
<title>Цитата #425478</title>
<description><![CDATA[Разговор с женой. Она сидит, читает журнал.<br><br>Жена: о, смотри - 4D-УЗИ!<br>Я: это как, во время УЗИ тебе в лицо околоплодными водами плещут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425477</guid>
<pubDate>2013-11-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425477</link>
<title>Цитата #425477</title>
<description><![CDATA[кирса: Светочка! Тебе ли жаловаться на отсутствие внимания! С твоим-то четвертым с плюсом! Это мне с моим минус первым надо изощряться, чтоб хоть какое-то внимание на себя обратить, а на тебя мужики и так пялятся, безо всяких усилий с твоей стороны.<br><br>умнаяя: Зато тебе мужики в глаза смотрят... А о том, что и у меня есть глаза, многие из этих &quot;ценителей прекрасного&quot; даже не догадываются(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425476</guid>
<pubDate>2013-11-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425476</link>
<title>Цитата #425476</title>
<description><![CDATA[Разговаривая о страшилках и пугающих вещах:<br>peponi14: а у меня вот на стене на углу пятно черное есть, маленькое, ещё с давних времен<br>peponi14: и я вот каждый раз пугаюсь, когда мимо него прохожу, думаю, паук или кто ещё...<br>mch_fooskr: Эт ещё что... у меня друг есть. Ну так вот он каждый раз пугается, когда ночью или вечером слышит, как на кухне собака ест корм.<br>peponi14: ну че там, подумаешь...<br>mch_fooskr: У моего друга нет собаки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425475</guid>
<pubDate>2013-11-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425475</link>
<title>Цитата #425475</title>
<description><![CDATA[Вызываю сегодня лифт дома. Лифт приезжaет, смотрю - а там классический браза-нигга, как будто сошедший с плохих боевичков, и две цыпы с песиком. Ну я чо? Я ничо. Культурная ж столица, все дела. Морда кирпичом, переступил через собачку и вошел в темноту.<br>А, да, впервые при мне этом лифте отчутствовало освещение, только кнопка этажа горела.<br>Короче, темно, тихо, стоим, едем. И тут нигга молвит на чистом русском:<br>&quot;В черном-черном городе, на черной-черной улице...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425474</guid>
<pubDate>2013-11-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425474</link>
<title>Цитата #425474</title>
<description><![CDATA[xxx: В Москве есть Первая, Вторая и Четвёртая улицы Восьмого Марта. И пересекающая их Просто Улица Восьмого Марта. Там где-то (кажется, на четвёртой) есть психбольница. Что логично. Думаю, туда можно попасть, стоя на углу Первой и Просто улиц Восьмого марта и пытаясь найти нужный адрес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425473</guid>
<pubDate>2013-11-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425473</link>
<title>Цитата #425473</title>
<description><![CDATA[&lt;Стася_Карпова&gt; я как-то хотела завести инстаграм, но потом поняла, что недостаточно для этого ем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425472</guid>
<pubDate>2013-11-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425472</link>
<title>Цитата #425472</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сестра рассказала. На прошлый Новый Год подарила мужу... грелку. Простую резиновую грелку из аптеки. Мешочек забавный сшила для нее. Подруги смеялись.<br>А муж и сын вторую зиму за нее дерутся перед сном, и котэ приходит спать к тому, кто победил. Вот и дочка моя оценила тёплую &quot;игрушку&quot;. Тоже такую мужу подарю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425471</guid>
<pubDate>2013-11-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425471</link>
<title>Цитата #425471</title>
<description><![CDATA[Обсуждение автомата в московском метро, который выдает билеты за приседания.<br>ххх: физкульт-проезд! Вот мне такой на &quot;бабушкинской&quot; поставили бы.<br>ууу: на каждой станции вообще. и чтоб в автобусах тоже, и трамваях, и в аэропорту, и на вокзале, и в банке, и на заправке<br>ххх: Точно! Только сколько приседать придется, чтобы билет РЖД купить? Там уже жим лёжа, наверное, нужен будет. :)<br>ууу: Вполне возможно ) А чтобы доехать от Москвы до Хабаровска на поезде, наверное, надо будет сначала марафон пробежать<br>ххх: ага. До Хабаровска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425470</guid>
<pubDate>2013-11-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425470</link>
<title>Цитата #425470</title>
<description><![CDATA[xxx: Иду из магазина (половина девятого утра), на встречу мне мужик - солидный, в костюме, в очках, с портфелем. Идёт. С закрытыми глазами. <br>xxx: Понедельник, хуле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425469</guid>
<pubDate>2013-11-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425469</link>
<title>Цитата #425469</title>
<description><![CDATA[xxx: Посылку из китая жду, так китайский трекер выдал мне статус &quot;NULL, CAN CAN&quot;<br>xxx: Что бы это могло значить?<br>YYY: илиминтарно!! почта россии отправила твою посылку в /dev/null и танцует!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425468</guid>
<pubDate>2013-11-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425468</link>
<title>Цитата #425468</title>
<description><![CDATA[xxx: рус рок с похмела прям шикарно<br>ууу: как писали, так и слушай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425467</guid>
<pubDate>2013-11-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425467</link>
<title>Цитата #425467</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты слышала? Охотников за приведениями 3 скоро будут снимать.<br>yyy: Те кто были охотниками, теперь будут привидениями?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425466</guid>
<pubDate>2013-11-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425466</link>
<title>Цитата #425466</title>
<description><![CDATA[xxx: для снятия обременения надо съездить в жопу, забрать закладную, и потом с ней в любую регпалату<br>xxx: жопа работает с 15 до 18 )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425465</guid>
<pubDate>2013-11-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425465</link>
<title>Цитата #425465</title>
<description><![CDATA[Обсуждение дисков BD-R на IXBT:<br><br>Sergey Popov: что брать безопасней?<br>ssoft67: Что вы вкладываете в это понятие? Случаев отравлений BD-болванками еще не зафиксировано]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425464</guid>
<pubDate>2013-11-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425464</link>
<title>Цитата #425464</title>
<description><![CDATA[На сайлог.ру, обсуждение 3д принтеров<br><br>Загар: Если принтеры могут воспроизводить себя, то дело неминуемо дойдет до битвы за ресурс, эволюции, принтерных войн, функционального расслоения и прочих радостей. Человеческая цивилизация в этих условиях обречена - принтеры изведут биоматериал на какую-нибудь фигню. Типа котов с сиськами или что там еще хорошего в инете найдут.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425463</guid>
<pubDate>2013-11-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425463</link>
<title>Цитата #425463</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье в вреде курения на нонейме:<br>tsgun: Берегите курильщиков! Когда они закончатся, возьмутся за автомобилистов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425462</guid>
<pubDate>2013-11-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425462</link>
<title>Цитата #425462</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, в детстве - купят тебе новую куклу, ты летишь во двор, хвастаться, делиться радостью - а там пусто, никого нет. И идешь ты в &quot;поквартирный обход&quot; по подружкам, стучишь: &quot;Смотри, что мне купили!&quot;<br>xxx: Навеяло сегодня утром бегущей строкой по ТВ: Олимпийский факел опустят в алмазную шахту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425461</guid>
<pubDate>2013-11-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425461</link>
<title>Цитата #425461</title>
<description><![CDATA[xxx: И снова в конкурсе &quot;Мисс Вселенная&quot; победила представительница Земли.<br>xxx: Самодовольство людей неисчерпаемо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425460</guid>
<pubDate>2013-11-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425460</link>
<title>Цитата #425460</title>
<description><![CDATA[xxx: YES!! Я ТАКАЯ СЧАСТЛИВАЯ!!! *DANCE*<br>yyy: Он сделал тебе предложение?<br>xxx: Ещё нет.. но он познакомил меня со своим котом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425459</guid>
<pubDate>2013-11-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425459</link>
<title>Цитата #425459</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот раньше процессоры делали с ножками и они мне больше нравятся, ими бороду расчесывать удобно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425458</guid>
<pubDate>2013-11-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425458</link>
<title>Цитата #425458</title>
<description><![CDATA[bizon2008: Ну пиво жидкий хлеб, его даже рабам в Древнем Египте выдавали.<br>ДенисЧ: Да, а водка - жидкое мясо. Поэтому многие в России любят бутерброды :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425457</guid>
<pubDate>2013-11-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425457</link>
<title>Цитата #425457</title>
<description><![CDATA[xxx: А я хотел два дня отваляться дома - но нет, папенька хочет меня утащить завтра на шашлыки.<br>yyy: КАКИЕ НАХУЙ ШАШЛЫКИ В НОЯБРЕ ХОЛОДНО ДОЖДЬ СНЕГ СМЕРТЬ ПУСТОТА ВЕТЕР<br>yyy: кхм<br>yyy: по-моему я случайно сочинил новую песню dimmu borgir]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425456</guid>
<pubDate>2013-11-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425456</link>
<title>Цитата #425456</title>
<description><![CDATA[lav: Видел бы ты резюме его.<br>lav: Там, среди длиннющего списка его хочужелаю, есть строчка «Люблю гематоген».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425455</guid>
<pubDate>2013-11-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425455</link>
<title>Цитата #425455</title>
<description><![CDATA[zero: А у меня сегодня низкий процент раскрываемости фисташек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425454</guid>
<pubDate>2013-11-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425454</link>
<title>Цитата #425454</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сижу возле подъезда, курю, тут на соседнюю лавку садятся три пацана лет восьми и один начинает рассказывать как они с отцом в деревне улей сбивали в сарае: &quot;заходим, смотрим - в дальнем углу висит эта херня&quot;, тут его перебивает товарищ и с негодаванием выдает:&quot;может фигня?&quot;, пацан после 30 секундного раздумья: &quot;да, ты прав, фигня&quot; продолжает рассказывать. Вот так я узнал, что есть принципиальная разница))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425453</guid>
<pubDate>2013-11-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425453</link>
<title>Цитата #425453</title>
<description><![CDATA[У меня с детства травма. Пригнали к нам в школу начальную клоуны. И давай нас мучить. У них сценка была про какой-то даунский оркестр. Вытаскивает меня на сцену один из этих размалеванных упырей и говорит:&quot;Дирижируй давай!&quot; Т.к.музыка еще не включилась, вполне логичным моим вопросом было:&quot;А сколько четвертей-то?&quot; Клоун просто взял мою руку и давай размахивать на 2 четверти. Я:&quot;А! Две? Ну ок...&quot; саму уже мутит от этого действа. И тут начался музон. А он четыре четверти. Я говорю:&quot;Но это же четыре! Надо вот так!&quot; А клоун, гений хренов, просто берет вторую мою руку и дирижирует ОБЕИМИ РУКАМИ ПО 2 ЧЕТВЕРТИ!!! Столько лет прошло, я тогда во 2м классе была, а травма до сих пор...<br>Мне даже до сих пор это снится, раз в год примерно<br>Щас бы найти этого гада....и толстенным учебником сольфеджио его отмутохать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425452</guid>
<pubDate>2013-11-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425452</link>
<title>Цитата #425452</title>
<description><![CDATA[xxx: в пятый раз звонят из кассы девочки-турагенты, слезно просят поставить им WiFi точку доступа.<br>xxx: Мотивируют тем, что от вайфая уходят тараканы, которые давно террорризируют офис &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425451</guid>
<pubDate>2013-11-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425451</link>
<title>Цитата #425451</title>
<description><![CDATA[Друг рассказал, чат WoT:<br><br>Игрок жалуется на купленный танк: пушку сделали с бронепробиваемостью 22 мм! Да у меня член больше!<br>Друг: Ну ты нашел чем хвастаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425450</guid>
<pubDate>2013-11-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425450</link>
<title>Цитата #425450</title>
<description><![CDATA[с Хабра, обсуждение про беспилостные автомобили:<br>may-cat: Интересно, как будет развиваться ситуация с пробками в контексте беспилотных авто.<br>grehosh: Уснул, по прибытию авто тебя разбудило.<br>Mezomish: С нынешними тенденциями более вероятным будет сценарий «уснул, автомобиль на определенном этапе подсчитал, что домой уже ехать нет смысла, развернулся и поехал опять на работу, где и разбудил водителя».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425449</guid>
<pubDate>2013-11-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425449</link>
<title>Цитата #425449</title>
<description><![CDATA[Алеся: Мама уехала.<br>Алеся: Судя по количеству оставленных пельменей, она вернется примерно в следующем тысячелетии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425448</guid>
<pubDate>2013-11-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425448</link>
<title>Цитата #425448</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ты на работе ишшо или дома ужо?<br><br>yyy:<br>хм. надо оглядеться<br>комп, кружка<br>я хз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425447</guid>
<pubDate>2013-11-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425447</link>
<title>Цитата #425447</title>
<description><![CDATA[aaa: Роскомнадзор решил углубиться в вопрос о том, что же еще следует запрещать в интернете, какие сферы и категории информации можно еще охватить законом о «черных списках сайтов» и объявил конкурс на поиск профессионалов-аналитиков, которые будут в том числе изучать порнографический контент и оказывать ведомству услуги по проведению соответствующей экспертизы материалов, опубликованных в интернете.<br><br>bbb: А ведь это не шутки. Надо разработать регламентирующую документацию, дабы не отличить порнографический контент от культурологического. А то еще эксперт перепутает фаллос Давида с фаллосом Васи Пупкина из дешевой порнушки<br><br>ccc: Сразу видно, что Вы не в теме.<br>Это у Давида — фалллос, а у ВП — х..й!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425446</guid>
<pubDate>2013-11-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425446</link>
<title>Цитата #425446</title>
<description><![CDATA[xxx: Я все на твои фотки смотрю<br>xxx: Почему там так пустынно?<br>xxx: Как будто все вымерли<br>yyy: Потому что это Финляндия, лол) Тут всегда так)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425445</guid>
<pubDate>2013-11-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425445</link>
<title>Цитата #425445</title>
<description><![CDATA[xxx: блять блять блять!<br>xxx: Не успел!!!<br>yyy: че не успел??<br>xxx: да на мониторе сидела муха, я ей в пейнте домик нарисовал так, чтобы она из окна выглядывала, и когда уже хотел сфоткать, она за секунду до этого улетела...(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425444</guid>
<pubDate>2013-11-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425444</link>
<title>Цитата #425444</title>
<description><![CDATA[xxx: (heart)\o/(d)\o/(sun)(d)\o/(d)<br>yyy: у меня смайлики все-равно не отображаются, и ваша радость выглядит как регулярное выражение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425443</guid>
<pubDate>2013-11-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425443</link>
<title>Цитата #425443</title>
<description><![CDATA[xxx: в конце вопросов обычно ставят вопросительный знак, или я что-то путаю?<br>yyy: ты перепутал ресурс<br>xxx: а на этом ресурсе какие знаки препинания нужно ставить? я готов на любые, хотите вот двоеточие зафигачу:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425442</guid>
<pubDate>2013-11-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425442</link>
<title>Цитата #425442</title>
<description><![CDATA[xxx: В выходные дни мне можно дозвониться только по моему третьему номеру, но знают его только те, кто меня не беспокоит в течение недели по первому и второму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425441</guid>
<pubDate>2013-11-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425441</link>
<title>Цитата #425441</title>
<description><![CDATA[Dmitry: без обид, но найди себе другую девушку<br>Ivan: типо перестановки винды<br>Ivan: появились глюки, система тормозит, хуёво грузится и тд<br>Ivan: можно поставить фиксы<br>Ivan: а можно снести её к ебеням и поставить новую<br>Ivan: но на новую надо дрова ставить заново, софт, инет настраивать, интерфейс под себя<br>Ivan: а для этого надо дистрибутивы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425440</guid>
<pubDate>2013-11-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425440</link>
<title>Цитата #425440</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости о повышении зарплат депутатов:<br>ааа: ну че за такие бабки не поспать на заседании? То-то народ в депутаты рвется.<br>ббб: Многие депутаты даже не ходят на заседания спать. Они дома спят.<br>ааа: Этим наверное больше всего добавили, за то что не мусорят в думе и полы не топчут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425439</guid>
<pubDate>2013-11-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425439</link>
<title>Цитата #425439</title>
<description><![CDATA[Сижу на работе. Рядом болтают 2 коллеги - незамужние девушки (Д1 и Д2). Д1 жалуется на жизнь:<br>Д1: ...и вообще почему-то все не так.<br>Д2: Как не так?<br>Д1: Ну все через одно место...<br>Д2: А тебе как надо?<br>Д1: Нууу... Через другое место.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425438</guid>
<pubDate>2013-11-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425438</link>
<title>Цитата #425438</title>
<description><![CDATA[&lt;alcospirt&gt; уют - это когда никто не лезет сделать уютнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425437</guid>
<pubDate>2013-11-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425437</link>
<title>Цитата #425437</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаю языки: Казахский, Белорусский и Украинский на уровне освежителя воздуха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425436</guid>
<pubDate>2013-11-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425436</link>
<title>Цитата #425436</title>
<description><![CDATA[xxx: Слово &quot;унисекс&quot; придумали женщины, чтобы отбирать и носить понравившиеся вещи у своих мужей... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425435</guid>
<pubDate>2013-11-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425435</link>
<title>Цитата #425435</title>
<description><![CDATA[Работаю в банке. Коллега опечаталась когда делала ярлыки на папки. Ревизия сильно удивилась когда вместо папки &quot;Отказы&quot; увидела папку &quot;Откаты&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425434</guid>
<pubDate>2013-11-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425434</link>
<title>Цитата #425434</title>
<description><![CDATA[xxx: Будущее наступило! <br>xxx: В нём нет лекарства от всех болезней, межгалактических кораблей, летающих автомобилей... <br>xxx: Зато я сегодня заряжал зажигалку от ноутбука. <br>xxx: Вот такое будущее, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425433</guid>
<pubDate>2013-11-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425433</link>
<title>Цитата #425433</title>
<description><![CDATA[Из программерского скайп-чатика:<br>daken: Борщ - это щи++]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425432</guid>
<pubDate>2013-11-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425432</link>
<title>Цитата #425432</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня руки из жопы)) я тебе не рассказывала, как мужу куртку подмышкой зашила?<br>yyy: нет<br>xxx: он в метро войти не смог<br>xxx: я ему руки по швам пришила так, что они не поднимались)))<br>xxx: он утром куртку надел, руки в карманы пихнул и ушел, а когда дверь в метро надо было открыть, понял, что руки не поднимаются вообще<br>xxx: теперь сам все шьет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425431</guid>
<pubDate>2013-11-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425431</link>
<title>Цитата #425431</title>
<description><![CDATA[xxx: (Впадая в транс) Вижу, как SQL сервер останавливается и, как карточный домик, падают все сайты, глад, мор и разрушения вижу!<br>yyy: Когда это будет?<br>xxx: Сегодня!<br>xxx: А всё потому, что логи IIS'а они на C пишут, а там 300 метров осталось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425430</guid>
<pubDate>2013-11-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425430</link>
<title>Цитата #425430</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на хабре нового смартфона от РЖД<br>xxx: 350 грамм — это в прямом смысле: весомая вещь!<br>yyy: А как вы думаете обходчики должны простукивать колеса?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425429</guid>
<pubDate>2013-11-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425429</link>
<title>Цитата #425429</title>
<description><![CDATA[vanner: толко проверяй белье у монтажниц, чтобы синтетику не носили, а то статикой микрухи побьют :)))<br>Kurt: к черту атоматический монтаж, ты открыл мне глаза, брат )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425428</guid>
<pubDate>2013-11-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425428</link>
<title>Цитата #425428</title>
<description><![CDATA[xxx: анкету сейчас в универе выдали, и первой вопрос такой:<br>xxx: в какой степени вы умеете работать в операционных системах семейства windows и иных операционных системах?<br>xxx: в десятой, блять, степени!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425427</guid>
<pubDate>2013-11-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425427</link>
<title>Цитата #425427</title>
<description><![CDATA[Лилия: Да там просто все покромсать, залить сметаной и в духовку<br>Евгений: Я тоже обычно так и говорю &quot;Идиоты, там всего пять строчек кода&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425426</guid>
<pubDate>2013-11-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425426</link>
<title>Цитата #425426</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Alexey2005:<br>...Кстати, асфальта там тоже почти нет. Поэтому местные жители на выборах мэра всегда выбирают того, который, во-первых, живёт совсем не там, где предыдущий, и во-вторых, такого, чтобы жил как можно дальше от местной мэрии. Потому как первое (и обычно единственное), что делает новый мэр — прокладывает асфальт от своего дома до мэрии. Так-то вот постепенно и прирастает дорожная сеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425425</guid>
<pubDate>2013-11-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425425</link>
<title>Цитата #425425</title>
<description><![CDATA[BuPTy03: Но ты ведь согласен, что варкрафт - это зло?<br>Вдупельгангер: конечно<br>Вдупельгангер: даже само название говорит об этом<br>Вдупельгангер: make love, not war!<br>BuPTy03: Ну да, Лавкрафт-то прям олицетворение добра )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425424</guid>
<pubDate>2013-11-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425424</link>
<title>Цитата #425424</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Рассказал на одном форуме за анекдот:<br><br>&quot;Заряжу ваш MP3-плеер по интернету через порт USB.<br>Есть безлимитные тарифы.<br>Все электричество прошло очистку профессиональными сетевыми фильтрами и имеет сертификат соответствия.&quot;<br><br>Забанили за рекламу. Предложили проплатиться. Не шутят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425423</guid>
<pubDate>2013-11-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425423</link>
<title>Цитата #425423</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе так громко, много и обстоятельно разговариваю сам с собой, что когда кто-то входит в кабинет, приходится говорить &quot;я перезвоню&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425422</guid>
<pubDate>2013-11-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425422</link>
<title>Цитата #425422</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br><br>broken:<br>Интересно, а как HRщики приглашают на работу HRщиков? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425421</guid>
<pubDate>2013-11-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425421</link>
<title>Цитата #425421</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Покупаю я тут себе подарки (конкретнее - книги Марка Твена, горячо мной любимого. Про Тома Сойера, про янки при дворе короля Артура и прочее). И вот, при покупке он-лайн появляется множество дополнительных опций, как-то - полюбоваться на обложку, прочитать отзывы, посмотреть другие книги этого автора, ПОПАСТЬ НА ВСТРЕЧУ С АВТОРОМ....<br>Ну, думаю, нет уж, спасибо. Предложение, не спорю, заманчивое, но немного преждевременное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425420</guid>
<pubDate>2013-11-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425420</link>
<title>Цитата #425420</title>
<description><![CDATA[Тянем с коллегой по старому офисному зданию витуху с 7го на 1й этаж. Щитки слаботочки, забитые в усмерть, на уровне пола. Стою на корячках, переговариваемся с коллегой между этажами через трубки в лючках, он заталкивает, я тяну. Слышно плохо, поэтому периодически кричу - Давай в соседнюю! стой! толкай! и т.д.<br>Подходит тётенька, спрашивает:<br>- Извините.. с кем вы там разговариваете? это что, какой-то новый вид коммуникации?<br>- Я разговариваю с воображаемым другом, не мешайте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425419</guid>
<pubDate>2013-11-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425419</link>
<title>Цитата #425419</title>
<description><![CDATA[Год спустя, когда мы уже были женаты, мы отправились на Кольский, речка серьезная. И вот в пороге мы садимся на камень. Не из-за меня! Муж вылезает из байдарки, чтобы сняться с камня, и в этот момент, глядя ему в глаза, я зачем-то отталкиваюсь веслом и уплываю быстро-быстро. Он остается стоять на камешке посреди бурной реки. И это был единственный раз в жизни, когда муж матерился в моем присутствии. Думаю, лес до сих пор не забыл его рев &quot;Лена, блять, ну почему?!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425418</guid>
<pubDate>2013-11-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425418</link>
<title>Цитата #425418</title>
<description><![CDATA[Ребенок самостоятельно делает доклад на компе, я играю в маджонг на планшете.<br>- теперь как сохранить?<br>- нажми в верхнем правом углу на дискетку<br>- на что нажать?<br>- на дискетку<br>- Я НЕ ЗНАЮ, ЧТО ЭТО ТАКОЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425417</guid>
<pubDate>2013-11-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425417</link>
<title>Цитата #425417</title>
<description><![CDATA[Денис: Вот все наверное знают, что овощи и фрукты специально растут вкусными, чтобы их съело какое-нибудь жывотное и потом покакало их семенами в другом месте, способствуя их распространению. Но на кого рассчитывает перец чили???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425416</guid>
<pubDate>2013-11-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425416</link>
<title>Цитата #425416</title>
<description><![CDATA[kan_kiryan: чувствую себя как рыба в биде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425415</guid>
<pubDate>2013-11-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425415</link>
<title>Цитата #425415</title>
<description><![CDATA[xxx: Во время рейда на дорогах Москвы изъято 912 бит<br>yyy: 912 бит? это почти килобит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425414</guid>
<pubDate>2013-11-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425414</link>
<title>Цитата #425414</title>
<description><![CDATA[xxx: Подруга вчера попросила ноут написать письмо. Говорит: &quot;как неудобно постоянно переводить взгляд с экрана на клавиатуру! вот бы кто придумал такой компьютер, где один экран и на нем печатать можно!&quot;<br>xxx: Как думаете, сказать ей?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425413</guid>
<pubDate>2013-11-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425413</link>
<title>Цитата #425413</title>
<description><![CDATA[xxx: довожу до твоего сведения: я выкинул из холодильника пол-лимона.<br>yyy: за что?!<br>xxx: настоящий лимон не должен быть белым и пушистым!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425412</guid>
<pubDate>2013-11-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425412</link>
<title>Цитата #425412</title>
<description><![CDATA[KeyGen:<br>Нашёлся ритуал привлечения ведущего админа в кабинет. Если он опять проебался неведомо куда, телефон на столе оставил, и никто его давно не видел, надо выключить кондиционер - он тогда сразу заходит в кабинет и говорит &quot;А кто кондиционер выключил?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425411</guid>
<pubDate>2013-11-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425411</link>
<title>Цитата #425411</title>
<description><![CDATA[xxx: Глядя на тебя, я понимаю. <br>xxx: Живи Крылов сейчас, он бы написал басню &quot;Мартышка и смартфон&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425410</guid>
<pubDate>2013-11-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425410</link>
<title>Цитата #425410</title>
<description><![CDATA[xxx: что за ерунда? крышка системника закрыта, кулер гудит. Только открываю крышку - перестает гудеть.<br>yyy: Ему в темноте одиноко, вот и гудит с горя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425409</guid>
<pubDate>2013-11-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425409</link>
<title>Цитата #425409</title>
<description><![CDATA[Andrew: Кирюха! Как дела?<br>lazymix: гордиться, конечно, нечем, но вспоминать приятно.)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425408</guid>
<pubDate>2013-11-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425408</link>
<title>Цитата #425408</title>
<description><![CDATA[xxx: Уши супер. Сначала не поверил, что такой звук бывает. Кошка тоже не поверила и сгрызла провод. Вот тварь. Буду брать ещё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425407</guid>
<pubDate>2013-11-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425407</link>
<title>Цитата #425407</title>
<description><![CDATA[zombiracer: сейчас у коллеги зазвонил мобильник.<br>zombiracer: мелодия из &quot;«Бройлер-747» терпит крушение над водами Атлантического океана в течение 325 серий.&quot;<br>zombiracer: я говорю, мол, именно из-за таких мелодий просят выключать мобильники в самолетах.<br>zombiracer: На что она мне отвечает, что не меняла эту мелодию со времен её работы в аэрофлоте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425406</guid>
<pubDate>2013-11-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425406</link>
<title>Цитата #425406</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>DLag:<br>Смысл статьи:<br>Давайте сравним вертолет и подводную лодку.<br>А именно измерим их длину и скажем что самокат быстрее летает в гелии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425405</guid>
<pubDate>2013-11-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425405</link>
<title>Цитата #425405</title>
<description><![CDATA[xxx: внедорожник - это круто, да ))<br>xxx: только знаешь, что меня теперь напрягает немного?<br>yyy: м?<br>xxx: ну вот если седану в задницу кто-то въезжает, то седан же длинный, у него багажник в первую очередь складывается<br>xxx: я имею в виду, есть какой-то запас расстояния до пассажиров<br>xxx: а если внедорожник короткий? ну, не такой, как прадо или там икстрейл... у него что складывается? пассажиры?<br>yyy: дорогая, у нормального внедорожника складывается тот, кто в него въехал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425404</guid>
<pubDate>2013-11-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425404</link>
<title>Цитата #425404</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения про Battlefield 4.<br><br>x0pkins: Я вообще пришел к выводу, что чем старше я становлюсь, тем мне интереснее играть в Косынку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425403</guid>
<pubDate>2013-11-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425403</link>
<title>Цитата #425403</title>
<description><![CDATA[Коммент в соц.сети насчет обсуждения спинн-оффа &quot;Как я встретила вашего папу&quot; к сериалу &quot;Как я встретил вашу маму&quot;:<br><br>xxx: Далее &quot;как я встретил твою сестру&quot; &quot;как мы встретили нашу собаку&quot; и специально для России &quot;как мы встретили перестройку&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425402</guid>
<pubDate>2013-11-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425402</link>
<title>Цитата #425402</title>
<description><![CDATA[xxx: я забыла предупредить, чтобы ты игнорировал мои сообщения, отправленные после 22.00<br>yyy: ты превращаешься в тыкву?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425401</guid>
<pubDate>2013-11-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425401</link>
<title>Цитата #425401</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения майнкрафтоподобного движка<br>Nicl: У меня просто охрененно гибкая платформа для моделирования городов<br>Nicl: Можно весь земной шар замоделировать<br>Nicl: *земной куб]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425400</guid>
<pubDate>2013-11-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425400</link>
<title>Цитата #425400</title>
<description><![CDATA[Хабр. Обсуждение запуска корабля на МКС:<br>javax: Запускают Союз, а на картинке Атлас :(<br>marks: Заменил картинку, теперь «Союз»<br>infi: теперь «Протон» :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425399</guid>
<pubDate>2013-11-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425399</link>
<title>Цитата #425399</title>
<description><![CDATA[Принимаю я экзамен по концепциям современного естествознания у заочников. Студентка, окончившая школу три или четыре года назад, отвечает на вопросы билета. Отвечает – это такой оборот речи. На самом деле совсем даже не отвечает, а как говорят – ни в зуб ногой. Ставить ей «неуд» не хочется, поскольку заочница, а значит, скорее всего, у нее работа, семья. Понятно, что на концепции времени не хватило. Задаю последний и спасительный вопрос:<br>- Вы как полагаете, что вокруг чего крутится – Солнце вокруг Земли или наоборот?<br>С удивлением замечаю признаки легкого замешательства, после чего слышу в ответ:<br>- Я как-то об этом не задумывалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425398</guid>
<pubDate>2013-11-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425398</link>
<title>Цитата #425398</title>
<description><![CDATA[Ктулхуист: У меня сверху раздавались характерные звуки скрипящей кровати, по нескольку часов, каждый день. Я никак не мог представить себе ту фармакологию, с помощью которой возможны такие подвиги. Оказалось, что это скрипит кресло - качалка. А у меня уж комплексы начали развиваться....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425397</guid>
<pubDate>2013-11-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425397</link>
<title>Цитата #425397</title>
<description><![CDATA[Таня: А мне что-то сегодня тоже ниче делать на работе не хочется. И знаешь, просыпаешься иногда, думаешь &quot;Не хочу на работу...&quot; И так радостно от это мысли становится, что я теперь могу не хотеть на работу с утра, потому что работа-то у меня есть. Неработающей я себе этого позволить не могла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425396</guid>
<pubDate>2013-11-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425396</link>
<title>Цитата #425396</title>
<description><![CDATA[xxx: Опоздал на работу, получил от начальницы. А все потому, что все живут по мировому времени, а я по микроволновке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425395</guid>
<pubDate>2013-11-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425395</link>
<title>Цитата #425395</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Резюме соискателся на руководящую должность в банке! Опыт работы заместистелем директора!<br>Выставление задач и достажение их результата. Введение различны мотиваций для персонала.<br>Урегулирование комфликтов с проблемными клиентами.<br>Повышения эффективности экономики. Увеличение показателей магазина.<br>Обучение персонала, проведение трененгов. Контроль и движение ТМЦ.<br>В графе знание иностраных языков, Свободное владение русским языком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425394</guid>
<pubDate>2013-11-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425394</link>
<title>Цитата #425394</title>
<description><![CDATA[xxx: знал человека, он коллекцию держал<br>xxx: копию винды делаешь, вирус запускаешь, и он как в банке там<br>xxx: потом в архивчик и на полочку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425393</guid>
<pubDate>2013-11-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425393</link>
<title>Цитата #425393</title>
<description><![CDATA[ххх (04.11.2013 2:28) :<br>почему не изобрели такую хуйню, как будильник, только наоборот?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425392</guid>
<pubDate>2013-11-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425392</link>
<title>Цитата #425392</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Банкомат, единственный на весь район. Иду снять пару тысяч. На экране красивая заставка &quot;Россия - страна возможностей&quot;. Засовываю карту, выдает ошибку и синий экран. Ну да, все верно. Возможно, вы получите свои деньги. Возможно, нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425391</guid>
<pubDate>2013-11-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425391</link>
<title>Цитата #425391</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня понял зачем нужен fm-передатчик на телефоне<br>xxx: сел в маршруку,там шансон играет (((<br>xxx: включил /dev/urandom в радиоэфир - помогло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425390</guid>
<pubDate>2013-11-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425390</link>
<title>Цитата #425390</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В детстве, батя мне рассказывал как десантники, преодолевая полосу препятствий, забираются в окна, перелазят через стены, рвы с водой, полосы колючей проволоки и лазят и проходят по трубам.<br><br>Я не знал что есть трубы больших диаметров. Труба, для меня, тогда была не большей той, в которую были ввернуты краны на кухне и в ванной.<br><br>Я долго, искренне, восхищался гибкостью наших десантников]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425389</guid>
<pubDate>2013-11-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425389</link>
<title>Цитата #425389</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Отец пылесосит в квартире, наверное, второй раз в жизни.<br>Мама вышла на балкон покурить, стоит, потом говорит:<br>- Блин, вот я сглупила, не нужно было мне выходить. Теперь все соседи подумают, что у нас всегда отец убирается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425388</guid>
<pubDate>2013-11-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425388</link>
<title>Цитата #425388</title>
<description><![CDATA[Makron94: Я бы еще предложил выгонять людей, которые выделили деньги на провальный проект, но увы, на такое министры не согласятся<br>AleksDesker: Вы бы еще предложили им сажать тех, кто из бюджета денег украл. Смешной вы, ей богу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425387</guid>
<pubDate>2013-11-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425387</link>
<title>Цитата #425387</title>
<description><![CDATA[xxx: Стоило один раз прислать начальнице поздравительную открытку электронным письмом, так теперь каждое задание по электронке приходит с романтичным названием &quot;Re:Желтые розы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425386</guid>
<pubDate>2013-11-12 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425386</link>
<title>Цитата #425386</title>
<description><![CDATA[XXX: О че откопал в сети: Конкурс новогоднего детского рисунка &quot;Новый год пришел в поволжскую шинную компанию&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425385</guid>
<pubDate>2013-11-12 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425385</link>
<title>Цитата #425385</title>
<description><![CDATA[marinalevy@lj<br>В нашем районом супермаркете продолжают праздновать Хэллоуин. Сегодня там были такие ужасные помидоры и такие страшные яблоки, что хотелось, с воплями ужаса, убежать напрочь из магазина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425384</guid>
<pubDate>2013-11-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425384</link>
<title>Цитата #425384</title>
<description><![CDATA[diman: Лето, стою на остановке в наушниках, пританцовывая в такт музыке и улыбаясь солнечному дню. С легкой щетиной на лице, на голове бешеный начес, на мне светлые джинсы, рубашка, розовый жилет. Тут понимаю, что меня дергают за штанину. Оборачиваюсь, стоит девочка лет 6 и смотрит на меня огромными глазами. Вынимаю наушники, наклоняюсь к ней. Та смущенно, - Вы Дима? - Эмммм... Да... Девочка оборачивается и кричит во весь голос - МАМ, Я ЖЕ ГОВОРИЛА ЭТО БИЛАН!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425383</guid>
<pubDate>2013-11-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425383</link>
<title>Цитата #425383</title>
<description><![CDATA[xxx: в windows 8.1 вернули пуск<br>xxx: с нетерпением ждем windows 8.2, в которой вернут windows 7]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425382</guid>
<pubDate>2013-11-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425382</link>
<title>Цитата #425382</title>
<description><![CDATA[Девочко: У нас в детсаду такая капуста уродилась, такая классная капуста! Просто супер. Просто удивительно!<br>ВоронВВ: Ну хорошо, а что тут такого? Ну капуста и что?<br>Девочко: Да, но мы вообще-то гладиолусы сажали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425381</guid>
<pubDate>2013-11-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425381</link>
<title>Цитата #425381</title>
<description><![CDATA[@n1313: Чувак &quot;used criminal force to grab the girl's buttocks&quot; с целью &quot;to outrage her modesty&quot;, сел на 4 месяца #singapore<br>@gnus78: а там уже рядом чел с выпавшим окном, контрабандист жвачек и курильщик, зашедший в метро с дурианом<br>@n1313: в Сингапуре не забалуешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425380</guid>
<pubDate>2013-11-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425380</link>
<title>Цитата #425380</title>
<description><![CDATA[xxx: Датчане они еще другой болезнью страдают - часто в их словах наоборот слишком много гласных подряд.<br><br>yyy: Не знаю как датчане, а мне до сих пор интересно как произносится название китайской фирмы Aoyue (занимается паяльным оборудованием)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425379</guid>
<pubDate>2013-11-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425379</link>
<title>Цитата #425379</title>
<description><![CDATA[Vilfred_Sagen: В московском метро установят автоматы, которые будут продавать билеты на одну поездку не за деньги, а за приседания.<br><br>Vilfred_Sagen: Только я не понял, так сколько раз присесть-то надо?<br><br>georg: 30 раз за билет на 1 поездку.<br><br>Justrolling: Всего лишь? Халява.<br><br>ksa: Будет увеличиваться с инфляцией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425378</guid>
<pubDate>2013-11-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425378</link>
<title>Цитата #425378</title>
<description><![CDATA[Коммент на 4pda:<br><br>vadimus72: Производители телефонов стараются сделать их всё тоньше и тоньше, а мы не сдаёмся и покупаем чехлы :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425377</guid>
<pubDate>2013-11-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425377</link>
<title>Цитата #425377</title>
<description><![CDATA[xxx: Я когда вернулся из первого отпуска проведённого в солнечной стране, спустившись в понедельник в метро, был удивлён тому, какие же хмурые, унылые и враждебные лица у людей с утра. Это так дико смотрелось. В то время, когда там все улыбаются, легко знакомятся и идут друг с другом на контакт.<br><br>yyy: я тоже хочу, чтобы в метро было, как в ультра олл инклюзив ресорт спа бич отеле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425376</guid>
<pubDate>2013-11-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425376</link>
<title>Цитата #425376</title>
<description><![CDATA[xxx: По телеку смотреть нечего. Поставил спутниковое - смотреть нечего стало еще больше!<br>yyy: Можно еще в интернет поискать что-нибудь неинтересное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425375</guid>
<pubDate>2013-11-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425375</link>
<title>Цитата #425375</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я читаю на упаковке &quot;йогурт, обогащённый бифидобактериями&quot;, мне представляется нечто светящееся и урановое...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425374</guid>
<pubDate>2013-11-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425374</link>
<title>Цитата #425374</title>
<description><![CDATA[xxx: А он кто по образованию? )))<br>xxx: насколько я помню как он сдавал сессию - по образованию он распиздяй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425373</guid>
<pubDate>2013-11-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425373</link>
<title>Цитата #425373</title>
<description><![CDATA[&lt;+sagax&gt; удивительно все же, космическая среда настолько жестока, для органической жизни, настолько полна крайностей от высоких температут до низких, от разреженных сред до гигатских немыслимых давлений<br>&lt;+kav24588&gt; боле жесток космический понедельник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425372</guid>
<pubDate>2013-11-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425372</link>
<title>Цитата #425372</title>
<description><![CDATA[ааа: Когда смотришь на огнелиса в диспетчере задач винды, он начинает так скрооомненько память обратно отдавать системе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425371</guid>
<pubDate>2013-11-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425371</link>
<title>Цитата #425371</title>
<description><![CDATA[Amzuk_youngsell: я понял, что мне напоминают нынешние шоу в выходные на центральных каналах. Определенный круг &quot;звезд&quot; занимается всевозможной херней, как катание на коньках, танцы, переодевания, пародии, выживание и тд, другие &quot;звезды&quot; их оценивают. В другом шоу они меняются и так до бесконечности. Длинные монологи о том, какие же все тут хорошие и талантливые, как хочеться поставить всем максимальный балл, какие молодцы, какие смелые и оригинальные создатели проектов и прочее прочее...<br>Да это же сценарий любого утренника в детском саду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425370</guid>
<pubDate>2013-11-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425370</link>
<title>Цитата #425370</title>
<description><![CDATA[К новости о ребрендинге в Мегафоне.<br>xxx: Ждем ребрендинга от мтс<br>xxx: Я даже слоган для них придумал &quot;Те же яйца, только плоские&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425369</guid>
<pubDate>2013-11-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425369</link>
<title>Цитата #425369</title>
<description><![CDATA[лежим с мужем в постели, время 12 ночи.<br>муж: может сходим пожрем?<br>я: ты есть хочешь?<br>муж: нет, блин, походить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425368</guid>
<pubDate>2013-11-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425368</link>
<title>Цитата #425368</title>
<description><![CDATA[...<br>xxx: А как ты собираешься завоевывать богатого мужчину? Какие у тебя достоинства?<br>ууу: я красивая. буду украшением любого богатого мужчины. они за мной будут в очередь выстраиваться.<br>ххх: Ты красивая. Что еще?<br>ууу: а что-то еще надо?<br>ххх: Душевность. Мозг. Способность поддержать беседу в обществе. Готовить, наконец. Многие богатые мужики любят, когда им готовят.<br>ууу: ТЫ С УМА СОШЕЛ?!! ни чего я подобного делать небуду!<br>ххх: Знаешь, если богатый мужик захочет что-то красивое и бесполезное - он себе статую в прихожую кипит.<br>ууу: *Контакт удалил себя*<br>ххх: Блин. Сорвалась. Надо тоньше в следующий раз.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425367</guid>
<pubDate>2013-11-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425367</link>
<title>Цитата #425367</title>
<description><![CDATA[XXX: Вот почему зомби апокалипсис начинается с больниц?<br>YYY: начинается он везде<br>YYY: просто на почте и в банках зомби сначала стоят очереди, а потом им съедают мозг<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425366</guid>
<pubDate>2013-11-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425366</link>
<title>Цитата #425366</title>
<description><![CDATA[&lt;51ddy&gt;<br>В новых паспортах предлагается разместить текст государственного гимна РФ, графические изображения событий из истории Руси, Российской империи, СССР и современной России или городов на каждом развороте, а также высказывания и изображения известных граждан о России и нашем народе. Также предлагается нанести контуры Киевской Руси, Российской империи в границах 1913 года, СССР в границах 1963 года, России в границах 2013 года.<br><br>&lt;51ddy&gt;<br>надо еще сканвордик и анекдоты на последней странице]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425365</guid>
<pubDate>2013-11-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425365</link>
<title>Цитата #425365</title>
<description><![CDATA[xxx: В прошлой жызни я был тюленем )))<br>xxx: Да и в этой ничего не поменялось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425364</guid>
<pubDate>2013-11-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425364</link>
<title>Цитата #425364</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера освежитель в туалете кончился. решила побрызгать мужниным дезодорантом. неожиданно оказалось, что это пена для бритья...заодно и помыла все...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425363</guid>
<pubDate>2013-11-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425363</link>
<title>Цитата #425363</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждения Curiosity<br><br>Zelenyikot: Вода /= жизнь. Воды в Солнечной системе навалом, а жизнь только тут.<br>С одной стороны безжизненность Марса — это грустно, т.к. разрушаются столетние надежды людей на близких братьев по разуму. Но если смотреть на перспективу освоения Марса, то его стерильность — это хорошо. Не будет моральных противоречий на тему «Можем ли мы убить их, чтобы жить самим», ну и Гринпис не будет мешаться.<br><br>Hyston: Боюсь, появится Redpeace, который будет настаивать на сохранении природного радиационного фона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425362</guid>
<pubDate>2013-11-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425362</link>
<title>Цитата #425362</title>
<description><![CDATA[xxx: Като скушала первое, второе, кусочек торта, парочку зефирок, три ириски, вафельку и компот. <br>xxx: Като довольна как слон, но недовольна как женщина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425361</guid>
<pubDate>2013-11-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425361</link>
<title>Цитата #425361</title>
<description><![CDATA[lav: Угу.<br>lav: Такое ощущение, что люди вышки получают только для того, чтобы в соцсетях, в графе «образование», побольше написать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425360</guid>
<pubDate>2013-11-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425360</link>
<title>Цитата #425360</title>
<description><![CDATA[ххх: Саня, у тебя вообще страхи есть?<br>yyy: Когда я был маленький, мои родители регулярно отдавали меня в детский лагерь.<br>Среди всех прелестей и развлечений была такая странная вещь, как вызов духов. Кого мы только не вызывали, и пиковую даму, и различных персонажей фильмов ужасов, и разных покойников. До определённого дня меня это больше смешило чем пугало. И вот в этот самый день, а вернее ночь, когда старшие ребята ушли через окно в нашей палате за спиртом и сигаретами, мы решили вызвать дух Пушкина. Старших нет, ни кто укладывать спать и ругать нас не будет, по этому в нашей палате собрался весь корпус,<br>детей наверно с сорок. Девочки принесли все предметы для ритуала: зеркало, свечку, книжку Пушкина и прочие вещи. Потушили свет в палате, зажгли свечу, поставили зеркало, взялись за руки. Кто-то начал монотонно повторять - &quot;дух Пушкина, приди<br>к нам, дух Пушкина приди к нам...&quot; Наученные дети хорошо знали, что придя дух издавал звук, скрежетал по стене, шагал по полу, стучался в окно. И вот после 5ти минут повторений фразы &quot;Дух Пушкина приди&quot; когда всех уже потянуло в сон, раздался мощный удар в стекло. Страх парализовал всех в палате. Потом ещё и ещё удар. У кого-то хватило смелости спросить - &quot;Кто тут?&quot; Из за окна пьяным голосом раздалось - &quot;Кто, кто блять! Пушкин! Открывай!&quot;<br>Вот после того случая я вообще не чего не боюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425359</guid>
<pubDate>2013-11-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425359</link>
<title>Цитата #425359</title>
<description><![CDATA[xxx: вот так не пишешь человеку, а он в питер уезжает)<br>ууу: или женится<br>ууу: моя старая маникюрша, к которой я хожу только в самых крайних случаях, так и говорит. <br>ууу: мол, следующий раз уже придешь замужней и беременной<br>ууу: поэтому я к ней теперь не хожу вообще<br>ууу: перестраховываюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425358</guid>
<pubDate>2013-11-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425358</link>
<title>Цитата #425358</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости &quot;HTC EVO 3D спас человека от пули&quot; на 4PDA:<br>Horizon#: Столкновение HTC EVO 3D и Nokia 3310 приведет к Большому взрыву и рождению новой вселенной.<br>Horizon#: будь в кармане nokia 3310 исход был бы отрицателен<br><br>...для грабителя<br>Insdoc: Так и вижу новость: &quot;Грабитель, встретив на пути сотрудника станции с Nokia 3310, застрелился сам&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425357</guid>
<pubDate>2013-11-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425357</link>
<title>Цитата #425357</title>
<description><![CDATA[С автофорума:<br>Светлана: По вашему совету тут пол года назад купила опель астру. Скажу по чесноку- разочаровала она меня<br>Александр: стесняюсь спросить - чем не угодила машинка?<br>Светлана: она какая то серая такая неприметная в потоке<br>Виктор: купи б/у пожарную машину - сильно будешь выделяться....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425356</guid>
<pubDate>2013-11-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425356</link>
<title>Цитата #425356</title>
<description><![CDATA[XXX: а у меня кот сука розы жрет... подаришь, а через полчаса все листья ободраны...<br>yyy: А на хрена ж ты коту розы даришь?!? Заведи себе лучше бабу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425355</guid>
<pubDate>2013-11-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425355</link>
<title>Цитата #425355</title>
<description><![CDATA[ххх: Кто нибудь отмечал Хэллоуин?<br>ууу: Я отметил. Надел пиджак, брюки и галстук. Когда меня спросили, хрен ли я так вырядился, ответил, что в честь Хеллоуина решил нарядиться успешным человеком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425354</guid>
<pubDate>2013-11-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425354</link>
<title>Цитата #425354</title>
<description><![CDATA[Romka: Во френдзоне бабочки в живот по ошибке залетают<br>Romka: Потом улетают, конечно.<br>Romka: И просят остаться друзьями, чисто из солидарности<br>Tyomich: Них#я не бабочки. Тля залетает. Доит последние капли искренности, добра и надежды.<br>Romka: А ведь мне полегчало даже, до твоего прихода<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425353</guid>
<pubDate>2013-11-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425353</link>
<title>Цитата #425353</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, че щас было... кошка спрыгнула с одного конца дивана, пошла к двери и оп! выходит из-за другого конца дивана.<br>xxx: сцуко, вообще не палится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425352</guid>
<pubDate>2013-11-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425352</link>
<title>Цитата #425352</title>
<description><![CDATA[Аня: Как надоел этот дождь...<br>Александр: Не переживай! Мы же в Питере живем! Надоел этот? Скоро придет другой!<br>Только в Питере существует 365 разновидностей дождя! =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425351</guid>
<pubDate>2013-11-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425351</link>
<title>Цитата #425351</title>
<description><![CDATA[Из статьи на хабре:<br>«Переход на графен откроет совершенно новую эпоху — частота электронных устройств может достигнуть терагерца.»<br>exvel: Ну, слава богу. Можно продолжать говнокодить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425350</guid>
<pubDate>2013-11-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425350</link>
<title>Цитата #425350</title>
<description><![CDATA[C женой познакомился, когда работали вместе. Я перешел на руководящую должность в другую компанию<br><br>Жена: Ищи мне место. Готова быть подчиненной<br>Жена: Будем вспоминать интригу совместной работы<br>Я: &quot;интрига совместной работы&quot; невозможна, когда сотрудники УЖЕ с одинаковыми фамилиями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425349</guid>
<pubDate>2013-11-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425349</link>
<title>Цитата #425349</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мы покупали кровать - мы купили самую большую кровать. 180х210. Сразу казалось, что на ней можно в футбол играть. Вот с куя ли нам сейчас на ней ТЕСНО?<br>yyy: предположу, что, может быть, у вас есть кошки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425348</guid>
<pubDate>2013-11-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425348</link>
<title>Цитата #425348</title>
<description><![CDATA[ralа88: Тыж дал мне последние части звездных войн посмотреть... Счас смотрю, чувство будто снимали их до моего рождения?<br>roi: Ты не поверишь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425347</guid>
<pubDate>2013-11-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425347</link>
<title>Цитата #425347</title>
<description><![CDATA[xxx: А моим главным детским заблуждением была твердая вера в то, что дураки с возрастом должны поумнеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425346</guid>
<pubDate>2013-11-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425346</link>
<title>Цитата #425346</title>
<description><![CDATA[xxx: самое сложное с утра это перетерпеть 5 будильников, а потом спокойно спать дальше..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425345</guid>
<pubDate>2013-11-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425345</link>
<title>Цитата #425345</title>
<description><![CDATA[xxx: есть тут рядом на углу два магазинчика рядом: &quot;двери&quot; и &quot;фермерское мясо&quot;. вывески их рядом и светятся всю ночь, вот только не все буквы. в итоге, по ночам закрытый магазин предлагает &quot;двемерское мясо&quot;<br>yyy: лол )) так вот куда они из тамриэля все подевались )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425344</guid>
<pubDate>2013-11-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425344</link>
<title>Цитата #425344</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы живем в такую эпоху, когда каждый день надо доказывать роботам, что ты человек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425343</guid>
<pubDate>2013-11-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425343</link>
<title>Цитата #425343</title>
<description><![CDATA[zzz: Если работник делает в два раза больше остальных, что он получит?<br>ded: В два раза больше работы.<br>zzz: И все?<br>ded: И пи@дюлей<br>zzz: За что?!<br>ded: За компанию. Чтоб не вы@бывался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425342</guid>
<pubDate>2013-11-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425342</link>
<title>Цитата #425342</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Видимо каждый раз, когда люди задумаются о возможности путешествия куда-либо, про это обязательно снимут фильм, что там живут опасные твари и все умрут.<br>УУУ: Особенно, если ГГ летит туда на самолёте. Он наверняка потерпит крушение.<br>ХХХ: Да на чём бы не летел, всё равно сломается)<br>УУУ: Даже ковёр-самолёт разорвётся =(<br>ХХХ: Его сожрёт моль, прямо в полёте)<br>УУУ: Это если он натуральный. В нф-фильмах это будет синтетический, гипер-устойчивый, прочный, с сопротивлением воде материал<br>ХХХ: Нанокарбонитовые трубки с титановыми вставками)<br>&#8206;ХХХ: И его всё равно сожрёт инопланетная моль:/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425341</guid>
<pubDate>2013-11-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425341</link>
<title>Цитата #425341</title>
<description><![CDATA[(С Хабра анбокс нексус 5)<br>Dolios: Сделайте, пожалуйста, фото телефона в руке. А то все эти дюймы лично мне мало что говорят.<br>mChief: так руки тоже очень разные бывают.<br>raspezdal: так сделайте фото в руке Dolios, делов то.<br>niosus: Dolios, присылайте руку.<br>Dolios: Она мне дорога как память. Делайте в любой :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425340</guid>
<pubDate>2013-11-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425340</link>
<title>Цитата #425340</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Значит в имени Катя какая-то (не помню фамилию) Фэйсбук заподозрил бота, а вот Ар&#039;рактур тор Ордвист Ш’эонэлл ничо, все нормально, не бот XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425339</guid>
<pubDate>2013-11-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425339</link>
<title>Цитата #425339</title>
<description><![CDATA[С фейсбука пастафарианцев:<br><br>Сестры и братья! Чудеса где-то рядом ... ! &quot;После подачи Уведомления в Королёве запастаточили отделения полиции. Уверовавшим стали являться ранее невидимые и неощутимые Участковые! До момента подачи уведомления, я за 3 года никогда его не видел и думал что его не существует, но теперь я уверовал и в Участкового. Со слов полицейского, Чудо явилось всем пастафарианам нашего города, подписавшим Уведомление.” Что это, если не доказательство того, что ЛММ существует? ...<br><br>Коммент: Свидетельствую чюдо сие! Вчера на закате дня и я был удостоен слышать посредством телефонной трубы глас Участкового, вопрошавший об ЛММ и святых макаронах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425338</guid>
<pubDate>2013-11-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425338</link>
<title>Цитата #425338</title>
<description><![CDATA[xxx: Как машина - так Mercedes, как телефон - так iPhone, как одежда - так Columbia, как телевизор - так Samsung, как отпуск - так заграница...<br>xxx: А хэллоуин - фу, потому что не по-славянски!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425337</guid>
<pubDate>2013-11-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425337</link>
<title>Цитата #425337</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье на Хабре, где на фото изображен парень с небрежно вшитым чипом внушительных размеров<br><br>ploop:<br>&quot;Тим Кэннон называет себя «биохакером»&quot;<br>В переводе на русский — долбо%б.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425336</guid>
<pubDate>2013-11-08 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425336</link>
<title>Цитата #425336</title>
<description><![CDATA[xzx: От вашего кода волосы дыбом встали, аж сидеть неудобно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425335</guid>
<pubDate>2013-11-08 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425335</link>
<title>Цитата #425335</title>
<description><![CDATA[Из комментов на хабре:<br>dimkanevidimka: А что ж так? - &quot;Отдельно обращаем Ваше внимание на то, что в конкурсе могут принимать участие только граждане России, достигшие 18 лет.&quot;<br>6uxou: Видимо что там такое «порно» в их SDK, что только 18+ можно.<br>Izaron: Программистки показывают исходники ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425334</guid>
<pubDate>2013-11-08 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425334</link>
<title>Цитата #425334</title>
<description><![CDATA[Сестра: Сейчас такие лампочки прикольные появились, их в шкаф можно прикрепить, когда ты дверцу открываешь - они загораются, а когда закрываешь - гаснут. С датчиком движения!<br>Дочь, 12 лет: у нас для этого холодильник есть!<br>Сестра: Дусь, ну ты что, вещи все в холодильнике хранишь?<br>Дочь невозмутимо: А ночью все нужное в холодильнике лежит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425333</guid>
<pubDate>2013-11-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425333</link>
<title>Цитата #425333</title>
<description><![CDATA[Кстати, тоже была история связанная с рецептом:<br>Выросло как-то в дерефке немеряно яблок. Куда деть не знаю. И тут дружбан рассказывает как ездил к своей маме на юг и пил там изумительный сногсшибательный (в прямом смысле этого слова) сидр. Я незамедлительно потребовал его рецепт. Он позвонил своей маме и передал мне трубку:<br>М - Записывай!<br>Я - Готов. Записываю.<br>М - Берешь пустую 3-х литровую банку. Стерилизуешь.<br>Я - Ага. Записал.<br>М - Далее покупаешь 1 литр водки.<br>Я - Ок.<br>М - И 2 литра яблочного сока.<br>Я - Понял.<br>М - Затем это смешать в 3-х литровой банке, но не взбалтывать. Сидр - готов!<br>Я - Ага.........ээээ.....в смысле готов?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425332</guid>
<pubDate>2013-11-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425332</link>
<title>Цитата #425332</title>
<description><![CDATA[xxx: в фбуке реклама: &quot;Платье цвета сахара, или Как удовлетворить символ наступающего года&quot;.<br>xxx: я боюсь представить себе ситуацию, когда тысячи семей в новогоднюю ночь будут удовлетворять синего коня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425331</guid>
<pubDate>2013-11-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425331</link>
<title>Цитата #425331</title>
<description><![CDATA[xxx: Саша, а ты померился со своей барышней?<br>yyy: мне нечем с ней мериться, у неё нет члена (к счастью)<br>yyy: но да, помирился )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425330</guid>
<pubDate>2013-11-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425330</link>
<title>Цитата #425330</title>
<description><![CDATA[- Зай, извини, но в субботу не получится =(<br>- Какого черта?!?!? ... Так, я уже все подготовила и у тебя может быть только одно оправдание - &quot;ты умер&quot;.<br>- Прям совсем никакого? А если я заболел? =/<br>- Ты реально заболел? =(<br>- Угу... У меня растяжение рабочей недели.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425329</guid>
<pubDate>2013-11-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425329</link>
<title>Цитата #425329</title>
<description><![CDATA[xxx: В конце третьей недели заказчик обрадовал<br>xxx: &quot;У нас _небольшая_ проблема. Мы вам дали не ту ветку исходников.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425328</guid>
<pubDate>2013-11-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425328</link>
<title>Цитата #425328</title>
<description><![CDATA[Ирина: вот как объяснить яндексу, что я уже купила пальто, и билет на самолет Курск-Питер смотрела на всякий случай?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425327</guid>
<pubDate>2013-11-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425327</link>
<title>Цитата #425327</title>
<description><![CDATA[ччч: Олимпийский факел в космос доставят россиянин, американец и японец<br>ччч: Звучит, как начало анекдота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425326</guid>
<pubDate>2013-11-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425326</link>
<title>Цитата #425326</title>
<description><![CDATA[с хабра<br><br>sdvn: У нас гарантируется свобода слова. Но не гарантируется свобода после этого слова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425325</guid>
<pubDate>2013-11-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425325</link>
<title>Цитата #425325</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в проектах бардак и очковтирательство, подделывание статистики, smokes and mirrors, а также маты в бизнес переписках. Еще мы регулярно эскалируем и фолловапим, переключаем ответственность и пишем репорты. <br>xxx: Говорят, где то еще есть программисты, но я их не видел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425324</guid>
<pubDate>2013-11-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425324</link>
<title>Цитата #425324</title>
<description><![CDATA[xxx: В конторе запретили мессенджеры и чаты (типа бесцельное расходование бесценного рабочего времени). ЭТИ додумались. Создали в общей шаре папочку и там текстовики создают &quot;ник+номер&quot;. У всех по времени отсортировано. ЧАТЯТСЯ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425323</guid>
<pubDate>2013-11-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425323</link>
<title>Цитата #425323</title>
<description><![CDATA[Обсуждение соц.нормы на электричество на ixbt:<br>Hexen: Скажите, 70 кВт это на квартиру или на человека?<br>wowa55: Это на холодильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425322</guid>
<pubDate>2013-11-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425322</link>
<title>Цитата #425322</title>
<description><![CDATA[xxx: А черепаха, если без панциря, она какая? Голая или бездомная?<br>yyy: Мертвая она.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425321</guid>
<pubDate>2013-11-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425321</link>
<title>Цитата #425321</title>
<description><![CDATA[xxx: Всем известно, что Геннадий - образец доброты и сопереживания. Что Геннадий любит котиков и красивое. Но если к Геннадию подойдут юные хунвейбины из &quot;антитабачного патруля&quot;, они крепко получат в табло. И это будет торжеством правды и духовности.<br><br>zzz: При попытке закурить на улице (!) на Манхэттэне (лет 15 назад) ко мне подошел не юный хунвейбин, а вполне зрелый черный шкаф в форме, и безупречно вежливо попросил сэра либо погасить сигарету, либо пройти на хер от вверенного ему билдинга, поскольку кусок улицы возле билдинга - &quot;частная собственность, сэр&quot;, и курить здесь нельзя. Законопослушный сэр в табло шкафу давать не стал (рост сэра 1.90, а табло находилось на десяток сантиметров выше, и вообще, здесь вам не там), прошел на 50 метров дальше и повторил попытку. От входа в следующий билдинг отделился еще один шкаф... сэр не стал ждать продолжения, а убрал сигареты, ускорил шаг и, проклиная пресловутую американскую свободу и город желтого дьявола, удалился в сторону станции метро ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425320</guid>
<pubDate>2013-11-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425320</link>
<title>Цитата #425320</title>
<description><![CDATA[Коллега по работе демонстрирует приложение для планшета, которое помогает вести семейный бюджет.<br>- вот сюда заносишь, выбираешь категорию расходов,... потом можно строить графики, диаграммы и т.д.<br>Подытоживая<br>- у меня вот две статьи расходов всю картину портят: &quot;машина&quot; и &quot;Юля&quot; (невеста его). в конце этого месяца посмотрю статистику и... (задумчиво так) с кем-то из них придется расстаться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425319</guid>
<pubDate>2013-11-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425319</link>
<title>Цитата #425319</title>
<description><![CDATA[ВоВаH250: странный вопрос. А фоторамкой можно фоткать? :)<br>CHATsky: Если фоторамка умеет фоткать, то это уже планшет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425318</guid>
<pubDate>2013-11-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425318</link>
<title>Цитата #425318</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда-то в середине 90х отец привез мне из-за границы электронную игрушку с дисплеем, наподобие &quot;Ну, погоди&quot;, только импортную, из-за чего у меня во дворе временно повысился рейтинг. Никто, вне зависимости от интеллекта и возраста, не понимал, как в нее играть. В игре участвовали машинка, танк, гусенок и электростанция. Все они послушно реагировали на кнопки, мигали, пищали, перемещались и загадочно взаимодействовали. Я часами жала на кнопки, пытаясь постичь явно неземную логику этой игрушки, и даже достигала каких-то результатов, но совершенно непредсказуемым образом. <br><br>xxx:<br>Это я к тому, что испытываю вполне знакомые эмоции, работая с новым программным комплексом документооборота нашего любимого банка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425317</guid>
<pubDate>2013-11-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425317</link>
<title>Цитата #425317</title>
<description><![CDATA[xxx:<br><br>Я встаю каждый день в шесть утра, ибо диплом. Парень решил сделать мне приятное и разбудить меня, потом поцелуи, секс, романтика. Короче говоря, он встал в половине пятого, приехал ко мне, по дороге упал, разбил обе ладони.В шесть часов утра стук в дверь. Я открываю, а там в темноте стоит нечто, протягивает мне окровавленные руки и говорит: &quot;Ты ведь предлагала в доктора поиграть, да?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425316</guid>
<pubDate>2013-11-07 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425316</link>
<title>Цитата #425316</title>
<description><![CDATA[(под постом с голой девушкой)<br>Kaesse: Вот мне интересно, зачем люди постоянно «требуют имя няши»?<br>RaccoonEfistafi: Нужно узнать имя прежде, чем дрочить. Джентльменский принцип]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425315</guid>
<pubDate>2013-11-07 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425315</link>
<title>Цитата #425315</title>
<description><![CDATA[Офисная примета:<br>&quot;Пропали обои с рабочего стола - закрывай браузер и прикинься что работаешь.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425314</guid>
<pubDate>2013-11-07 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425314</link>
<title>Цитата #425314</title>
<description><![CDATA[Евгений: я финансовый аналитик и у меня месячные....но я не хочу месячные, я же мальчик!((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425313</guid>
<pubDate>2013-11-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425313</link>
<title>Цитата #425313</title>
<description><![CDATA[Разговор двух юристов.<br><br>Anna: смотрела синонимы к слову &quot;прошу&quot;. было круто. Прям вижу как в заявлении &quot;основываясь на вышесказанном, выканючиваю...&quot;<br>Anna: или еще молю<br>Anna: припадаю к стопам. Хороший отзыв на исковое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425312</guid>
<pubDate>2013-11-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425312</link>
<title>Цитата #425312</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Sony Xperia Z Ultra (6ти дюймовый плафон)<br><br>xx: купил сабж на днях, все нравится... даже перестал зеркалку с собой носить<br>yy: больше в рюкзак не помещается?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425311</guid>
<pubDate>2013-11-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425311</link>
<title>Цитата #425311</title>
<description><![CDATA[Из диалога о ревности:<br><br>xxx: я глеба ревновала поначалу, а потом перестала. по очень грустной причине. я осознала что он нахрен никому не нужен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425310</guid>
<pubDate>2013-11-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425310</link>
<title>Цитата #425310</title>
<description><![CDATA[Соседи рассказали: Уличный кот иногда подбрасывает на крыльцо загрызенную им мышь. Тем самым доказывая свою профпригодность и желание получить пищу. Мышь скидывалась с крыльца, коту иногда перепадало еды. Потом в разговоре с соседями выяснилось, что им он тоже приносит мышей. В один прекрасный день, случайно последив за котом, выяснилось, что он, собака, одну и ту же мышь носит всем соседям и таким нехитрым способом ведёт сытый образ жизни!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425309</guid>
<pubDate>2013-11-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425309</link>
<title>Цитата #425309</title>
<description><![CDATA[xxx: Ещё одно ощущение сродни оргазма: Отключить постоянно настроенный будильник в первый день отпуска....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425308</guid>
<pubDate>2013-11-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425308</link>
<title>Цитата #425308</title>
<description><![CDATA[Осознали необходимость переименования отдела тех. поддержки в &quot;Безысходность&quot;:<br>- Алё, техподдержка? У нас ничего не работает!!<br>- У нас тоже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425307</guid>
<pubDate>2013-11-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425307</link>
<title>Цитата #425307</title>
<description><![CDATA[Дарёнка :<br>ты же вроде только на аллергию жаловался,на колы долго ездил...<br>Дарёнка :<br>*уколы<br>mmx_166 :<br>ухахах<br>новое слово в медицине - КОЛЫ!<br>mmx 166 :<br>Медицинский центр Ивана Грозного предлагает услуги: колы от аллергии. лечебное отрубание гововы, терапевтическое четвертование, расслабляющая порка плетьми. Боярам скидки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425306</guid>
<pubDate>2013-11-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425306</link>
<title>Цитата #425306</title>
<description><![CDATA[xxx: Осень. Вирусы. Как на ребенка поставить Касперский? &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425305</guid>
<pubDate>2013-11-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425305</link>
<title>Цитата #425305</title>
<description><![CDATA[xxx: Как это, однако, замечательно - в рабочее время читать на википедии статью о прокрастинации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425304</guid>
<pubDate>2013-11-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425304</link>
<title>Цитата #425304</title>
<description><![CDATA[Из работы в клиент-банке:<br>- Где находится платежное поручение, если оно уже ушло из обрабатываемых, но его ещё нет в завершенных?<br>- В чистилище?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425303</guid>
<pubDate>2013-11-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425303</link>
<title>Цитата #425303</title>
<description><![CDATA[С Хабра: ностальгический пост о событиях, которые повлияли на развитие в детстве.<br><br>Powerhead: Я конструировал камеры пыток для тараканов. Тараканы у нас дома часто кончались и я ходил со спичечным коробком просить оных тараканов у соседей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425302</guid>
<pubDate>2013-11-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425302</link>
<title>Цитата #425302</title>
<description><![CDATA[08.10.2013<br>ххх: Очередной сотрудник ушел.<br>ууу: Кто на этот раз? Куда переманили?<br>ххх: Пётр. Никуда, эмигрировал )))<br>ууу: Друг, проверь-ка трактор )))<br>ххх: ))) Да что тут спиздить-то можно?<br><br>29.10.2013<br>ххх: Ссука, этот мудак клиентскую базу продал!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425301</guid>
<pubDate>2013-11-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425301</link>
<title>Цитата #425301</title>
<description><![CDATA[Ваню в детском садике укусила девочка.<br>Настин папа дома говорит: &quot;Ну, Ванечка, это, наверное, любовь?!&quot;<br>3-летний ребенок совершенно серьезно отвечает: &quot;Нет, дедушка, это не любовь... это проблема&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425300</guid>
<pubDate>2013-11-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425300</link>
<title>Цитата #425300</title>
<description><![CDATA[xxx: Это было плохой идеей положить размораживаться под проточную воду Фарш! (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425299</guid>
<pubDate>2013-11-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425299</link>
<title>Цитата #425299</title>
<description><![CDATA[Клавдия: Звонит нам сейчас женщина (как Ольга говорит, по голосу &quot;Рога и копыта&quot;):<br>Клавдия: - А можно Машу?<br>- Маши нет, она у нас в декрете. А что хотели бы?<br>- Я тогда попозже перезвоню!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425298</guid>
<pubDate>2013-11-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425298</link>
<title>Цитата #425298</title>
<description><![CDATA[XXX: с тех самых пор, когда начали думать, что оперативная память и дисковое пространство дешевле труда программистов %) пара кликов в Visual Studio - и перед тобой хелловорлд на 100 мегабайт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425297</guid>
<pubDate>2013-11-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425297</link>
<title>Цитата #425297</title>
<description><![CDATA[xxx: Я разослал штук 15 резюме, прежде чем осознал, что на аватарке почты, с которой я их отправлял, стоит Микимаус, вырывающий себе глаза :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425296</guid>
<pubDate>2013-11-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425296</link>
<title>Цитата #425296</title>
<description><![CDATA[ЖЖ roman_shmarakov: Был поражен вывеской на вокзале: &quot;Зал ожидания повышенной комфортности&quot;. Что и вся жизнь наша, как не тщетное ожидание повышенной комфортности?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425295</guid>
<pubDate>2013-11-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425295</link>
<title>Цитата #425295</title>
<description><![CDATA[YYY: Привет, как твое ничего?<br>XXX: омерзительно<br>YYY: Что случилось?<br>XXX: НИЧЕГО((((<br>XXX: ничего, блять, не случилось и это меня угнетает<br>XXX: заходи, кофе попьем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425294</guid>
<pubDate>2013-11-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425294</link>
<title>Цитата #425294</title>
<description><![CDATA[Красота_в_положении_сидя: а мой знакомый этих мелких собачег &quot;кормовыми&quot; называет. по аналогии с хомячками для питонов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425293</guid>
<pubDate>2013-11-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425293</link>
<title>Цитата #425293</title>
<description><![CDATA[Ирина: привезла шпинат из деревни, читаю рецепты, из него готовить, как из топора, любое блюдо. надо буквально добавить сметану сыр лук масло яйца картошку лосося!!<br>спрашивается, если у меня всё это есть, нафига мне готовить из шпината?!<br><br>Ирина: Щи рахмановские:<br>осетрины, рыбы частиковой крупной, рыбной мелочи для бульона, корня петрушки, корня сельдерея, муки, шпината, щавеля, муки, топленого масла, сметаны, зелень, соль, перец по вкусу, яйцо.<br>да это я и без шпината поела бы<br><br>Аня:<br>нет, без шпината СОВЕРШЕННО другой вкус! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425292</guid>
<pubDate>2013-11-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425292</link>
<title>Цитата #425292</title>
<description><![CDATA[Из камментов в ЖЖ к статье о работе в такси.<br><br>wiktop: Я в германии студентом еще на такси подрабатывал. Один раз мужик посадил на переднее сидение огромного пса, дал денег, сказал куда отвезти. Я его всю дорогу боялся и поэтому общался с ним о погоде, о дорогах и т.п. пес не отвечал, тока посматривал на меня подозрительно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425291</guid>
<pubDate>2013-11-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425291</link>
<title>Цитата #425291</title>
<description><![CDATA[xxx: Была у врача. <br>xxx: Анамнез порадовал: перенесенные травмы - отрицает, инвалидность - отрицает, что-то еще - отрицает. Все отрицает. <br>xxx: Ну ничего, на следующем допросе расколем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425290</guid>
<pubDate>2013-11-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425290</link>
<title>Цитата #425290</title>
<description><![CDATA[Дарья: блин. мало того, что у меня больничный, теперь мне надо объяснительную написать, как я разбила колено, для отдела кадров.<br>Анна: зачем?<br>Дарья: говорят, так положено. может, поржать хотят? )))<br>Анна: напиши - в связи с тяжелым материальным положением и неимением собственного жилья, маленькой зп, приходится снимать угол в темном бараке. стыдно ли тебе сейчас, отдел кадров?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425289</guid>
<pubDate>2013-11-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425289</link>
<title>Цитата #425289</title>
<description><![CDATA[Rekken: Тут одна барышня давеча спрашивала с негодованием,- почему в онлайн играх все поголовно качают персов? Мол, что за странная любовь к войску угнетателей, почему нельзя прокачивать спартанцев или хоть, для разнообразия, тех же римлян?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425288</guid>
<pubDate>2013-11-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425288</link>
<title>Цитата #425288</title>
<description><![CDATA[1111&gt; петя походу решил подкатывать к машке<br>2222&gt; Это тебе Петя хвастается или Машка жалуется? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425287</guid>
<pubDate>2013-11-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425287</link>
<title>Цитата #425287</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Senecarus: Я раньше тоже был перфекционистом, когда программировал. Став руководителем, ответственным за успех, а следовательно за деньги, я стал молиться на говнокодеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425286</guid>
<pubDate>2013-11-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425286</link>
<title>Цитата #425286</title>
<description><![CDATA[Два дня практически безвылазно играла в &quot;Старкрафт: Сердце роя&quot;. Вечером вышла покормить бездомных кошек. Они, завидев меня издалека, передают по цепочке информацию, поднимают хвосты бодрыми трубами и несутся навстречу. Из всех кустов и щелей стекается ко мне усатая публика. А я возвышаюсь над ними и хочется мне раскинуть руки в стороны, злобно захохотать в небо и произнести &quot;Я. Это. Рой&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425285</guid>
<pubDate>2013-11-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425285</link>
<title>Цитата #425285</title>
<description><![CDATA[xxx: А статья баланса РСБУ &quot;перевод молодняка жывотных в основное стадо&quot; как-то кореллирует с испытательным сроком ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425284</guid>
<pubDate>2013-11-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425284</link>
<title>Цитата #425284</title>
<description><![CDATA[С сайта кулинарных рецептов:<br><br>Изюминка: Сделала, завтра попробуем, что получилось.<br>...<br>Макс: Ну как, попробовали? Завтра уже настало, с вами все в порядке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425283</guid>
<pubDate>2013-11-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425283</link>
<title>Цитата #425283</title>
<description><![CDATA[xxx: Пользователям операционной системы Android не нужна функция &quot;найти мой телефон&quot;. <br>xxx: Достаточно посмотреть куда идёт провод от зарядного устройства и телефон найден.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425282</guid>
<pubDate>2013-11-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425282</link>
<title>Цитата #425282</title>
<description><![CDATA[xxx: но вообще ты прав, профиль в социалке — второе резюме, негоже в нем про всяких долбоебин блядоблядских писать<br>yyy: Да я поэтому и думаю - надо подчищать то, что в паблике. А то у всех Испании, Италии, моря, а у меня Ленинград, да и тот группа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425281</guid>
<pubDate>2013-11-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425281</link>
<title>Цитата #425281</title>
<description><![CDATA[Ole4ka: я вот тоже учусь не кушать мозг, тока с трудом выходит<br>Ole4ka: покушать-то я люблю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425280</guid>
<pubDate>2013-11-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425280</link>
<title>Цитата #425280</title>
<description><![CDATA[Хабра. Обсуждение воспоминаний детства.<br><br>Noliki: Разворовывание соседнего завода и воинских частей в начале 90-х сильно повлияли на мое детство наличием пороха, магния и тротила.<br>Milfgard: И теперь вы знаете химию как свои четыре пальца?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425279</guid>
<pubDate>2013-11-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425279</link>
<title>Цитата #425279</title>
<description><![CDATA[xxx: во всех нормальных городах дорогу автомобилистам перебегают черные кошки, а у нас блин... белочки<br>xxx: реальные белки, а не предвестники белой горячки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425278</guid>
<pubDate>2013-11-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425278</link>
<title>Цитата #425278</title>
<description><![CDATA[Я: Солнышко, а что у нас покушать есть?<br>Жена: ну там гречка с молоком...(задумчиво)...только гречку сварить нужно! (еще более задумчиво) и за молоком сходить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425277</guid>
<pubDate>2013-11-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425277</link>
<title>Цитата #425277</title>
<description><![CDATA[Комната со множеством рабочих терминалов. Таня сидит, закинув ноги на стол, заходит Паша.<br>- Фига расселась, прям с ногами!<br>- И что? Это не обеденный стол.<br>- Это рабочий стол! Я ЗА НИМ СПЛЮ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425276</guid>
<pubDate>2013-11-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425276</link>
<title>Цитата #425276</title>
<description><![CDATA[Женя Л.: на нас надвигается ураган из англии<br>Женя Л.: ветер уже такой, что с ног сносит<br>multiwiis: бери собачку и садись в фургончик :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425275</guid>
<pubDate>2013-11-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425275</link>
<title>Цитата #425275</title>
<description><![CDATA[&lt;nightstranger&gt; сссука, люблю одинесников, восстановите базу за пятнадцатое марта 5 года до нашей эры в период с 5 до 6 утра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425274</guid>
<pubDate>2013-11-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425274</link>
<title>Цитата #425274</title>
<description><![CDATA[ххх: с сайта о дегустации &quot;Лучшее время, для проведения дегустации - с 10 часов утра, когда дегустатор полностью пробудился и еще не устал&quot;.<br>ххх: Встал и на работу - бухать, пока не устал.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425273</guid>
<pubDate>2013-11-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425273</link>
<title>Цитата #425273</title>
<description><![CDATA[XXX: Сашка, а у тебя нету проблем с компьютерными играми? )<br>YYY: нету<br>YYY: какие проблемы?<br>YYY: комп мощный, инет быстрый, шмот топовый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425272</guid>
<pubDate>2013-11-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425272</link>
<title>Цитата #425272</title>
<description><![CDATA[Ro&#039;ongshn: мне нравится этот мир. Быть ленивым, глупым, жадным, да и просто редкостным гандоном и мудаком по жизни номально, а вот если ты матом ругаешься-то это да, ужасно и достойно общественного порицания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425271</guid>
<pubDate>2013-11-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425271</link>
<title>Цитата #425271</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;В отношениях нельзя использовать ласковые прозвища бывших&quot;<br>xxx: Бля, да это как при регистрации электронной почты - все крутые имена уже заняты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425270</guid>
<pubDate>2013-11-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425270</link>
<title>Цитата #425270</title>
<description><![CDATA[xxx: Признаком стабильности страны может быть, ну , например, цена на яблоки. <br>xxx: Например, у нас во Владике, цена на них - и зимой и летом не бывает меньше 100 рублей за кило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425269</guid>
<pubDate>2013-11-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425269</link>
<title>Цитата #425269</title>
<description><![CDATA[(обсуждение взлома php.net на opennet.ru)<br>Наивный чукотский юноша: Неделя злорадства над php-шниками.<br>бедный буратино: пардон, а в остальные недели что с ними делают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425268</guid>
<pubDate>2013-11-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425268</link>
<title>Цитата #425268</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Иногда полезно целовать жену )<br>ХХХ: Увидев сморщенное лицо, вспомнил, что нужно побриться )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425267</guid>
<pubDate>2013-11-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425267</link>
<title>Цитата #425267</title>
<description><![CDATA[xхx: Надо завязывать с работой программиcта.<br>yyy: Что такое?<br>xхx: очень нервная обстановка. КОНСТАНТЫ на меня кричат!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425266</guid>
<pubDate>2013-11-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425266</link>
<title>Цитата #425266</title>
<description><![CDATA[Xxx: &quot;В 2004 году журнал &quot;Плейбой&quot; назвал автомат Калашникова одним из &quot;50 изделий, изменивших мир&quot;, определив его место после компьютера Apple Macintosh, противозачаточных таблеток и видеомагнитофона Sony Betamax.&quot;<br><br>Xxx: Мне кажется, что АК заставляет выполнять работу быстрее, чем джобсовский процессор, контролирует рождаемость лучше таблеток и куда полезнее в хозяйстве, чем видеомагнитофон. Незаслуженное 4-е место.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425265</guid>
<pubDate>2013-11-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425265</link>
<title>Цитата #425265</title>
<description><![CDATA[Igor Adelman: Странно, но в субботу по этой ветке (Таганско-Краснопресненской) объявляли, что поезд идёт только до Выхино. В чём смысл этого объявления, если Выхино конечная остановка?<br>ukiwa: Ну, на указателях новые станции давно вписали, теперь вот и в информаторы новые записи поставили. Осталась мелочь - сами станции открыть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425264</guid>
<pubDate>2013-11-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425264</link>
<title>Цитата #425264</title>
<description><![CDATA[Буратиныч(5.7.2013, 20:10):<br>Пытаюсь зацепить БД. Делаю по инструкции &lt;&lt;ссылка на интсрукцию&gt;&gt;, но выпадающий список серверов пустой. Может я что-то недопонял в схеме подключения?<br><br>Буратиныч(6.7.2013, 10:08):<br>С БД Access всё подхватывает, а с SQL Server 2012 Express никак. Может ли это зависеть от выпуска?<br><br>Буратиныч(6.7.2013, 19:07):<br>Так и есть. Спасибо за монолог.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425263</guid>
<pubDate>2013-11-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425263</link>
<title>Цитата #425263</title>
<description><![CDATA[xxx: следующим должен быть Windows 10, потому что Windows 9x мы уже проходили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425262</guid>
<pubDate>2013-11-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425262</link>
<title>Цитата #425262</title>
<description><![CDATA[yyy: Очень странный чел. По ходу, ойтишники почти все такие.<br>yyy: Леня тоже п****ц был<br>yyy: Но хотя бы готовить умел<br>xxx: ну, я ойтишнег<br>xxx: я сильно странный?<br>yyy: Ты заказываешь барахло по почте, но боишься туда ходить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425261</guid>
<pubDate>2013-11-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425261</link>
<title>Цитата #425261</title>
<description><![CDATA[С Хабра, статья о микрофонах и вай-фай чипах, якобы заложенных в китайские утюги и чайники .<br><br>AleksDesker: А я им давно говорил, что утюг за мной следит, а они не верили! Сковородку еще подозреваю, а за главного у них по-любому холодильник, он мне лучи шлет прямо в мозг, приманивает, аж заснуть не могу иногда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425260</guid>
<pubDate>2013-11-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425260</link>
<title>Цитата #425260</title>
<description><![CDATA[Джинн: Все нынешнее мясо - результат селекционного отбора. То же самое и с птицей. В большой степени и с рыбой.<br>Desna: морковка?<br>UIV: Морковку селекционировали примерно к 17 веку. То что выдавалось за морковку раньше ты бы не узнал. :)<br>Морковка: запишу в блокнот)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425259</guid>
<pubDate>2013-11-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425259</link>
<title>Цитата #425259</title>
<description><![CDATA[Коммент на хабре к статье &quot;В Кении статьи Википедии стали доступны по SMS&quot;<br><br>vxsw:<br>Абонент: Ягуар<br>Оператор: Купить Ягуар XF со скидкой 9,99%! Подробнее…<br>Абонент: ЯГУАР<br>Оператор: Доставка JAGUAR — каждая 20 банка бесплатно! Подробнее…<br>Абонент: ЯГУАР ТВОЮ МАТЬ!!!<br>Оператор: СКАЧАТЬ ПОРНО — ЗОО — ИНЦЕСТ — ПОДРОБНЕЕ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425258</guid>
<pubDate>2013-11-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425258</link>
<title>Цитата #425258</title>
<description><![CDATA[Из вк, комментарий к фотке из Властелина Колец:<br>ааа: а я кстати не понимаю, все были невидимы кто надевал, а вот Саурон нихера не становился таким.<br>bbb: Так же, как и Том Бомбадил, Кольцо не имело над ним власти, а Саурон сам имел власть над Кольцом, т.к. сам создал его.<br>ccc: Да кроме невидимости ничего не работает<br>xxx: ccc, чтобы ещё что то работало, нужно купить полную версию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425257</guid>
<pubDate>2013-11-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425257</link>
<title>Цитата #425257</title>
<description><![CDATA[xxx: эх..почему на торрентах нельзя скачать чизбургеры<br>yyy: потому что их туда никто не закачивает<br>yyy: вот ты готова поставить свой чизбургер на раздачу? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425256</guid>
<pubDate>2013-11-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425256</link>
<title>Цитата #425256</title>
<description><![CDATA[xxx: вот уж не думал, что &quot;Американскую трагедию&quot; написал Драйвер. Спасибо тебе, браузерная проверка орфографии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425255</guid>
<pubDate>2013-11-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425255</link>
<title>Цитата #425255</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда вам рассказывают про заработок денег в интернете, запомните, это ОНИ зарабатывают, на ВАС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425254</guid>
<pubDate>2013-11-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425254</link>
<title>Цитата #425254</title>
<description><![CDATA[Разговор двух коллег в курилке (М и Ж).<br><br>М: А почему ты сегодня без очков? Вон глаза какие красные!<br>Ж: Слушай, ты можешь для разнообразия что-нибудь приятное сказать?<br>М: Очень красивый цвет. Тебе идет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425253</guid>
<pubDate>2013-11-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425253</link>
<title>Цитата #425253</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему молодежь, слушающая что-то в мобилке, ничего не дослушивает до конца и лихорадочно переключает треки? Сто раз замечал и не могу взять в толк.<br>yyy: Ты содержание типичного &quot;молодежного&quot; плейлиста видел? Там же 95% треков представляют собой ухалово-бухалово и отличаются друг от друга лишь перестановкой нот в арпеджиаторе, ну и, в редких случаях, вокалом... Тебя самого не заебет слушать все это подряд, целиком, да еще и трезвым? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425252</guid>
<pubDate>2013-11-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425252</link>
<title>Цитата #425252</title>
<description><![CDATA[xxx: Вечером гулять пойдешь, на HD-пацанов не нарвись<br>yyy: что за &quot;HD-пацаны&quot;?<br>xxx: Повышенной чоткости )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425251</guid>
<pubDate>2013-11-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425251</link>
<title>Цитата #425251</title>
<description><![CDATA[xxx: эх, в работе в достаточно крупной компании есть свои плюсы - пошел в супермаркет, который у нас на первом этаже, попути меня перехватили и я оказался в ресторанчике на третьем этаже =)<br>yyy: а в работе в достаточно бедной компании есть свои минусы - пошел в ларек, который у нас за домом, по пути меня перехватили и я оказался в больнице на пятом этаже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425250</guid>
<pubDate>2013-11-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425250</link>
<title>Цитата #425250</title>
<description><![CDATA[kekekeks@habrahabr: Один плохой программист за год создаёт два рабочих места.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425249</guid>
<pubDate>2013-11-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425249</link>
<title>Цитата #425249</title>
<description><![CDATA[xxx: Ох, уж эта молодежь: не слушается старших, ест всякую дрянь и любит играться с новомодными гаджетами. Сидели бы лучше с нами на дереве, ели бананы да блох на родительских шкурах ловили, а не охотились за мясом и не игрались со своими палками-копалками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425248</guid>
<pubDate>2013-11-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425248</link>
<title>Цитата #425248</title>
<description><![CDATA[- можно завтра к Елене на стрижку попасть?<br>- Да, есть время в 10 или в 15.<br>- Тогда на семь запишите<br>- на семь нет времени, есть в 10 и в 15<br>- а на полседьмого можно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425247</guid>
<pubDate>2013-11-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425247</link>
<title>Цитата #425247</title>
<description><![CDATA[Anny: Как насчет вирта? ;)<br>Ganelon: Я прихожу к тебе и нагло открываю твой холодильник...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425246</guid>
<pubDate>2013-11-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425246</link>
<title>Цитата #425246</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой организм решил все же уравняться с моим характером. <br>xxx: У меня язва :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425245</guid>
<pubDate>2013-11-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425245</link>
<title>Цитата #425245</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>nikosid: Недавно в сериале Подозреваемый(Person of Interest) примерно во второй части второго сезона я увидел момент, когда хакера хакнули и он это вовремя понял, т.к. встречный хакер подобрал пароль к аккумулятору на его ноуте и тот взорвался через несколько секунд.<br><br>ve1m: Надо было подбирать пароль к дисплею и крышкой по пальцам его, по пальцам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425244</guid>
<pubDate>2013-11-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425244</link>
<title>Цитата #425244</title>
<description><![CDATA[Martin: Вдруг задумался, а почему никто не снимет порно-сериал? Первая мысль: скучно будет смотреть изо дня в день на те же голые тела. Вторая: а как же Игры престолов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425243</guid>
<pubDate>2013-11-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425243</link>
<title>Цитата #425243</title>
<description><![CDATA[Обсуждение космической лазерной связи с передачей данных с луны со скоростью 625 мбит/сек:<br>xxx: а это быстрее, чем ракета, груженая флешками?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425242</guid>
<pubDate>2013-11-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425242</link>
<title>Цитата #425242</title>
<description><![CDATA[Два шестиклассника в автобусе: &quot;Представляешь, учительница на уроке нам сегодня сказала: &quot;Кто будет шуметь, тот лох!.. [задумчиво, искренне и недоуменно] Ты когда-нибудь слышал, чтобы учителя такое говорили?..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425241</guid>
<pubDate>2013-11-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425241</link>
<title>Цитата #425241</title>
<description><![CDATA[xxx: Россия — страна безграничных возможностей! Только здесь вы можете превысить лимит безлимитного интернета!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425240</guid>
<pubDate>2013-11-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425240</link>
<title>Цитата #425240</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье о недовольстве пользователей программами от Эпл:<br>ltfvjy:<br>Ваши существа недовольны...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425239</guid>
<pubDate>2013-11-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425239</link>
<title>Цитата #425239</title>
<description><![CDATA[Welvimar: у нас торговый центр ещё один откроется скоро уже. Уже висят плакаты &quot;Всё к чаю&quot; и &quot;Интимхаус&quot;. Там можно будет купить всё к чаю, если вы понимаете, о чём я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425238</guid>
<pubDate>2013-11-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425238</link>
<title>Цитата #425238</title>
<description><![CDATA[xxx: Отвратительны мужики, широко расставляющие ноги в общественном транспорте, хочу, чтобы они все стали так же и передвигаться!<br><br>yyy: Тогда места на улицах совсем не останется((<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425237</guid>
<pubDate>2013-11-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425237</link>
<title>Цитата #425237</title>
<description><![CDATA[Подруга рассказывала о Dark Souls:<br>xxx: Игра начинается с того, что ты умираешь... да и продолжается, собственно, так же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425236</guid>
<pubDate>2013-11-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425236</link>
<title>Цитата #425236</title>
<description><![CDATA[Один из коллег на прошлом субботнике посадил дерево, в этом году оно засохло, до этого собирался строить дом, но потом передумал. На новость о том, что тот ждёт пополнение в семье, другой коллега поинтересовался:<br>- Дерево засохло, дом не построился, решил с простого начать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425235</guid>
<pubDate>2013-11-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425235</link>
<title>Цитата #425235</title>
<description><![CDATA[Мария:<br>Еду сегодня в переполненном транспорте на работу.<br>Милая девочка легко и непринужденно нарисовала на запотевшем стекле дверей троллейбуса смайл =).<br>- Хм, как позитивненько)) – отметила про себя я и заулыбалась.<br>Девочка вышла. Я заняла её место, готовясь к выходу. Смайл заплакал и начал пускать слюни...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425234</guid>
<pubDate>2013-11-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425234</link>
<title>Цитата #425234</title>
<description><![CDATA[Pewkins: я в линяге трех персов до 85го вкачал!<br>Nek Niminen: я тоже пета качаю<br>Nek Niminen: прокачаю до 18 лвла и сдам в армию нахуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425233</guid>
<pubDate>2013-11-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425233</link>
<title>Цитата #425233</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто проживает на дне океана?<br>yyy: инопланетяне<br>xxx: Не, Спанчбоб<br>yyy: это по твоей версии<br>zzz: российский футбол проживает на дне океана]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425232</guid>
<pubDate>2013-11-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425232</link>
<title>Цитата #425232</title>
<description><![CDATA[vilgeforce: Реализуемо и забитие гвоздей молотком, а смысл? Я не вижу смысла в таком способе распространения заразы.<br>kyrie: А что плохого в забитии гвоздей молотком? Я знаю, сейчас это не очень популярный метод, но не всегда же есть микроскоп под рукой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425231</guid>
<pubDate>2013-11-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425231</link>
<title>Цитата #425231</title>
<description><![CDATA[xxx: ln -s /dev/urandom public_share/porn.zip<br><br>yyy: Хехе, мы так на провайдеской файлопомойке лет семь назад прикольнулись, UltimateAllStarsPornCollection.xVidXXX.zip. Самый упорный юзер слил под 200Гб, при том, что сервер докачку не поддерживал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425230</guid>
<pubDate>2013-11-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425230</link>
<title>Цитата #425230</title>
<description><![CDATA[Pir: Троица — это три ипостаси одного Бога. 3 в 1, в общем: Бог Отец, Бог Сын и Бог Святой дух.<br><br>ilaleks: Меня всегда интересовал вопрос: бог всегда находится в суперпозиции трех состояний или при наблюдении вырождается в одно из них?<br><br>Xtnshtcgjkjdbyjq: при наблюдении он либо горящий куст, либо говорящий голубь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425229</guid>
<pubDate>2013-11-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425229</link>
<title>Цитата #425229</title>
<description><![CDATA[sad_hare: Эльф, секс - зло.<br>Эльф: Это почему?<br>sad_hare: Секс развращает! Скажем нет разврату и грехопадению!<br>sad_hare: (да, мне тоже не дали)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425228</guid>
<pubDate>2013-11-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425228</link>
<title>Цитата #425228</title>
<description><![CDATA[Dickie Dudgeon: Посвящение в первоклассники как всегда не проходит без перлов! (Я звукооператор в школе) Играют с ними в игру &quot;это я, это я, это все мои друзья&quot;. Говорят что-нибудь вроде &quot;кто из вас не смотрит хмуро, любит спорт и физкультуру&quot;, ну и отвечают &quot;это я...&quot;, а если не дело - молчат. Так вот, говорят: &quot;кто из вам приходит в класс с опозданием на час?&quot;. В ответ в тишине один детский голосок: &quot;Это Диииима!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425227</guid>
<pubDate>2013-11-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425227</link>
<title>Цитата #425227</title>
<description><![CDATA[С d3:<br>TrenchFouch: Одна моя знакомая, ирландка, проживающая в пригороде Парижа, каждое воскресение утром ходит в булошную в домашнем халате и комнатных тапочках.<br>hohoho-bear: Это по–французски или по–ирландски?<br>TrenchFouch: Это по–фигически.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425226</guid>
<pubDate>2013-11-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425226</link>
<title>Цитата #425226</title>
<description><![CDATA[gnido: как вы трейдингом занимаетесь??? Это же жесть! Торгую меньше недели на копеечные суммы а уже гузел сжимается и волос седых прибавилось.<br>kazyabr: gnido, а вот так и занимаемся :) У трейдера яйца стальные, но покрытые седыми волосами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425225</guid>
<pubDate>2013-11-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425225</link>
<title>Цитата #425225</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем на работе лучшее время для кодинга:<br>xxx: лучше всего после 22-00 - тихо, никто не мешает, ничто не отвлекает<br>yyy: ага, только клавиатура на лицо давит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425224</guid>
<pubDate>2013-11-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425224</link>
<title>Цитата #425224</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вот думаю: если уж попадать в рай - то лучше если он будет московской городской юрисдикции, а вот коль суждено в ад - то всяко лучше в областной: бардака побольше, и с чертями там договориться проще.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425223</guid>
<pubDate>2013-11-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425223</link>
<title>Цитата #425223</title>
<description><![CDATA[xxx: Эпиграф к &quot;Евгению Онегину&quot;: Карты, девки, два ствола.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425222</guid>
<pubDate>2013-11-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425222</link>
<title>Цитата #425222</title>
<description><![CDATA[Секция на 3 квартиры в многоэтажке. В соседней живет очень молодая пара (лет по 20) с новорожденным. Сегодня младенцу стало плохо и вызвали скорую. Я в коридоре секции убираюсь, дверь к ним открыта и все происходящее видно и слышно<br>Врач: имя ребенка<br>Молодой отец жене: Ооооль<br>Жена: б.., как у тебя<br>Молодой отец (после некоторой запинки): Максим<br>Врач: отчество<br>Молодой отец, жене: такое же да?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425221</guid>
<pubDate>2013-11-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425221</link>
<title>Цитата #425221</title>
<description><![CDATA[ххх: а как ты инет починил?<br>yyy: паяльником<br>xxx: tcp пакеты запаял, чтоб содержимое не вываливалось? :))<br>yyy: нет.<br>yyy: дежурному инженеру в задницу засунул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425220</guid>
<pubDate>2013-11-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425220</link>
<title>Цитата #425220</title>
<description><![CDATA[УУУ: знаю парня одного, Макса. Так тот любит иногда в ясную погоду летом сваливать на огород (километр от цивилизации) на пару дней. И время он там проводит весьма необычно - под открытым небом врубает генератор, подключает к нему проектор, комп и акустику 5.1 и ночью рубается в какие-нибудь игрушки, кинчики смотрит с пивасиком прям возле мангала с шашлыками. Пару раз гостил у него там - вот это понимаю &quot;Подышать свежим воздухом&quot;, на всю жизнь впечатления, особенно от ужастиков, которые смотришь пьяным посреди леса с топором в руках )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425219</guid>
<pubDate>2013-11-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425219</link>
<title>Цитата #425219</title>
<description><![CDATA[Сижу за компом, игра. Жена листает журнал на тему живописи:<br><br>Жена: А кто твой любимый художник?<br>Я: Nvidia GeForse GTX 770..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425218</guid>
<pubDate>2013-11-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425218</link>
<title>Цитата #425218</title>
<description><![CDATA[ххх: На самом деле можно поспать четыре часа и выспаться. Все зависит от биологических часов. Кто-то высыпается, проспав нечетное количество часов (3, 5, 7), а кто-то - четное 4, 6, 8).<br>ууу: Согласен с предыдущим оратором. Вот я высыпаюсь после четного количества часов: 10, 12, 16...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425217</guid>
<pubDate>2013-11-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425217</link>
<title>Цитата #425217</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения мультиварки:<br>xxx: Для такой рассеянной хозяйки как я, которая заходя в интернет забывает, что кастрюля начинает жарить сразу как перестает варить, мультиварка оказалась настоящим спасением.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425216</guid>
<pubDate>2013-11-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425216</link>
<title>Цитата #425216</title>
<description><![CDATA[Chizz: проверка математики<br>Chizz: что такое действительные числа?<br>Marina: это действительно числа, а не фигня какая-то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425215</guid>
<pubDate>2013-11-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425215</link>
<title>Цитата #425215</title>
<description><![CDATA[p1lula: каждый раз когда вижу надпись &quot;всплывающее окно заблокировано&quot; так и хочется погладить компьютер, назвать его молодцом и дать косточку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425214</guid>
<pubDate>2013-11-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425214</link>
<title>Цитата #425214</title>
<description><![CDATA[Gleb: Задачи по физике бывают двух вилов: решаемые и такие, что читаешь и понимаешь - свободная касса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425213</guid>
<pubDate>2013-11-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425213</link>
<title>Цитата #425213</title>
<description><![CDATA[xxx: А тут же как белоснежка из мультика себя ощущаешь. Белки за тобой стаей скачут, птички на руку садятся))<br>ххх: и тут вдруг крик: Обработайте мне рану, меня белка укусила!<br>ххх: А я выхожу, а на крыльце белка черная. И тут эта тварь прыгает мне на ногу и по джинсам вверх скачет. Я думаю капец, распробовала вкус крови человеческой, щас глотку перегрызет!<br>ххх: ну, до пояса доскакала, спрыгнула и убежала<br>ууу: пощадила :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425212</guid>
<pubDate>2013-11-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425212</link>
<title>Цитата #425212</title>
<description><![CDATA[Smily: вчера отправила резюме свое. А сегодня какие-то пропущенные номера неизвестные. Но т.к. я проспала звонки, не буду перезванивать :-D<br>volchara: надо было сразу чужой номер давать, чтоб не доябывали звонками<br>Smily: действительно :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425211</guid>
<pubDate>2013-11-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425211</link>
<title>Цитата #425211</title>
<description><![CDATA[xxx: Сексуальные игры для программистов: заказцича и исполнитель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425210</guid>
<pubDate>2013-11-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425210</link>
<title>Цитата #425210</title>
<description><![CDATA[Холодильник: В сексшопе никто не работает? На чем у них там учет крутится?<br>wPa: у них вращается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425209</guid>
<pubDate>2013-11-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425209</link>
<title>Цитата #425209</title>
<description><![CDATA[xxx: Натаха тут рассказала. Звонять с 30-ки, говорят, что принтер сдох. Гонит пустой лист. Просят кого-нибудь прислать. И добавляют, &quot;только не Сергея&quot;... &quot;Почему&quot;? &quot;Да, блять, при нем всё работает, а как уедет&quot;...<br>xxx: Вот и не знаю, то-ли в гордяк падать от своей ауры, то ли я хреновый работник, который починить ничего не может, так как чинить нечего...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425208</guid>
<pubDate>2013-11-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425208</link>
<title>Цитата #425208</title>
<description><![CDATA[XXX: сейчас же почта оптимизировала работу с таможней<br>YYY: Ага, сожгла посылки<br>XXX: ну, завал же разгребли? задача решена? После пожара у меня из Китая за 7 дней посылки доходили. А последняя недавняя уже больше месяца идет.<br>ZZZ: Опять пора жечь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425207</guid>
<pubDate>2013-11-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425207</link>
<title>Цитата #425207</title>
<description><![CDATA[Чтения законопроекта:<br>1-е: русские должны жить хорошо.<br>2-е: русские должны жить.<br>3-е: русские должны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425206</guid>
<pubDate>2013-10-31 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425206</link>
<title>Цитата #425206</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Соседи наняли бригаду &quot;мастеров&quot;, и те уже два месяца каждый день с утра до вечера что-то ломают, сверлят, пилят и долбят. У кого-то, наверное, дети показывают, как мяучет кошка, лает собачка или мычит коровка, наш же ребенок изображает, как работает перфоратор. Вот такое суровое детство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425205</guid>
<pubDate>2013-10-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425205</link>
<title>Цитата #425205</title>
<description><![CDATA[ххх: если делать детей приятнее, зачем люди убивают друг друга?...<br>ууу: потому что детей кормить еще надо)<br>ххх: умеешь ты развить тему]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425204</guid>
<pubDate>2013-10-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425204</link>
<title>Цитата #425204</title>
<description><![CDATA[Из корпоративного чата:<br>ххх: Заказчик ругается, мы обещали проект сдать месяц назад, а там еще конь не валялся. Что я им напишу?<br>ууу: Напиши правду, что у нас еще два проекта, а на них мы положили большого болта.<br>zzz: Так можно на все три проекта написать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425203</guid>
<pubDate>2013-10-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425203</link>
<title>Цитата #425203</title>
<description><![CDATA[xxx: Единственный кто меня всегда поддерживает, это мой позвоночник...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425202</guid>
<pubDate>2013-10-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425202</link>
<title>Цитата #425202</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На Алтае у друзей есть знакомый, у него земля там. А вот бобров у него нет, зато бобры есть у соседа. Так вот, чувак (который знакомый друзей у которого нет бобров) решил сделать бобриную ферму и привозить туда туристов (бизнес замутить), он пошел к соседу с просьбой занять ему бобров, тот ответил бери типа даром, только лови сам. Вот так мы должны были поехать на Алтай помогать ловить бобров) Но в последний момент моча отхлынула от креативного полушария головного мозга и бобров мы ловить не поехали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425201</guid>
<pubDate>2013-10-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425201</link>
<title>Цитата #425201</title>
<description><![CDATA[из обсуждения советских мультфильмов:<br><br>xxx:<br>Камрады, может и мне поможете найти мульт тоже вроде латвийский? Помню в детстве жутко пугала сценка из него: ночь, в деревенском доме праздник и вдруг гости видят что в окно заглядывает чудище, все с факелами выбегают его искать, пока ищут у хозяина пропадает то ли дочь то ли невеста. А больше ничего из него и не помню.<br><br>YYY:<br>Юрий, отличный сюжет для песни группы &quot;Король и Шут&quot;, например :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425200</guid>
<pubDate>2013-10-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425200</link>
<title>Цитата #425200</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Прихожу сегодня на работу - а куртку повесить некуда, все плечики заняты. На мое сдержанное удивление (раньше-то на всех хватало) коллега добродушно выдает: &quot;Да, приходила к нам девушка, спрашивала, можно ли у нас раздеться. Как я мог отказать девушке? Особенно, которая хочет раздеться...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425199</guid>
<pubDate>2013-10-31 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425199</link>
<title>Цитата #425199</title>
<description><![CDATA[sorphy-san@lj:<br>...Вера выучила новый закон природы: если вытащить роутер из розетки, то подошедший к ноутбуку родитель мгновенно от него отлипнет. Для закрепления эффекта она со счастливой улыбкой дарит вилку кислому родителю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425198</guid>
<pubDate>2013-10-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425198</link>
<title>Цитата #425198</title>
<description><![CDATA[UnSUB: Если бы можно было выбирать, в следующей жизни я хотел бы стать своим котом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425197</guid>
<pubDate>2013-10-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425197</link>
<title>Цитата #425197</title>
<description><![CDATA[Galina: Письмо из банка пришло.<br>Здравствуйте, Галина *!<br>C 14 октября по 8 ноября оплачивайте административные штрафы за нарушения в области дорожного движения и принимайте участие в акции!<br>Оплачивайте без комиссии штрафы ГИБДД через *интернет-банк* и выиграйте iPad или один из девяти радиоуправляемых внедорожников!<br>Все платежи происходят в режиме реального времени.<br>Подробную информацию об условиях акции и сроках ее проведения вы можете найти на странице<br>С уважением,<br>* Банк*<br>Galina: Правила конкурса<br>Для победы необходимо совершить наибольшее количество операций по оплате административных штрафов за нарушения в области дорожного движения.<br>Александр: хм, не является ли данная акция неявным побуждением к нарушению закона?<br>Galina: эк ты завернул<br>у меня кроме слова &quot;пиздец&quot; ничего не придумалось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425196</guid>
<pubDate>2013-10-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425196</link>
<title>Цитата #425196</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Купил себе на днях PS3. Принес домой, хвалюсь значит. Бабушка, 75 лет, интересуется, что за штука такая. Сказал, что денди =)<br>Начал подключать. Бабушка на меня так косится и говорит &quot;А телевизор-то не посадит?! А то опять сломаешь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425195</guid>
<pubDate>2013-10-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425195</link>
<title>Цитата #425195</title>
<description><![CDATA[Straga: Про новый закон об уплате 30т.р. при разводе..<br>Приезжаешь так в деревню к бабульке лет так через пять, а она тебе последние новости: Пашку помнишь? Он с Ленкой сошелся и теперь живет с ней. А Ленка замужем за Витькой, т.к. разводится дорого, они официально в браке. А Витька теперь живет с Машкой которая замужем за Ванькой.......]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425194</guid>
<pubDate>2013-10-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425194</link>
<title>Цитата #425194</title>
<description><![CDATA[SQA: меня огорчают разработчики качеством своего кода<br>MQA: неужели всё так плохо?<br>SQA: с понедельника все будет хорошо.<br>MQA: ты отравил всех программистов и к понедельнику яд подействует?<br>SQA: нет, просто у нас процесс разработки изменится. Но твой ход мыслей мне нравится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425193</guid>
<pubDate>2013-10-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425193</link>
<title>Цитата #425193</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня приходили мастера к нам в квартиру, wi-fi роутер должны были поставить, а то с интернетом туговато.<br>&quot;Нормально же у Вас ловит, что не нравится?&quot; - говорит мастер.<br>&quot;Ну вот посмотрите, на кухне вообще сигнала нет&quot; - ответил я.<br>Он прошел, сел за кухонный стол, ну вот странички же открываются.<br>&quot;А ютуб&quot; - спросили мы? <br>&quot;А Вам еще и онлайн видео нужно, ну ребят, вы совсем. Вы знаете ,что ваши 2 общаги трафика жрут больше, чем спальный район Москвы? Значит интернет вам бесплатный, безлимитный, да и еще и скоростной подавай. Может Вам еще и пиво нужно чтобы из кранов текло?&quot;<br>&quot;Так это уже сделали&quot; - ответил мой сосед и открыл кран. Надо было видеть выражение лица мастера, когда он увидел, как нефильтрованное темное за секунду наполнило простой студенческий стакан... ))<br>P.S. потом конечно пришлось признаться, что проблемы с водой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425192</guid>
<pubDate>2013-10-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425192</link>
<title>Цитата #425192</title>
<description><![CDATA[Болею.<br>Хочется чего-нибудь вкусненького, но сладкого нельзя.<br>Муж, чтоб меня порадовать, принёс мне кусок дорогого сыра (люблю я сыр, очень).<br>Со словами:<br>- Память о себе!<br>Нюхаю... Сыр пахнет как в рассказе Джерома К Джерома...<br>- Уууу! Он же носками пахнет!<br>Муж с гнусной улыбочкой:<br>- Я же тебе говорил: это память о себе, когда меня нет рядом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425191</guid>
<pubDate>2013-10-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425191</link>
<title>Цитата #425191</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения преподавателей-мудаков по информатике на Хабре:<br><br>webhamster:<br>А я один раз показал такому же преподу жопу.<br><br>В качестве зачетного задания была фраза: «сделайте что хотите и покажите что это работает». Я сделал игру, где на втором уровне любовно нарисовал жопу.<br><br>На сдаче работ я запустил игру, он пару раз потыкал, поставил зачет и попросил записать на дискету чтобы он дома мог поиграть. Я, глумливо ухмыляясь, выполнил его просьбу. Потому что знал, что по его предмету больше курсов не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425190</guid>
<pubDate>2013-10-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425190</link>
<title>Цитата #425190</title>
<description><![CDATA[- Ну, как xxx? такая же дура как yyy?<br>- нееет, она совсем другая дура]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425189</guid>
<pubDate>2013-10-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425189</link>
<title>Цитата #425189</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Шутники до инфаркта могут довести реально.<br>Иду вечером из гаража домой. Уже смеркается. Прохожу мимо мусорных контейнеров. Краем глаза замечаю что то странное. Поворачиваюсь посмотреть и меня накрывает тихим ужасом: из контейнера торчат чьи то голые ноги. На подгибающихся ногах подхожу поближе и обнаруживаю, что это нижняя половина манекена из магазина. Отлегло. Захожу в ближайший гараж полюбопытствовать откуда такое счастье в мусорке взялось. Там знакомый сидит с ополовиненой бутылкой водки.На вопрос отвечает: Эти юмористы, ихнюю маму, из соседского гаража, опять про их маму вставка, нашли на складе поломанный манекен, притащили его сюда; пока я на улице работал тихонько подложили его мне в гараж и накрыли простыней. Я когда зашел и все это увидел, чуть не окочурился. Когда разобрался, доломал его нахрен и в мусорку выкинул. Вот стресс снимаю. Будешь со мной? Допили. Теперь я на всякий случай контейнеры эти заранее издалека разглядываю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425188</guid>
<pubDate>2013-10-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425188</link>
<title>Цитата #425188</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости &quot;Метро Киева может наполниться звуками природы&quot; на сайлоге.ру:<br><br>SAnd: Требую охоту львов ночью в саванне! И свет в вагонах в тоннелях выключать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425187</guid>
<pubDate>2013-10-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425187</link>
<title>Цитата #425187</title>
<description><![CDATA[bormor: Что б ты дожил до 120 лет! И как можно скорее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425186</guid>
<pubDate>2013-10-30 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425186</link>
<title>Цитата #425186</title>
<description><![CDATA[Кот: у нас есть продовольственная база на обслуживании по 1с бухгалтерии<br>Кот: недавно звонит им человек - говорит, выходите из базы, буду конфигурировать...<br>Кот: они и вышли....с базы...совсем вышли<br>Кот: гендир звонит нам говорит, а нах они все вышли то? бухгалтерия реально вышла с базы, на улице стояла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425185</guid>
<pubDate>2013-10-30 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425185</link>
<title>Цитата #425185</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Если бы дома и здания строили создатели Angry Birds, то они бы не падали, даже если бы было разрушено 2/3 несущих конструкций.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425184</guid>
<pubDate>2013-10-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425184</link>
<title>Цитата #425184</title>
<description><![CDATA[Обсуждение проходного балла для пенсий:<br><br>Юлия: А если я ни дня не работала официально, то вообще без пенсии останусь?<br>Паганетс: Юлия, ну так то - да, Вы же отчислений не делали. Но не переживайте, те кто делали, тоже без пенсии останутся :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425183</guid>
<pubDate>2013-10-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425183</link>
<title>Цитата #425183</title>
<description><![CDATA[Диман:<br>На выставке «Теория микробов: эволюция бактерий и текстиль» представлены платья, одеяла и покрывала, в ткань которых имплантированы такие смертельно опасные резистентные патогены, как метициллин- и ванкомицин-резистентный золотистый стафилококк (MRSAи VRSA соответственно), E. coli , другие супермикробы, а также сами антибиотики. Таким образом художница хочет привлечь внимание к проблеме роста антибиотикоустойчивости бактерий.<br><br>Док:<br>я жду такого сообщения<br><br>Док:<br>&quot;В центре современного искусства в Нью-йорке художница Я.Е. Банько взорвала ядерный боеприпас мощностью 5 мегатонн, чтобы привлечь внимание мировой общественнности к проблеме радиоактивного загрязнения сибирских рек.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425182</guid>
<pubDate>2013-10-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425182</link>
<title>Цитата #425182</title>
<description><![CDATA[xxx: Порно повествует о том, что водопроводчиком быть весьма неплохо. Как и учителем, смотрителем в тюрьме, полицейским, врачом и многими представителями других профессий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425181</guid>
<pubDate>2013-10-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425181</link>
<title>Цитата #425181</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу на матане, решаю матрицы. И знаешь что?! Они совсем не такие крутые как в кино! Это все обман!<br>ууу: Ну математика вообще с давних пор рушит детское мировоззрение.<br>ууу: Я в ней разочаровался, когда в шестом классе узнал, что модуль, это всего лишь цифирка без минуса, а вовсе не крутой космический корабль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425180</guid>
<pubDate>2013-10-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425180</link>
<title>Цитата #425180</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, а давай ты не будешь ржать и плющить свою широченную улыбку когда мы в другой раз будем любовью заниматься?!<br>yyy: Категорически согласен! Я вообще думаю, что в момент страсти нет места смеху... О, придумал, давай кто первым заржот, лох?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425179</guid>
<pubDate>2013-10-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425179</link>
<title>Цитата #425179</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>пацан пришел как-то со склада увольняться. Делаю расчет. Начислена какая-то сумма по табелю, премия не 100% из-за прогулов. Потом удерживаю налог, питание в столовой, продукты под зарплату, спецодежду, зарплата уходит в минус. Объясняю каждую цифру по отдельности - со всем согласен ) Итог не нравится все равно )) Стоял, топтался. Потом говорит - так киллерами и становятся. Опасная работа у бухгалтера по зарплате...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425178</guid>
<pubDate>2013-10-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425178</link>
<title>Цитата #425178</title>
<description><![CDATA[.hdp: О это замирание сердца в момент, когда ты, пытаясь отключиться от удаленного сервера на другом конце города, промахиваешься и попадаешь на кнопку выключения. Радость, которую ты испытываешь в момент появления окошка подтверждения - безгранична.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425177</guid>
<pubDate>2013-10-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425177</link>
<title>Цитата #425177</title>
<description><![CDATA[@alisa_dorian: Детство - волшебное время, когда можно без пистолета отжать у человека с пистолетом пистолет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425176</guid>
<pubDate>2013-10-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425176</link>
<title>Цитата #425176</title>
<description><![CDATA[Varie: Поняла, что переиграла в &quot;Вампирский маскарад&quot;, когда, идя по улице, всерьёз задумалась, стоит ли спуститься в канализационный люк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425175</guid>
<pubDate>2013-10-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425175</link>
<title>Цитата #425175</title>
<description><![CDATA[xxx: лайкни, чтобы нашлась вторая половинка :)<br>yyy: да я даже репост сделаю, чтобы секс был!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425174</guid>
<pubDate>2013-10-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425174</link>
<title>Цитата #425174</title>
<description><![CDATA[xxx: Устойчивые бредовые идеи, которые культурно неадекватны, нелепы, невозможны и/или грандиозны по содержанию.<br>xxx: критерии шизофрении по МКБ-10 (из педивикии)<br>yyy: это называется &quot;дипломная работа&quot;. нелепа, неадекватна, невозможна и грандиозна по содержанию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425173</guid>
<pubDate>2013-10-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425173</link>
<title>Цитата #425173</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поражают меня некоторые люди :) Обзваниваю по работе фирмы по приёму макулатуры, звоню в одну: алло говорят, и всё. Спрашиваю - вы фирма такая-то? В ответ - а что у вас? Говорю - вот, выбираем фирму, кому передавать макулатуру. Он говорит - Зачем? И действительно, - зачем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425172</guid>
<pubDate>2013-10-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425172</link>
<title>Цитата #425172</title>
<description><![CDATA[к новости про утюги-шпионы из китая<br>Lexik: через два года чайник таки взломал ближайшую wi-fi сеть, к сожалению это была микроволновка, которая в это время увлеченно ломала wi-fi холодильника<br>до роутера было еще 8 устройств]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425171</guid>
<pubDate>2013-10-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425171</link>
<title>Цитата #425171</title>
<description><![CDATA[xxx: уже три года как живу в канаде, но все равно каждый раз, когда мне надо прислониться к белой стене, я инстинктивно проверяю, не побелено ли -.- <br>xxx: это не лечится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425170</guid>
<pubDate>2013-10-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425170</link>
<title>Цитата #425170</title>
<description><![CDATA[Муж: Вот, растишь-растишь детей, а для чего?<br>Жена: Чтоб, когда вырастут, оставили нас в покое!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425169</guid>
<pubDate>2013-10-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425169</link>
<title>Цитата #425169</title>
<description><![CDATA[вк, обсуждение веложилетки со спидометром на спине:<br><br>ххх: А че тока 2 цифры, что если я еду спуск и у меня скорость за 100?<br>ууу: угу, и три стальных яйца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425168</guid>
<pubDate>2013-10-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425168</link>
<title>Цитата #425168</title>
<description><![CDATA[Ivashka:<br>вчерась мужа весь день шантажировала: будешь хорошо себя вести, мыть посуду, пол и шмотки - поиграю с тобой вечером в &quot;колонизаторов&quot; (настолочка такая). он значит все сделал, мы сели и я надрала его всухую три раза подряд.<br>Ivashka:<br>сидит грустный, чешет репу и думает вслух: вот и чо я целый день вкалывал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425167</guid>
<pubDate>2013-10-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425167</link>
<title>Цитата #425167</title>
<description><![CDATA[xxx: Наблюдал картину, как водитель, чью дорогу перебежала черная кошка, начал натягивать ремень, чтобы пристегнуться<br>xxx: а вы говорите штрафы увеличивать нужно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425166</guid>
<pubDate>2013-10-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425166</link>
<title>Цитата #425166</title>
<description><![CDATA[Насчет рецептов, у отца, однажды, на работе спросили: &quot;Как он готовит такой вкусных холодец?&quot;<br>Он ответил, что рецепт простой. И все рванулись за бумажками и ручками записывать:<br>&quot;Идете в магазин. Покупаете килограмм свиных рулек.&quot; - И народ записывает - 1 кг. свиных рулек. <br>&quot;И везете их тёще, а через два дня забираете холодец.&quot; - закончил папа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425165</guid>
<pubDate>2013-10-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425165</link>
<title>Цитата #425165</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, что IE обижается и переживает, когда на предложение сделать его браузером по умолчанию получает &quot;Никогда не напоминать мне больше&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425164</guid>
<pubDate>2013-10-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425164</link>
<title>Цитата #425164</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда в нашем буфете интересуешься едой без мяса – меню сокращается до 2 блюд<br>yyy: хлеб и вода? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425163</guid>
<pubDate>2013-10-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425163</link>
<title>Цитата #425163</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай,а Блэйд наполовину вампир?<br>yyy: да, но только стареет<br>xxx: а пулей его убьешь?<br>yyy: нет и света он не боится<br>xxx: круто,от пули не умрет, но остеохондроз его доконает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425162</guid>
<pubDate>2013-10-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425162</link>
<title>Цитата #425162</title>
<description><![CDATA[на Хабре alhimik45 выложил скриншот своего рабочего стола с win ХР<br><br>misha91: Windows XP, Nero, Word 2003 — такая ностальгия нахлынула сразу :)<br>alhimik45: Это всё крутится ещё и на Pentium 4...)<br>tangro: Рядом лежит газетка «Советский спорт», из патефона играют «Песняры», а на столе — палочка колбасы за 3.20?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425161</guid>
<pubDate>2013-10-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425161</link>
<title>Цитата #425161</title>
<description><![CDATA[ххх: *растворился в ночи*<br>ууу: Приятной диссоциации...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425160</guid>
<pubDate>2013-10-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425160</link>
<title>Цитата #425160</title>
<description><![CDATA[@almaximal (00:01:30 21.10.2013):<br>Открыл метрику сайта за сегодня и охренел: ВЕЗДЕ НУЛИ! А потом на часы глянул :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425159</guid>
<pubDate>2013-10-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425159</link>
<title>Цитата #425159</title>
<description><![CDATA[mudlaws:<br>и вообще я не очень согласен со своим камментом.<br>но это моё личное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425158</guid>
<pubDate>2013-10-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425158</link>
<title>Цитата #425158</title>
<description><![CDATA[xxx: Прочитал у девочки на стене: &quot;В каждом из нас есть ангел и бес. Ты становишься тем, кого больше кормишь&quot;. <br>xxx: Еле сдержался от того, чтобы не подписать: &quot;Троллем?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425157</guid>
<pubDate>2013-10-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425157</link>
<title>Цитата #425157</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ radulova<br><br>superenchanting:<br>Меня мама знакомила с сыном подруги другой подруги. Надо было прийти на станцию Белорусская к памятнику Ленина, и он там будет в коричневой шапочке. Прихожу, вижу шапочку, говорю&quot; Привет, я Маша. Вы Саша?&quot; А он как-то странно мнется и смущается, но кивает, соглашается. Мы чудесно проводим вечер, а в конце я сажусь в метро и уезжаю, а он бежит за вагоном и кричит &quot;А телефон, а телефон?&quot; Я еще думаю, ну к чему эти ужимки? У его мамы ведь есть мой телефон. Оказалось, это был самозванец. А настоящий Саша так и простоял в коричневой шапочке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425156</guid>
<pubDate>2013-10-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425156</link>
<title>Цитата #425156</title>
<description><![CDATA[Отрывок из разговора в офисе:<br>ххх: Мне однажды на 7 дней отключили интернет. Я стал играть в компьютерные игры, смотреть телевизор. Понял, что жизнь - достаточно интересная штука!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425155</guid>
<pubDate>2013-10-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425155</link>
<title>Цитата #425155</title>
<description><![CDATA[xxx: Приложение под андроид: &quot;Расписашка&quot; - расписание пар для студентов<br>xxx: Должно быть еще приложение &quot;Распиздяшка&quot; - расписание пересдач<br>yyy: Ага - еще с графиком работы военкомата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425154</guid>
<pubDate>2013-10-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425154</link>
<title>Цитата #425154</title>
<description><![CDATA[XXX: удалил танчики...<br>XXX: - Отмыл кухню, плиту<br>XXX: - приготовил ужин<br>XXX: - разобрал 4 комплекта снаряги на страйкбол<br>XXX: - подшил все нашивки<br>XXX: - посмотрел в процессе - 2 сезона &quot;Во все тяжкие&quot;.<br>YYY: &lt;&lt;&lt; удалил танчики...<br>YYY: тряпка!<br>YYY: теперь всё то же самое, но установив!<br>YYY вот это настоящая сила духа ))<br>XXX: я не титан духа!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425153</guid>
<pubDate>2013-10-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425153</link>
<title>Цитата #425153</title>
<description><![CDATA[kavic: А о чем фильм, собсно?<br>dema: Три батальона немцев, вместе с авиацией и артиллерией, пытаются взять штурмом дом, в котором группа русских строит свою любовь.<br>kavic: Значит по ТНТ не покажут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425152</guid>
<pubDate>2013-10-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425152</link>
<title>Цитата #425152</title>
<description><![CDATA[xxx: Накидайте универсальных имен. Жду мальчика. Живем в Перу, язык - испанский. Осн. критерий выбора имени - одинаковое звучание на обоих языках<br>yyy: Роман, Яков, Эдуард, Роберт, Даниэль, Март/Мартин<br>zzz: Яков не пойдет, у испанцев он Диего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425151</guid>
<pubDate>2013-10-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425151</link>
<title>Цитата #425151</title>
<description><![CDATA[ххх: хочешь 25 тысяч от универа?<br>ууу: Они скупают души?<br>ууу: Или почки?<br>ууу: Или гордость?<br>ххх: неа. всего лишь надо признаться универу в любви в стихотворной форме<br>ууу: Последнее, стало быть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425150</guid>
<pubDate>2013-10-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425150</link>
<title>Цитата #425150</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>Elsedar: Кстати, можно ли как-нибудь оставить свой отзыв о windows 8.1? На сайте что-то не нашел, в самой системе тоже.<br>Goodkat: Не получится — там антимат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425149</guid>
<pubDate>2013-10-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425149</link>
<title>Цитата #425149</title>
<description><![CDATA[&lt;Despair&gt; самсунг на ондроеде живёт без звонков 27 дней<br>&lt;Despair&gt; включённый<br>&lt;D_W&gt; ...в розетку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425148</guid>
<pubDate>2013-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425148</link>
<title>Цитата #425148</title>
<description><![CDATA[Работаем с подругой в call-центре крупного банка.<br>После работы встречает нас её парень. Едем до дома минут 15 в гробовой тишине.<br>П: да что с вами такое? что такие молчаливые?<br>Я: устали...<br>П: устали по телефону говорить??? девчонки, что с вами, я вас не узнаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425147</guid>
<pubDate>2013-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425147</link>
<title>Цитата #425147</title>
<description><![CDATA[xxx: Считается, что бедность - это когда больше трети твоей зарплаты уходит на еду.<br>xxx: У меня больше трети на жратву тупо не остается. Оплата счетов за квартиру делает нас богаче!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425146</guid>
<pubDate>2013-10-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425146</link>
<title>Цитата #425146</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот вы шутите, а у балерин действительно силы достаточно, чтобы ударом ноги перебить позвонок лошади.<br>ууу: если на ногу в момент удара упадёт бетонная плита - бесспорно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425145</guid>
<pubDate>2013-10-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425145</link>
<title>Цитата #425145</title>
<description><![CDATA[st.dmitriy: и вообще, надо в инет ходить с левого телефона, поднимать овпн с платной проксёй, платить им с терминала, в очках и капюшоне, проксёвый акк подключать через тор к другой проксе и там уже лазить<br>st.dmitriy: а, да забыл, вирт машину поднять же<br>st.dmitriy: и грохать её каждый месяц, новую поднимать<br>st.dmitriy: а комп раз в год менять<br>creator: &quot;и главное — никакого секса&quot; :-)<br>st.dmitriy: точно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425144</guid>
<pubDate>2013-10-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425144</link>
<title>Цитата #425144</title>
<description><![CDATA[xxx: Индо-китайские вампиры оказывается страдают жуткой формой прокрастинации.<br>Повстречав на своем пути мешок или гору риса они не могут заняться делом, пока не пересчитают все крупинки.<br>А вы говорите интернет, соц сети...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425143</guid>
<pubDate>2013-10-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425143</link>
<title>Цитата #425143</title>
<description><![CDATA[Комментарий под видео &quot;Как нарезать лук&quot;:<br><br>xxx: Снимите видео как помыть помидорку !!! Очень надо! Жрать охота, а&amp;#65279; грязную есть не привык. Уделите внимание напору воды и положения помидорки относительно струи воды. Заранее спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425142</guid>
<pubDate>2013-10-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425142</link>
<title>Цитата #425142</title>
<description><![CDATA[aaa: Когда будет срублено последнее дерево, когда будет отравлена последняя река, когда будет поймана последняя птица, — только тогда вы поймете, что деньги нельзя есть...<br><br>bbb: а вам средь этого апокалипсиса лишь бы пожрать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425141</guid>
<pubDate>2013-10-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425141</link>
<title>Цитата #425141</title>
<description><![CDATA[Сын играет на синтезаторе, а вместо нотной тетради у него на пюпитре стоит планшет с загруженной страничкой партитуры. В комнату заходит муж и пафосно восклицает:<br>- Здравствуй, будущее! Одно электронное устройство воспроизводит записанный в нем алгоритм на другом электронном устройстве, используя для этого биологический объект.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425140</guid>
<pubDate>2013-10-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425140</link>
<title>Цитата #425140</title>
<description><![CDATA[xxx: верчу в руках советскую железную кружку<br>xxx: на дне стоит штамп ОТК<br>xxx: мне почему то так и представляется картина прошлого - перед конвейером сидит суровая тётя-контроллёр, и с размаху ебашит по кружкам печатью<br>xxx: если кружка не развалилась - контроль пройден]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425139</guid>
<pubDate>2013-10-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425139</link>
<title>Цитата #425139</title>
<description><![CDATA[skr: я дрону подарок придумал<br>skr: мы на его днюху придем и будем его в твиттере весь вечер поздравлять<br>skr: а на него самого внимание обращать не будем<br>skr: типа хипстеры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425138</guid>
<pubDate>2013-10-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425138</link>
<title>Цитата #425138</title>
<description><![CDATA[kav: у нас корпоративная политика предусматривает корректную замену слова &quot;распиздяйство&quot; на толерантное &quot;исторически так сложилось&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425137</guid>
<pubDate>2013-10-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425137</link>
<title>Цитата #425137</title>
<description><![CDATA[Из камментов к новости про подъём челябинского метеорита из озера:<br><br>игорь козлов: Теперь Латынина наконец узнает его бортовой номер !]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425136</guid>
<pubDate>2013-10-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425136</link>
<title>Цитата #425136</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя функция самокопания ушла в глубокую рекурсию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425135</guid>
<pubDate>2013-10-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425135</link>
<title>Цитата #425135</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Шефиня (дама, разменявшая 6-й десяток лет) на планерке назидательно и с укоризной выдала: «Надо чаще работать с Интернетом, коллеги». Минут через 10 заходит и видит, как яоткрываю сайт за сайтом по результатам поисковика. попрекнула – нечего просто так в Интернете сидеть. Оправдания, что я - по работе, не помогли. Через полчаса вызывает меня к себе. А у нее на мониторе открыты «Одноклассники». Так вот, мы – в Интернете от безделья шаримся, а шеф (дословно) «на сайте работает».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425134</guid>
<pubDate>2013-10-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425134</link>
<title>Цитата #425134</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Таня, ну скажи, чего-то ты же хочешь от мужчин?<br>YYY: ХОЧУ ЖЕНИИИИИТЬСЯЯЯЯЯЯЯ, но меня замуж никто не берёт (((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425133</guid>
<pubDate>2013-10-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425133</link>
<title>Цитата #425133</title>
<description><![CDATA[ххх: Как спортзал?<br>ууу: нормально, нравится. Вот только вчера случай был. Закончила упражнение делать, сижу на тренажере, отдыхаю. И тут вижу, что на меня какой-то парень смотрит. Симпатичный, накачанный. Внимательно так, с полуулыбкой. Но я времени не теряю, начинаю и так потягиваться, и сяк, и волосы вскину. Тут он подходит ко мне и, глядя прямо в глаза, говорит: &quot;Девушка, вы закончили?&quot;. И сел после меня спину качать. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425132</guid>
<pubDate>2013-10-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425132</link>
<title>Цитата #425132</title>
<description><![CDATA[ххх: Еще Суворов говорил, что пуля - дура, штык - молодец.<br>ууу: Увы, это потеряло актуальность с изобретением пулемета: дураки, набегающие толпой, завалят любого молодца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425131</guid>
<pubDate>2013-10-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425131</link>
<title>Цитата #425131</title>
<description><![CDATA[Хожу на работу через базарчик в конце которого бабульки за символические деньги продают старые книги массовых серий из личных собраний.<br>Вчера понял, что будущее настало, когда у одной из бабулек заметил среди книг поюзанные СD-боксы с древними игрухами<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425130</guid>
<pubDate>2013-10-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425130</link>
<title>Цитата #425130</title>
<description><![CDATA[xxx: Да как вы можете грабить правообладателей!! Это воровство!!! Вы лишаете их денег!!!<br>yyy: Ага, они такие бедные у нас — им даже на ложки не хватает! Приходится черную икру руками есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425129</guid>
<pubDate>2013-10-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425129</link>
<title>Цитата #425129</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Напоминает разговор слепого с глухим.<br>УУУ: Ага. Причем по скайпу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425128</guid>
<pubDate>2013-10-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425128</link>
<title>Цитата #425128</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, начальник меня всё же любит<br>xxx: Только иногда в прямом, а иногда в переносном смысле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425127</guid>
<pubDate>2013-10-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425127</link>
<title>Цитата #425127</title>
<description><![CDATA[&lt;Fireball&gt; Вчера руку разбил и палец вывихнул<br>&lt;Fireball&gt; Несильно, но больно<br>&lt;Инк&gt; Подрался с кем-то?<br>&lt;Fireball&gt; Неа, баг не исправлялся<br>&lt;Fireball&gt; Пришлось ему ебало набить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425126</guid>
<pubDate>2013-10-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425126</link>
<title>Цитата #425126</title>
<description><![CDATA[noGuaR: Зачем тебе кот в машине?..<br>inkling: мы ездили на прививку<br>noGuaR: Аааа<br>noGuaR: А без кота тебе страшно делать прививку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425125</guid>
<pubDate>2013-10-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425125</link>
<title>Цитата #425125</title>
<description><![CDATA[xxx: мои мониторы не понимают, что если я смотрю на консоль, то туда печатать и нужно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425124</guid>
<pubDate>2013-10-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425124</link>
<title>Цитата #425124</title>
<description><![CDATA[@Marinandr: Путь к сердцу мужчины лежит через его кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425123</guid>
<pubDate>2013-10-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425123</link>
<title>Цитата #425123</title>
<description><![CDATA[Чай: ничего не делать - ужасно<br>Aiditz: ты просто не умеешь ничего не делать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425122</guid>
<pubDate>2013-10-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425122</link>
<title>Цитата #425122</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье &quot;В ноябре выйдет образовательная версия SimCity, которая поможет детям понять основы городского менеджмента.&quot;<br><br>xxx: Предлагаю физиков-теоретиков обучать через Half-Life]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425121</guid>
<pubDate>2013-10-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425121</link>
<title>Цитата #425121</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У кого прогорел бизнес с родственником? Можно ли вообще вести рабочие дела с близкими?<br><br>yyy:<br>Родители инвестировали в мое высшее образование — прогорели на ровном месте. А вроде опытные бизнесмены, хозяйственные, дальновидные. Острый вопрос, в общем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425120</guid>
<pubDate>2013-10-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425120</link>
<title>Цитата #425120</title>
<description><![CDATA[aXes: АААА!!! Моя девушка ВАМПИР!!! Она не целуется со мной, когда я поем чеснока!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425119</guid>
<pubDate>2013-10-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425119</link>
<title>Цитата #425119</title>
<description><![CDATA[xxx: В 2011 Луркоморье переехало: lurkmore.to<br>yyy: Вот если они ещё раз переедут куда-нибудь, то можно будет на всех основаниях заявлять, что Луркоморье уже не .to!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425118</guid>
<pubDate>2013-10-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425118</link>
<title>Цитата #425118</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня кровь сдавала, врач порадовала) брала из вены: воткнула иглу и через несколько секунд недоуменно так глаза вытаращила и спрашивает: Девушка!!! А где кровь?<br><br>xxx: Я голову поворачиваю, вижу: игла четко в вене, шприц уже полностью вытянут, а вокруг иглы даже точки красной нет. А я сонная была, мне на все абсолютно все равно, я и ответила честно: не знаю, там где-то должна быть... Раньше была, по крайней мере.<br><br>xxx: потом долго смеялась. Оказалось, что помимо моего низкого давления, еще и пробирка была бракованной. В итоге с запасом кровь взяли. Видимо, вдруг еще раз приду, а крови совсем уже не будет )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425117</guid>
<pubDate>2013-10-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425117</link>
<title>Цитата #425117</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты чем занимаешься?<br>yyy: Я учусь, работаю! Вот хочу реактором еще попробовать поработать!)) База просто халявная есть<br>yyy: Релтором! Не знаю просто как слово пишется))<br>xxx: А сейчас где работешь?<br>yyy: В кул центре оператором) Только в другом месте<br>xxx: Ну да, реактором будет определенно интересней!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425116</guid>
<pubDate>2013-10-25 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425116</link>
<title>Цитата #425116</title>
<description><![CDATA[На городском новостном сайте, после череды новостей о нескольких громких ДТП с участием дорогих автомобилей и очень молодых водителей, появилась запись о столкновении двух троллейбусов. Первый коментарий, набравший больше всего лайков, чуть ли не за всю историю сайта: &quot;Задолбали эти мажоры на папиных троллейбусах :)))&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425115</guid>
<pubDate>2013-10-25 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425115</link>
<title>Цитата #425115</title>
<description><![CDATA[xxx: я учу HTML, не мешайте.<br>yyy: И чему ты его учишь, если не секрет?<br>zzz: плохому. Хорошему его научить нельзя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425114</guid>
<pubDate>2013-10-25 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425114</link>
<title>Цитата #425114</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас у соседей ремонт, только что выдолбили нам дыру в стене, сантиметров двадцать<br>ууу: соль попроси одолжить))<br>ххх: ага, а вы не могли бы телевизор немного правее подвинуть?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425113</guid>
<pubDate>2013-10-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425113</link>
<title>Цитата #425113</title>
<description><![CDATA[Tamarix: надо к сессии готовиться, решила вместо этого в игру зайти<br>Tamarix: а игра меня не пустила. так и написала<br>Tamarix: &quot;ошибка входа: bad session&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425112</guid>
<pubDate>2013-10-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425112</link>
<title>Цитата #425112</title>
<description><![CDATA[irr: я хочу книжку почитать<br>irr: 50 оттенков серого )<br>HamsterLord: она про фотошоп?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425111</guid>
<pubDate>2013-10-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425111</link>
<title>Цитата #425111</title>
<description><![CDATA[С форума (разговор с &quot;секс-гуру&quot;):<br>ххх: Как оргазм отдалять часа на 2-3???<br>yyy: Позже на 2-3 часа начинаешь и все. Глупых вопросов больше не задавай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425110</guid>
<pubDate>2013-10-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425110</link>
<title>Цитата #425110</title>
<description><![CDATA[(Про BDSM-сообщество.)<br>xxx: Да тут прекрасное. Пришла девочка, которая как бы мальчик, который как бы гей, и начала искать Мастера. И нашла. И потом ВНЕЗАПНО выяснила, что тут народ не в вирт играет - когда с Мастером встретилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425109</guid>
<pubDate>2013-10-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425109</link>
<title>Цитата #425109</title>
<description><![CDATA[трудовые будни<br><br>ххх: ну что, разобрался с той штукой, которая мешала работать с доменом?<br>ууу: нет, юра всё еще жив]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425108</guid>
<pubDate>2013-10-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425108</link>
<title>Цитата #425108</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сидим с женой, рядом мелкий возится (4 года). Обсуждаем беременность жены брата. Мелкий возится. Приходит старший сын (13 лет), заводит речь о том, что бы на НГ ночевать не дома, а на хате в компании друзей и подружек. Мелкий возится.<br>Жена начинает читать старшему лекцию на тему рисков такого времяпровождения, читает задорно и с юмором, про мелкого все забыли.<br>Но на ключевой фразе, произнесенной громким голосом: И запомни, женщины коварны! забытый всеми мелкий поднимает голову, и еще громче выдает: И БЕРЕМЕННЫ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425107</guid>
<pubDate>2013-10-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425107</link>
<title>Цитата #425107</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тут родилась свежая идея для комикса:<br>Значит картина: Мрачные чуваки а-ля сотонисты, все в капюшонах и плащах, над пентаграммой, кровища, свечи, мрак - все как положено. Пробуждают значит древнее зло. Даже, скорее Древнее Зло.<br>Картина следующая: лежит такое где-то в глубинах самого ада Древнее Зло, и так отмахиваясь: - Ну чуваки, ну еще пару веков! Щас-щас уже встаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425106</guid>
<pubDate>2013-10-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425106</link>
<title>Цитата #425106</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения статьи &quot;Смартфон Samsung Galaxy S5 может получить сканер сетчатки глаза&quot;. Первый комментарий:<br>XXX: s6 будет поставляться в комплекте с мазком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425105</guid>
<pubDate>2013-10-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425105</link>
<title>Цитата #425105</title>
<description><![CDATA[Bulma: такая ирония в стиле Шелдона: нельзя есть грибы из-за грибов<br>Bulma: я выбосила вешенки, потому что на них завелась плесень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425104</guid>
<pubDate>2013-10-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425104</link>
<title>Цитата #425104</title>
<description><![CDATA[xxx: стоя в пробке, поймал себя на том, что меняю волну на приемнике, выжав перед этим сцепление &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425103</guid>
<pubDate>2013-10-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425103</link>
<title>Цитата #425103</title>
<description><![CDATA[korol15: Муж на час - это гвозди позабивать (как гласит реклама). А жена на час - носки постирать? Или что-то другое?<br><br>Innovator: Придет незнакомая тетка и будет целый час тебе жаловаться, что голова болит, зарплата маленькая и вообще всё надоело :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425102</guid>
<pubDate>2013-10-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425102</link>
<title>Цитата #425102</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наткнулась на объявление: &quot;В службу такси требуются водители без в/п&quot;. Тот факт, что в/п - это вредные привычки, а не водительские права, дошел до меня далеко не сразу. За это время я начала менять свои взгляды на мир.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425101</guid>
<pubDate>2013-10-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425101</link>
<title>Цитата #425101</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Ослепи всех своим маникюром, ведь экстракт палладия заставит ногти буквально искриться объемным блеском&quot;<br>xxx: Прочла вслух описание лака для ногтей из каталога косметики, ужинающий муж чуть не подавился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425100</guid>
<pubDate>2013-10-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425100</link>
<title>Цитата #425100</title>
<description><![CDATA[aaa: Пайка ужасная. Видно, что SMD элементы вручную паяли. Флюс не смыт.<br>bbb: ручная работа )))<br>ccc: Hand-made<br>ddd: Скорее Handjob<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425099</guid>
<pubDate>2013-10-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425099</link>
<title>Цитата #425099</title>
<description><![CDATA[С Хабра, топик про мобильный интернет:<br><br>Yavanosta: <br>...<br>В МТС после того как кончается «лимит безлимитного интернета» — 70мб\сутки, его просто отключают. Вы будете смеяться, но когда я в первый раз обратился с этой проблемой в колл центр (сноски тогда еще не было), у меня с оператором произошел примерно следующий диалог:<br><br>мтс: да, скорость должна ограничиваться до 64кб\сек, но в вашем регионе она ограничивается до 0кб\сек.<br>я: т.е. у меня безлимитный тариф с ограничением скорости 0кб\секунду?<br>мтс: да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425098</guid>
<pubDate>2013-10-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425098</link>
<title>Цитата #425098</title>
<description><![CDATA[Из сообщества spb_auto в теме о &quot;переобувании&quot; на зимнюю резину:<br><br>urix: Не-а, не буду переобуваться до первого снега. Потом подожду, когда он сойдет, и только потом переобуюсь.<br>digitalservo: Мутная схема какая-то.<br>urix: Я и не претендую на математическую точность.<br>Знаете, как на Руси определяли, когда пора сеять поле весной?<br>Крестьянин выходил в поле, снимал портки и садился голой жопой на землю.<br>Если было холодно - не сеял.<br>digitalservo: Адаптируй к резине! На колпак садиться или на железку?<br>urix: На асфальт же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425097</guid>
<pubDate>2013-10-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425097</link>
<title>Цитата #425097</title>
<description><![CDATA[ххх: Кто объяснит, почему Зейналова в Коломне сажают в один вертолет, а в Москве вытаскивают из другого? Даже полоски на бортах разные. Что-то пошло не так?<br>ууу: Пересадка была с кольцевой на замоскворецкую линию.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425096</guid>
<pubDate>2013-10-24 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425096</link>
<title>Цитата #425096</title>
<description><![CDATA[Скайп. Исландия-Украина.<br>Triton ehf: where is the warehouse?<br>Dmitriy: DNEPROPETROVSK<br>Triton ehf: haha I cannot believe you can type this word so quickly!<br><br>Конечно, это же не Эйяфьятлайокудль какой-нибудь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425095</guid>
<pubDate>2013-10-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425095</link>
<title>Цитата #425095</title>
<description><![CDATA[С сайлог.ру:<br>Новость &quot;Американские военные смогут запрашивать поддержку с воздуха со смартфонов&quot;<br><br>Kuguar: &quot;Для получения услуги отправьте SMS на номер ...&quot;<br>zzagar: Атака иноземного агрессора быстро захлебнулась из-за высоких цен на смски в международном роуминге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425094</guid>
<pubDate>2013-10-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425094</link>
<title>Цитата #425094</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к статье про новую клавиатуру Лебедева на Хабре:<br>PaulOkopny: Откровенно не понимаю (и не понимал тогда, когда они её только анонсировали), в чём техническая сложность этой клавиатуры.<br>Goodkat: Очень сложно продать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425093</guid>
<pubDate>2013-10-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425093</link>
<title>Цитата #425093</title>
<description><![CDATA[Microsoft в субботу отозвала обновление 8.1 для операционной системы Windows RT, предназначенное для интернет-планшетов Surface RT. Как сообщили в Microsoft, отзыв обусловлен с тем, что некоторые пользователи указанных планшетов сообщили о проблемах с обновлением, точнее о невозможности его установки на планшет в штатном режиме.<br><br>В частности, некоторые владельцы планшетов уверяют, что их гаджеты перестали включаться из-за повреждения файлов, необходимых для загрузки Windows, пишет The Verge. Для восстановления работы пользователям необходимо воспользоваться специальной утилитой.<br><br>xxx: Для восстановления работы пользователям необходимо воспользоваться специальной загрузочной дискетой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425092</guid>
<pubDate>2013-10-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425092</link>
<title>Цитата #425092</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, почему сообщения Skype не всегда сразу доходят?<br>yyy: АНБ не успевает перечитывать. xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425091</guid>
<pubDate>2013-10-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425091</link>
<title>Цитата #425091</title>
<description><![CDATA[Комментарий в VK к картинке про тренировку ног в спортзале...<br>xxx: после такой тренировки я как-то поднимался на 5 этаж в своем доме. Так 83 летняя соседка проворчала на меня - подвинься, дай пройду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425090</guid>
<pubDate>2013-10-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425090</link>
<title>Цитата #425090</title>
<description><![CDATA[xxx: Онищенко достиг вершины просветления и запретил сам себя!<br>yyy: не преувеличивайте, написано же — за истечением срока годности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425089</guid>
<pubDate>2013-10-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425089</link>
<title>Цитата #425089</title>
<description><![CDATA[Kloctuk: ДР удался - если проснулся - в своей стране, своем городе, в своей (или у друзей) квартире. Машина если целая. И, главное, месяц все тот же. А то как вспомню прошлый год...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425088</guid>
<pubDate>2013-10-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425088</link>
<title>Цитата #425088</title>
<description><![CDATA[перевоз Татьяна: ДД предложите грузы с РФ на РБ!!!<br>Alex-logist: Все ДД ушли на РБ ;)<br>перевоз Татьяна: Нид ДД, Танк и Хил на РФ!! :)<br>Alex-logist: А с РФ хороший дроп?<br>перевоз Татьяна: Нефть, газ, ядерные боеголовки. Го?<br>Alex-logist: Го!!]]></description>
</item>
</channel></rss>
